

<!DOCTYPE html>
<html lang="es-MX">
	<head>
        <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/>
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">
		<meta name="viewport" content="width=device-width">
		<meta name="robots" content="index,follow,max-image-preview:large,max-snippet:-1,max-video-preview:-1">
		<title>Fraccionamientos en Aguascalientes | JAVER</title>
		
		<meta name="description" content="Descubre los mejores fraccionamientos en Aguascalientes con Javer. Calidad, seguridad y estilo de vida excepcional te esperan. ¡Visítanos ahora!" />
		<meta name="keywords" content="Fraccionamientos en Aguascalientes" />
		<meta name="title" content="" />
		<meta name="author" content="Maus Casa Creativa S.C." />
		<link rel="canonical" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/aguascalientes/caranday">

		<meta property="og:type" content="website">
		<meta property="og:url" content="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/aguascalientes/caranday">
		<meta property="og:title" content="">
		<meta property="og:description" content="Descubre los mejores fraccionamientos en Aguascalientes con Javer. Calidad, seguridad y estilo de vida excepcional te esperan. ¡Visítanos ahora!">
		<meta property="og:site_name" content="Javer">
		<meta property="og:locale" content="es_MX">

				<meta property="og:image" content="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/">
		
		<meta name="twitter:card" content="summary">
		<meta name="twitter:site" content="@casas_javer">
		<meta name="twitter:url" content="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/aguascalientes/caranday">
		<meta name="twitter:title" content="">
		<meta name="twitter:description" content="Descubre los mejores fraccionamientos en Aguascalientes con Javer. Calidad, seguridad y estilo de vida excepcional te esperan. ¡Visítanos ahora!">

				<meta property="twitter:image" content="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/">
				
		<link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="https://www.javer.com.mx/images/assets/1597938102_favico.ico">
		<link rel="stylesheet" href="https://use.fontawesome.com/releases/v5.14.0/css/all.css" integrity="sha384-HzLeBuhoNPvSl5KYnjx0BT+WB0QEEqLprO+NBkkk5gbc67FTaL7XIGa2w1L0Xbgc" crossorigin="anonymous">
		
		<link rel="stylesheet" href="https://www.javer.com.mx/app/views/css/plugin/bootstrap.min.css">
		<link rel="stylesheet" href="https://www.javer.com.mx/app/views/css/style.css?202309201656">
		<link rel="stylesheet" href="https://www.javer.com.mx/app/views/css/custom.min.css?202309201656">
		<link rel="stylesheet" href="https://www.javer.com.mx/app/views/css/plugin/bxslider.min.css">
		<link rel="stylesheet" href="https://www.javer.com.mx/app/views/css/plugin/aos.css">
		<script>
			var Path="https://www.javer.com.mx",pais="", estado="", ciudad="";
			var prototipos_like=[];
			var estados_by_name=[{"idEstado":"3","nombre":"Aguascalientes","nombre_erp":"UEN4 - AGUASCALIENTES","titulo_h1":"Casas en Aguascalientes","meta_keywords":"fraccionamientos en aguascalientes, casas en aguascalientes, nuevo hogar, credito infonavit","meta_description":"Descubre incre\u00edbles casas en Aguascalientes y adquiere tu nuevo hogar utilizando tu cr\u00e9dito INFONAVIT. \u00a1Casas con la mejor ubicaci\u00f3n y al mejor precio!","meta_title":"Los mejores fraccionamientos en Aguascalientes | JAVER","orden_estados":"6","orden_ubicaciones":"1","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:10:17","modified":"2022-03-25 10:45:09","nombre_en":"Aguascalientes","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Aguascalientes","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"14","nombre":"Aguascalientes","orden":"1","idEstado":"3","activo":"1","created":"2020-07-30 10:56:25","modified":"2020-07-30 10:56:25","desarrollos":[{"idDesarrollo":"112","tipo_desarrollo":"3","nombre":"VISTA MONTA\u00d1A","nombre_eloqua":"VISTA MONTA\u00d1A","logo_gris":"1688756297_VM_Vertical_grises.png","title_logo_gris":"","alt_logo_gris":"","logo_negro":"","logo_blanco":"1697038488_VM_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"","alt_logo_blanco":"","logo_color":"1688756394_VM_Vertical_color.png","title_logo_color":"","alt_logo_color":"","imagen_principal":"1672858399_Portada-1000x750px-VM-Interiores.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"1672858399_Portada-750x1000px-VM-Interiores.jpg","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado al Nor Oriente","descripcion":"Tu sue\u00f1o de estrenar un espacio ideal para tu familia se hace realidad en Vista Monta\u00f1a. Casas con arquitectura contempor\u00e1nea y ecotecnolog\u00edas que te ayudar\u00e1n a cuidar el medioambiente y tu bolsillo. Acompa\u00f1ando de amenidades y comodidades cerca de ti.","cuartos":"2","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"3","idCiudad":"14","ciudad":"","colonia":"Villas de Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n","calle":"Francisco de J. Herrera L. ","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"20126","longitud":"21.942151","latitud":"-102.257583","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/Ca1GnJg89l0REBA","telefono":"449 146 9524","telefono_principal":"449 146 9524","email":"","link_brochure":"1696147746_Vista Monta\u00f1a Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"23|16|24|70|31|14","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100|101|102","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1685981816_Vista Monta\u00f1a_video portada.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"1","meta_title":"Casas en venta en Aguascalientes | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Aguascalientes","meta_description":"Encuentra las mejores casas en venta en Aguascalientes con Javer. Dise\u00f1o innovador, calidad garantizada y una vida de ensue\u00f1o te esperan. \u00a1Desc\u00fabrelas ahora!","created":"2022-09-30 13:27:43","modified":"2023-10-11 09:34:48","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VISTA MONTA\u00d1A","leyenda_en":"","descripcion_en":"Your dream of opening an ideal space for your family comes true at Vista Monta\u00f1a. Houses with contemporary architecture and eco-technologies that will help you take care of the environment and your pocket. Accompanying amenities and comforts near you.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1685662826_MicrosoftTeams-image (14).png","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en venta en Aguascalientes","tag_h2":"Vista Monta\u00f1a","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"6","tipo_desarrollo":"1","nombre":"CARANDAY","nombre_eloqua":"PRIVADAS CARANDAY","logo_gris":"1696377682_Caranday-200x47px-grises.png","title_logo_gris":"Venta de casas nuevas: Caranday","alt_logo_gris":"Casas nuevas en Aguascalientes","logo_negro":"","logo_blanco":"1697038786_Caranday_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Privada con casas en venta ","alt_logo_blanco":"Casas exclusivas en venta ","logo_color":"1696377682_Caranday-200x47px-color.png","title_logo_color":"Privada con casas en venta ","alt_logo_color":"Casas exclusivas en venta ","imagen_principal":"1625598722_vista-interior-comedor-con-servicio-de-seis-sillas.jpg","title_imagen_principal":"Venta de casas con excelentes espacios amplios en sus interiores","alt_imagen_principal":"Comedor de seis sillas y vista de la cocina en casa residencial","imagen_principal_vertical":"1625598722_vista-interior-comedor-con-servicio-de-seis-sillas-vertical.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Venta de casas con excelentes espacios amplios en sus interiores","alt_imagen_principal_vertical":"Comedor de seis sillas y vista de la cocina en casa residencial","leyenda":"Ubicado en Zona Santa M\u00f3nica","descripcion":"Vive en la zona m\u00e1s exclusiva del sur de la ciudad, zona Santa M\u00f3nica, con alta plusval\u00eda.  Caranday te ofrece espacios dise\u00f1ados para tu estilo de vida, con amenidades que har\u00e1n que tu familia viva en un entorno tranquilo y c\u00f3modo.\r\n<br><br>\r\n\u00a1Ahora descubre nuestro nuevo sector! 5 privadas exclusivas con amenidades de primer nivel. Casas inteligentes con tecnolog\u00eda dom\u00f3tica, amplias y luminosas.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"3","idCiudad":"14","ciudad":"Aguascalientes\t\t\t\t","colonia":"Fraccionamiento Caranday\t\t","calle":"Av. Atl\u00e1ntico\t\t\t\t","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"20286\t","longitud":"21.826595486979603","latitud":"-102.32120531296485","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/rUpunZ92dCgVfGCS9","telefono":"44 9888-0191","telefono_principal":"44 9888-0191","email":"","link_brochure":"1696375909_Caranday Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"106|1|18|23|30|77|17|28|16|24|70|7|31|14|13|4|108","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1654093894_811-CAR-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1696378818_PORTADA CDY 1 Y 2.mp4","title_video_principal":"Privada con casas en venta ","alt_video_principal":"Casas exclusivas en venta ","orden":"11","meta_title":"Fraccionamientos en Aguascalientes | JAVER","meta_keywords":"Fraccionamientos en Aguascalientes","meta_description":"Descubre los mejores fraccionamientos en Aguascalientes con Javer. Calidad, seguridad y estilo de vida excepcional te esperan. \u00a1Vis\u00edtanos ahora!","created":"2020-11-03 17:32:00","modified":"2023-10-11 09:39:46","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/sckWylF5t_8","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"CARANDAY","leyenda_en":"","descripcion_en":"Caranday will allow you to experience comfort, exclusivity, along with the added value that a residential community can provide with their beautiful homes on the south side of Aguascalientes.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Venta de casas con excelentes espacios amplios en sus interiores","alt_imagen_portada":"Comedor de seis sillas y vista de la cocina en casa residencial","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA PLUS","tag_h1":"Fraccionamientos en Aguascalientes","tag_h2":"Caranday","imagen_principal_webp":"1687991386_1625598722_vista-interior-comedor-con-servicio-de-seis-sillas.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1687991386_1625598722_vista-interior-comedor-con-servicio-de-seis-sillas-vertical.webp"},{"idDesarrollo":"7","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PASEOS DEL SUR ","nombre_eloqua":"PASEOS DEL SUR","logo_gris":"1688768442_PaseosdelSur_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_logo_gris":"Casas en venta modernas","logo_negro":"","logo_blanco":"1697038703_PaseosdelSur_Horizontal_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_logo_blanco":"Casas en venta modernas","logo_color":"1688768442_PaseosdelSur_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Aguascalientes- logo paseo sur","alt_logo_color":"Casas en venta Aguascalientes- logo paseo sur","imagen_principal":"1630000897_portada prinipal fraccionamiento paseso del sur  casas infonavit en Aguas calientes h.jpg","title_imagen_principal":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_imagen_principal":"Casas en venta modernas","imagen_principal_vertical":"1630000897_portada prinipal fraccionamiento paseso del sur  casas infonavit en Aguas calientes.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta modernas","leyenda":"Ubicado al sur de Aguascalientes","descripcion":"Ubicado en la zona de mayor crecimiento industrial del estado de Aguascalientes, Paseos del Sur brinda a tu familia un sentimiento de tranquilidad y prosperidad. Rodeado de amenidades y servicios, que nos har\u00e1n ser una buena oportunidad para comenzar tu patrimonio.","cuartos":"3","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"3","idCiudad":"14","ciudad":"Aguascalientes\t\t\t\t","colonia":"Paseos del Sur\t\t\t\t","calle":"Calle Trento Manzana 38 Lote 16","numero_ext":"112","numero_int":"","cp":"20298\t","longitud":"21.810477501954907","latitud":"-102.27164442724192","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/3XQgX3PbduN6UddB9","telefono":" 449 8880 190","telefono_principal":" 449 8880 190","email":"","link_brochure":"1696210264_Paseos del Sur Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"23|24|70|31","tipos_zonas_interes":"95|96|98|99|101|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;SIN COSTO<\/strong>&nbsp;DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1654097941_811-PS-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1606435798_Paseos del Sur_crop_1.mp4","title_video_principal":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_video_principal":"Casas en venta modernas","orden":"12","meta_title":"Casas en venta Aguascalientes | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta Aguascalientes","meta_description":"Conoce las  casas en venta Aguascalientes en la ubicaci\u00f3n de Paseos del Sur. Descubre la tranquilidad y comodidad de esta zona. \u00a1Vis\u00edtanos ahora!","created":"2020-11-05 11:14:30","modified":"2023-10-11 09:38:23","video_externo":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-YbeuaVKSQY&feature=youtu.be&ab_channel=JAVER","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PASEOS DEL SUR","leyenda_en":"","descripcion_en":"Paseos del Sur is located within the area of \u200b greatest industrial growth in the state of Aguascalientes, which is key for providing you peace of mind, security and prosperity.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casa con buena distribuci\u00f3n en venta","alt_imagen_portada":"Casas en venta modernas","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en venta Aguascalientes","tag_h2":"Paseos del sur","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"5","nombre":"Estado De M\u00e9xico","nombre_erp":"UEN4 - ESTADO DE MEXICO","titulo_h1":"Casas en Estado de M\u00e9xico","meta_keywords":"venta de casas, casas en metepec, credito infonavit","meta_description":"Conoce la venta de casas en Metepec, Zumpango y Coacalco, dentro de los mejores fraccionamientos en el Estado de M\u00e9xico. \u00a1Utiliza tu cr\u00e9dito INFONAVIT!","meta_title":"Venta de casas en el Estado de M\u00e9xico | JAVER","orden_estados":"3","orden_ubicaciones":"3","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:12:19","modified":"2023-02-28 19:05:38","nombre_en":"Estado De M\u00e9xico","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Estado De M\u00e9xico","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"47","nombre":" Tlalnepantla","orden":"3","idEstado":"5","activo":"1","created":"2023-05-29 17:00:12","modified":"2023-06-02 19:31:58","desarrollos":[{"idDesarrollo":"117","tipo_desarrollo":"2","nombre":"FIOR\u00c9 RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"FIOR\u00c9 RESIDENCIAL","logo_gris":"1688768884_Fior\u00e9_grises.png","title_logo_gris":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","alt_logo_gris":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","logo_negro":"","logo_blanco":"1696959847_Fior\u00e9_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","alt_logo_blanco":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","logo_color":"1688768884_Fior\u00e9_color.png","title_logo_color":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","alt_logo_color":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","imagen_principal":"1692212099_fiore_1000x750.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"1690918036_Fiore-750x1000px.jpg","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado en Tlalnepantla","descripcion":"Exclusivo conjunto de departamentos inteligentes, dise\u00f1ados para brindarte una experiencia de primer nivel. Nuestro desarrollo destaca por sus amenidades excepcionales, incluyendo una casa club, alberca, pet zone, trota pista, gimnasio, zona de asadores para reuniones inolvidables y juegos infantiles. Lo que hace a Fior\u00e9 verdaderamente \u00fanico es su ubicaci\u00f3n, todo lo que necesitas est\u00e1 al alcance de tu mano. ","cuartos":"2","banios":"1","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"5","idCiudad":"47","ciudad":"","colonia":"Industrial San Jose Puente de Vigas","calle":"Av. De Las Armas","numero_ext":" Nte. 80","numero_int":"","cp":"54090","longitud":"19.514150","latitud":"-99.206770","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/VNueuhguwiFaxMLy8","telefono":"55.8880.5450","telefono_principal":"55.8880.5450","email":"","link_brochure":"1697067985_Fiore\u0301 Residencial Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"3|4|5","tipos_amenidades":"106|1|91|18|21|23|26|30|28|20|70|81|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|102|103|104","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691791040_fiore.mp4","title_video_principal":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial","alt_video_principal":"Departamentos en Tlalnepantla-Fiore residencial ","orden":"0","meta_title":"Departamentos en Tlalnepantla | JAVER ","meta_keywords":"","meta_description":"Descubre los espectaculares Departamentos en Tlalnepantla. Exclusividad, comodidad y lujo se combinan para ofrecerte el hogar de tus sue\u00f1os. \u00a1Con\u00f3celas ahora! ","created":"2023-05-29 17:03:33","modified":"2023-10-17 19:20:25","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"FIOR\u00c9 RESIDENCIAL","leyenda_en":"","descripcion_en":"Exclusive set of apartments near important communication routes between Tlalnepantla and Azcapotzalco Mayor's Office. Fior\u00e9 is close to shopping centers, schools, sports centers and much more. Fun is guaranteed with its clubhouse, pet zone, jogging track, gym, barbecue area and children's games. Build your heritage and enjoy the comfort that you and your family deserve.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1685741836_portada.jpg","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Departamentos en Tlalnepantla","tag_h2":"FIOR\u00c9 RESIDENCIAL","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":"1690918036_Fiore-750x1000px.webp"}]},{"idCiudad":"21","nombre":"Coacalco","orden":"1","idEstado":"5","activo":"1","created":"2020-07-30 11:37:07","modified":"2023-05-12 19:08:25","desarrollos":[{"idDesarrollo":"116","tipo_desarrollo":"1","nombre":"RESIDENZA PRIVADAS 4","nombre_eloqua":"RESIDENZA PRIVADAS 4","logo_gris":"1688769825_Residenza_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en Coacalco-Residenza ","alt_logo_gris":"Casas en venta en Coacalco-Residenza ","logo_negro":"","logo_blanco":"1688769825_Residenza_Horizontal_blanco.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en Coacalco-Residenza ","alt_logo_blanco":"Casas en venta en Coacalco-Residenza ","logo_color":"1688769825_Residenza_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en Coacalco-Residenza ","alt_logo_color":"Casas en venta en Coacalco-Residenza","imagen_principal":"1692211900_residenzaP4_1000x750.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"","descripcion":"Residenza Privadas 4; es una exclusiva y amplia privada con casas de 3 rec\u00e1maras, que cuentan con dise\u00f1o arquitect\u00f3nico moderno para que junto con tu familia disfruten de la comodidad y accesibilidad de su ubicaci\u00f3n privilegiada.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"3","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"5","idCiudad":"21","ciudad":"","colonia":"Col. San Francisco Coacalco","calle":"Vialidad Mexiquense","numero_ext":"No. 90, Lote 3","numero_int":"","cp":"55710","longitud":"19.643651069540024","latitud":"-99.10957346663479","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/b3ECBa3YpTzE412q9","telefono":"55 6719 7720","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1696147805_Residenza 4 Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5|6","tipos_amenidades":"106|23|30|31|13|107|108","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100|101|102","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691778803_residenza.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"0","meta_title":"Casas en venta en Coacalco | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Coacalco","meta_description":"Descubre tu hogar ideal con Javer con las impresionantes casas en venta en Coacalco. Confort, calidad y estilo se fusionan para brindarte la vida que mereces. ","created":"2023-05-12 17:28:55","modified":"2023-10-01 02:10:05","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"RESIDENZA PRIVADAS 4","leyenda_en":"","descripcion_en":"Private Residence 4; It is an exclusive and spacious private house with 3-bedroom houses, which have a modern architectural design so that together with your family you can enjoy the comfort and accessibility of its privileged location.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1683930535_Sandara Residencial - Javer Premier 72 px-40.jpg","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta en Coacalco","tag_h2":"Residenza privadas 4","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"27","nombre":"Metepec","orden":"7","idEstado":"5","activo":"1","created":"2020-07-30 11:38:27","modified":"2020-07-30 11:38:27","desarrollos":[{"idDesarrollo":"25","tipo_desarrollo":"1","nombre":"ALBORETO RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"ALBORETO RESIDENCIAL","logo_gris":"1688769094_Alboreto_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial","alt_logo_gris":"Casas en Metepec alboreto residencial","logo_negro":"","logo_blanco":"1696960255_Alboreto_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en Metepec alboreto residencial","alt_logo_blanco":"Casas en Metepec alboreto residencial","logo_color":"1688769094_Alboreto_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Metepec alboreto residencial","alt_logo_color":"Casas en Metepec alboreto residencial","imagen_principal":"1606420711_ALBORETO EDO ME - 1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial","alt_imagen_principal":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial - Portada Horizontal","imagen_principal_vertical":"1606420711_ALBORETO EDO ME - 750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial - Portada Vertical","leyenda":"Ubicado en Metepec","descripcion":"Un nuevo nivel de vida te espera en Alboreto Residencial. Con su arquitectura elegante, moderna y exclusiva hacen que sea inigualable la experiencia de vivir aqu\u00ed. El desarrollo se encuentra equipado con acceso controlado, casa club, alberca y gimnasio techados y climatizados, cancha de paddle, parque canino, juegos infantiles y m\u00e1s.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"3","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"5","idCiudad":"27","ciudad":"Metepec","colonia":"San Lorenzo Coacalco","calle":"C. Ali Chumacero","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"52140","longitud":"19.239160141034763","latitud":"-99.59090696737682","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CXBtX2W0mHJkEBA","telefono":"55 8880-5454","telefono_principal":"55 8880-5454","email":"","link_brochure":"1696146522_Alboreto Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"4","tipos_amenidades":"82|83|18|90|23|80|30|13","tipos_zonas_interes":"95|96|98|99|100","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1652115648_alboreto  promociones mayo.jpg","title_promo_imagen":"Marca *811 desde tu celular ","alt_promo_imagen":"Promociones Javer ","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1634315181_ALBORETO (1).mp4","title_video_principal":"Casas en Metepec alboreto residencial","alt_video_principal":"Casas en Metepec alboreto residencial","orden":"3","meta_title":"Casas en Metepec | JAVER","meta_keywords":"Casas en Metepec","meta_description":"Vive el lujo en Alboreto Residencial. Javer te ofrece las mejores casas en Mecatepec, combinando estilo, ubicaci\u00f3n y calidad excepcional. \u00a1Desc\u00fabrelas ahora!","created":"2020-11-13 12:00:31","modified":"2023-10-10 11:50:55","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/IMOw5nPzO40","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"ALBORETO RESIDENCIAL","leyenda_en":"","descripcion_en":"Alboreto Residencial stands out for its exclusivity, equipment and architecture, attributes\r\nthat together will allow you and your family to discover the magic of Metepec pueblo\r\nm\u00e1gico.","link_brochure_en":"1693929675_1664461301_1663973996_ALBORETO.jpeg","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1628716812_1606354080_GALERIA PRINCIPAL 1000x750-1.jpg","title_imagen_portada":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial","alt_imagen_portada":"Casas en Metepec - Alboreto Residencial - Portada","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL PLUS","tag_h1":"Casas en Metepec","tag_h2":"Alboreto Residencial","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"24","nombre":"Zinacantepec","orden":"4","idEstado":"5","activo":"1","created":"2020-07-30 11:37:47","modified":"2021-08-31 16:45:57","desarrollos":[]},{"idCiudad":"25","nombre":"Zumpango","orden":"5","idEstado":"5","activo":"1","created":"2020-07-30 11:38:04","modified":"2020-07-30 11:38:04","desarrollos":[{"idDesarrollo":"114","tipo_desarrollo":"3","nombre":"JARDINES DE GIRASOLES 2","nombre_eloqua":"JARDINES DE GIRASOLES 2","logo_gris":"1688769227_JDG_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"","alt_logo_gris":"","logo_negro":"","logo_blanco":"1696960366_JDG_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"","alt_logo_blanco":"","logo_color":"1688769227_JDG_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Zumpango jardines de girasoles","alt_logo_color":"Casas en venta Zumpango jardines de girasoles","imagen_principal":"1692211991_jardines_girasoles_1000x750.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"1690917913_JDG1_750x1000px.jpg","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado en Zumpango","descripcion":"Fraccionamiento con extraordinaria ubicaci\u00f3n dentro del Municipio de Zumpango, en una zona de gran plusval\u00eda, cercano a todos los servicios y medios de transporte. Jardines de Girasoles 2 cuenta con excelente equipamiento y amenidades, tales como escuelas, zonas deportivas, caseta de control, \u00e1reas verdes y m\u00e1s. \u00a1Aqu\u00ed te espera tu nuevo hogar!\u00a0","cuartos":"2","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"5","idCiudad":"25","ciudad":"","colonia":"Barrio de San Miguel","calle":"Camino a Valle Hermoso","numero_ext":"651","numero_int":"","cp":"55603","longitud":"19.8222323","latitud":"-99.062708","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/zf8ZUosqpCmNBcyHA","telefono":"55.8880.5456","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1696146749_Jard\u00ednes de Girasoles Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|7|5","tipos_amenidades":"23|17|28|24|70|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|99|100|101","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1686757195_JDG2_Video portada web_Junio.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"0","meta_title":"Casas en venta Zumpango | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Zumpango","meta_description":"Descubre casas en venta en Zumpango, ubicadas en el hermoso fraccionamiento Jardines de Girasoles. \u00a1Haz realidad tu sue\u00f1o de casa propia!","created":"2023-03-02 18:24:48","modified":"2023-10-10 11:52:46","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"JARDINES DE GIRASOLES 2","leyenda_en":"","descripcion_en":"Subdivision with extraordinary location within the Municipality of Zumpango, in an area of great added value, close to all services and means of transportation. Jardines de Girasoles 2 has excellent equipment and amenities, such as schools, sports areas, control booth, green areas and more. Your new home awaits you here!","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en venta Zumpango","tag_h2":"Jardines de girasoles","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":"1690917913_JDG1_750x1000px.webp"},{"idDesarrollo":"22","tipo_desarrollo":"3","nombre":"JARDINES DE MAGNOLIAS","nombre_eloqua":"MAGNOLIAS III","logo_gris":"1688769551_JDM_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","alt_logo_gris":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","logo_negro":"","logo_blanco":"1696960548_JDM_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta con lugar de estacionamiento","alt_logo_blanco":"Casas en venta en el Estado de M\u00e9xico","logo_color":"1688769551_JDM_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","alt_logo_color":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","imagen_principal":"1676477335_JDM-Edge-1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Casas en Zumpango","alt_imagen_principal":"Casas en Zumpango","imagen_principal_vertical":"1676477335_JDM-Edge-750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en Zumpango Jardines de Magnolias","leyenda":"Ubicado en Zumpango","descripcion":"Jardines de Magnolias 3 brinda a ti y a tu familia el bienestar que necesitan, ubicado a tan solo 15 minutos del nuevo aeropuerto. Cuenta con caseta de control de acceso, \u00e1reas verdes y deportivas, escuelas y m\u00e1s. Adem\u00e1s, cuenta con certificaci\u00f3n EDGE que avala su eficiencia energ\u00e9tica, h\u00eddrica y de materiales de construcci\u00f3n, que permiten un ahorro de hasta 30 % en tus recibos de agua y luz.","cuartos":"2","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"5","idCiudad":"25","ciudad":"Zumpango de Ocampo","colonia":"San Bartolo Cuautlalpan","calle":"Viaducto Bicentenario ","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"55630","longitud":"19.806651736712585","latitud":"-99.02401035414583","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CZn97qTiOlTFEBA","telefono":"5588805465","telefono_principal":"5588805465","email":"","link_brochure":"1696147850_Jard\u00ednes de Magnolias 3 Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|7|5","tipos_amenidades":"23|87|77|17|28|24|70|88|89","tipos_zonas_interes":"95|96|109|99|111|100|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;CONSULTA NUESTROS<b> DESCUENTOS!*<\/b><\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p><b>Aplican restricciones.&nbsp;<\/b><\/p>\r\n","promo_imagen":"1652115457_jardines de magnolias  promociones mayo.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"1","video_activo":"1","video_principal":"1647385267_video jardines de magnolias 3 0322.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"1","meta_title":"Casas en Zumpango - Jardines de Magnolias | Javer","meta_keywords":"Casas en Zumpango","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto en Jardines de Magnolias con nuestra amplia selecci\u00f3n de venta de casas en Zumpango. Conoce nuestras propiedades disponibles y encuentra la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con Javer.","created":"2020-11-13 11:58:16","modified":"2023-10-10 11:55:48","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/jDUh5pJkbQk","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"JARDINES DE MAGNOLIAS II","leyenda_en":"","descripcion_en":"Jardines de Magnolias stands out for its distribution, amenities and proximity to the City of\r\nMexico; In addition, its equipment area makes it the ideal place to live.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en Zumpango","tag_h2":"Jardines de Magnolias","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"4","nombre":"Jalisco","nombre_erp":"UEN3 - JALISCO","titulo_h1":"Casas en Jalisco","meta_keywords":"casas en venta en guadalajara, casas residenciales, departamentes en guadalajara, credito infonavit","meta_description":"Las mejores casas residenciales y departamentos en Guadalajara con dise\u00f1os incre\u00edbles y excelentes ubicaciones. \u00a1Utiliza tu cr\u00e9dito INFONAVIT y estrena casa!","meta_title":"La mejores casas en venta en Guadalajara | JAVER","orden_estados":"4","orden_ubicaciones":"4","popup_imagen":"1596046497_galeria-psa-op-900x700.jpg","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:11:33","modified":"2022-03-25 10:44:41","nombre_en":"Jalisco","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN JALISCO","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"17","nombre":"El Salto","orden":"1","idEstado":"4","activo":"1","created":"2020-07-30 11:36:09","modified":"2020-07-30 11:36:09","desarrollos":[{"idDesarrollo":"12","tipo_desarrollo":"1","nombre":"CIMA SERENA","nombre_eloqua":"CIMA SERENA III","logo_gris":"1689899253_1688770902_CimaSerena_Vertical_color.png","title_logo_gris":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","alt_logo_gris":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","logo_negro":"","logo_blanco":"1696974310_CimaSerena_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","alt_logo_blanco":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","logo_color":"1688770902_CimaSerena_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","alt_logo_color":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","imagen_principal":"1629756953_cima serena imagen principal horizontal.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","alt_imagen_principal":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","imagen_principal_vertical":"1629756953_imagen principal cima serena vertical.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","leyenda":"Ubicado en zona El Salto","descripcion":"Descubre Cima Serena, el para\u00edso del bienestar y la comodidad del fraccionamiento, es el lugar perfecto para estrenar tu nuevo hogar. Disfruta de un concepto integral con: parque central, una cancha multiusos para tus actividades favoritas, terrazas para relajarte al m\u00e1ximo y una pista de jogging para mantener un estilo de vida saludable.","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"0","destacado":"1","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"17","ciudad":"EL Salto\t\t\t\t","colonia":"San Jos\u00e9 el Verde","calle":"Av. Cima Serena\t\t\t\t","numero_ext":"S\/N\t","numero_int":"","cp":"45685\t","longitud":"20.521651531850072","latitud":"-103.23104904966318","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CfGLvCAy2bI6EBA","telefono":"33 5350 1859","telefono_principal":"33 5350 1859","email":"","link_brochure":"1696146648_Cima Serena Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"21|105|23|26|17|16|24|70","tipos_zonas_interes":"95|96|97|99|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811<\/strong>&nbsp;SIN COSTO DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1649773895_1000x750px-Cima serena ABR.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1673448856_CIMA  SERENA 0123.mp4","title_video_principal":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","alt_video_principal":"Casas en venta en El Salto Jalisco cima serena","orden":"15","meta_title":"Cima Serena: Casas en venta en El Salto Jalisco | Javer","meta_keywords":"Casas en venta en El Salto Jalisco","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto en Cima Serena con nuestra amplia selecci\u00f3n de casas en venta en El Salto Jalisco. Conoce nuestras propiedades disponibles y encuentra la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con JAVER.","created":"2020-11-06 15:50:57","modified":"2023-10-10 15:45:10","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"CIMA SERENA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Cima Serena with its excellent location, accessibility and security gives you the opportunity to\r\ncreate your legacy with an excellent quality of life and well-being for your family.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","alt_imagen_portada":"Casas en venta en El Salto Jalisco exterior","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en venta en El Salto Jalisco","tag_h2":"Cima Serena","imagen_principal_webp":"1677818220_1629756953_cima serena imagen principal horizontal.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677818096_1629756953_imagen principal cima serena vertical.webp"}]},{"idCiudad":"18","nombre":"Tlajomulco de Zu\u00f1iga","orden":"2","idEstado":"4","activo":"1","created":"2020-07-30 11:36:19","modified":"2020-07-30 11:36:19","desarrollos":[{"idDesarrollo":"11","tipo_desarrollo":"1","nombre":"ALBER\u00cd RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"ALBERI RESIDENCIAL","logo_gris":"1688770552_Alber\u00ed_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","alt_logo_gris":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","logo_negro":"","logo_blanco":"1696961630_Alber\u00ed_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga logo alberi","alt_logo_blanco":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","logo_color":"1688770552_Alber\u00ed_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","alt_logo_color":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","imagen_principal":"1628783362_portada alberi casas javer en jalisco h.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","alt_imagen_principal":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","imagen_principal_vertical":"1628783362_portada alberi casas javer en jalisco v.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","leyenda":"Ubicado en Tlajomulco de Zu\u00f1iga","descripcion":"\u00a1Descubre Alber\u00ed Residencial, la combinaci\u00f3n perfecta de exclusividad, tranquilidad y belleza natural! Vive el estilo de vida que mereces con nuestras amenidades, confort y seguridad en el sur de la ciudad. \u00a1Amenidades de primer nivel te esperan en Alber\u00ed Residencial!\r\n","cuartos":"3","banios":"3","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"18","ciudad":"Tlajomulco\t\t\t\t","colonia":"Bosques de Santa Anita","calle":"Calle Alber\u00ed","numero_ext":"244","numero_int":"","cp":"45645","longitud":"20.568998","latitud":"-103.483689","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CZ0TcY__KujWEBA?we","telefono":"33 8880-0341","telefono_principal":"33 8880-0341","email":"","link_brochure":"1696146492_Alber\u00ed Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4","tipos_amenidades":"1|18|21|23|26|30|28|24|70|7|31|14|13|4|10","tipos_zonas_interes":"95|97|98|99|100|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811<\/strong>&nbsp;DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1649773630_1000x750px_Alberi-ABR.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1695861223_ALBERI (1).mp4","title_video_principal":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga logo alberi","alt_video_principal":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga alberi","orden":"0","meta_title":"Alber\u00ed Residencial: Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Alber\u00ed Residencial, en JAVER contamos con casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-06 11:39:22","modified":"2023-10-10 12:13:50","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"ALBER\u00cd RESIDENCIAL","leyenda_en":"","descripcion_en":"Alber\u00ed Residencial with its combination of exclusivity, tranquility and sustainable growth will give\r\nyou all the benefits of a residential development in the southern part of the city.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1628783362_portada alberi casas javer en jalisco.jpg","title_imagen_portada":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","alt_imagen_portada":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL PLUS","tag_h1":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","tag_h2":"Alber\u00ed Residencial","imagen_principal_webp":"1677776390_1628783362_portada alberi casas javer en jalisco horizontal.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677776390_1628783362_portada alberi casas javer en jalisco vertical.webp"},{"idDesarrollo":"120","tipo_desarrollo":"1","nombre":"ARBORE","nombre_eloqua":"ARBORE","logo_gris":"1695251431_Arbore-Logo-gris.png","title_logo_gris":"","alt_logo_gris":"","logo_negro":"","logo_blanco":"1696974638_Arbore_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"","alt_logo_blanco":"","logo_color":"1694021375_Logo-Arbore.jpg","title_logo_color":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","alt_logo_color":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","imagen_principal":"1695323524_Arbore-Blanc-1000x750.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado en Jalisco","descripcion":"Descubre ARBORE: Tu nuevo est\u00e1ndar de vida. Un parque lineal de m\u00e1s de 6850mts2 rodeado de \u00e1reas verdes para jugar, correr y andar en bicicleta. Casas Inteligentes con una variedad de amenidades sociales que incluyen una casa club, una relajante alberca, \u00e1reas de juegos infantiles. Ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica en Santa Anita, con alta plusval\u00eda.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"18","ciudad":"","colonia":"Jardines de Santa Anita","calle":"Jesus Aguilar","numero_ext":"172","numero_int":"","cp":"45645","longitud":"20.5473314","latitud":"-103.4890993","link_map":"https:\/\/maps.app.goo.gl\/FgcuXPhSTjVzsX8C8","telefono":"3385262299","telefono_principal":"3385262299","email":"","link_brochure":"1696147873_Arbore Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"106|1|18|23|121|122","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|101|102|103","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1695235341_Arbore_PLATINUM20S.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"0","meta_title":"Arbore: Casas en venta en Jalisco | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Jalisco","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Arbore Residencial, en JAVER contamos con casas en venta en Jalisco, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2023-09-05 18:17:29","modified":"2023-10-10 15:50:38","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"Arbore: Houses for sale in Jalisco | JAVER","meta_keywords_en":"Houses for sale in Jalisco | JAVER","meta_description_en":"Discover your new home at Arbore Residencial, at JAVER we have houses for sale in Jalisco, come and find your dream home.","nombre_en":"ARBORE","leyenda_en":"ARBORE","descripcion_en":"Discover ARBORE: Your new standard of living. A linear park of more than 250 meters surrounded by green areas to play, run and ride a bicycle. Smart Homes with a variety of social amenities including a clubhouse, relaxing pool, children's play areas. Strategic location in Santa Anita, with high capital gains.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1695323381_Arbore Portada-Blanc 2500x1250.jpg","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"","tag_h1":"Casas en venta en Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","tag_h2":"Arbore Residencial","imagen_principal_webp":"1695324312_Arbore Portada-Blanc 2500x1250.jpg","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"14","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VALLE DE TEJEDA","nombre_eloqua":"VALLE DE TEJEDA II","logo_gris":"1688770732_ValledeTejeda_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","alt_logo_gris":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","logo_negro":"","logo_blanco":"1696961751_ValledeTejeda_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","alt_logo_blanco":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","logo_color":"1688770732_ValledeTejeda_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","alt_logo_color":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","imagen_principal":"1637176260_VALLE DE TEJEDA - 1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Casas en Jalisco valle de tejeda","alt_imagen_principal":"Casas en Jalisco valle de tejeda","imagen_principal_vertical":"1637176260_VALLE DE TEJEDA - 750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en Jalisco valle de tejeda","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en Jalisco valle de tejeda","leyenda":"Ubicado en Tlajomulco de Zu\u00f1iga","descripcion":"Un estilo de vida lleno de comodidades en Valle de Tejeda a un precio irresistible. Disfruta de hermosos parques, canchas deportivas, \u00e1reas de juego y mucho m\u00e1s. \u00a1No te pierdas esta incre\u00edble oportunidad de vivir en un entorno que lo tiene todo!","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"18","ciudad":"Tlajomulco\t\t\t\t","colonia":"Col. Valle de Tejeda\t\t\t\t","calle":"Blvd. Distrito federal \t\t\t\t","numero_ext":"S\/N\t","numero_int":"","cp":"45653\t","longitud":"20.509803674180336","latitud":"-103.37933110321008","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/gQ2XN5Le99r57rtWA","telefono":"33 8880-0340\t","telefono_principal":"33 8880-0340","email":"","link_brochure":"1696147695_Valle de Tejeda Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"21|19|23|26|17|24|70","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811<\/strong>&nbsp;SIN COSTO DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1649774206_valle de tejeda 1000x750px-ABR.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1663957864_VALLE DE TEJEDA 0322.mp4","title_video_principal":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","alt_video_principal":"Casas en Jalisco valle de tejeda ","orden":"14","meta_title":"Valle de Tejeda: Casas en Jalisco | JAVER","meta_keywords":"Casas en Jalisco","meta_description":"Encuentra tu nuevo hogar en Valle de Tejeda con nuestra amplia selecci\u00f3n de casas en Jalisco. Conoce nuestras propiedades disponibles y descubre la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con JAVER.","created":"2020-11-06 16:41:46","modified":"2023-10-10 12:15:51","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VALLE DE TEJEDA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Valle de Tejeda has large spaces and an intelligent distribution that\r\nwill allow you to fully enjoy your innovative designs.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1677820684_1637608116_Portada-2500x1250px_portada.webp","title_imagen_portada":"Casas en Jalisco valle de tejeda","alt_imagen_portada":"Casas en Jalisco valle de tejeda","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en Jalisco","tag_h2":"Valle de Tejeda","imagen_principal_webp":"1677820684_1637176260_VALLE DE TEJEDA - 1000x750_horizontal.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677820684_1637176260_VALLE DE TEJEDA - 750x1000_vertical.webp"}]},{"idCiudad":"45","nombre":"Tlaquepaque","orden":"5","idEstado":"4","activo":"1","created":"2023-03-06 17:12:39","modified":"2023-03-08 12:16:38","desarrollos":[{"idDesarrollo":"115","tipo_desarrollo":"1","nombre":"BALCONES DE SANTA MAR\u00cdA","nombre_eloqua":"BALCONES DE SANTA MARIA","logo_gris":"1688771009_BSM_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_logo_gris":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","logo_negro":"","logo_blanco":"1696974495_BSM_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_logo_blanco":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","logo_color":"1688771009_BSM_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_logo_color":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","imagen_principal":"1688776509_jalisco-horizontal.png","title_imagen_principal":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_imagen_principal":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","imagen_principal_vertical":"1688776509_jalisco-vertical.png","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","leyenda":"Ubicado en Tlaquepaque","descripcion":"Conoce el para\u00edso en Balcones de Santa Mar\u00eda. Un excelente desarrollo con v\u00edas de acceso y muy buena ubicaci\u00f3n. vis\u00edtanos y ver\u00e1s que superar\u00e1n todas tus expectativas. \u00a1No te puedes perder esta joya inmobiliaria!","cuartos":"3","banios":"3","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"45","ciudad":"","colonia":"Balcones de Santa Mar\u00eda","calle":"Av. Paseo de los patios","numero_ext":"3918","numero_int":"","cp":"45606","longitud":"20.607455","latitud":"-103.395506","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/JxF4WDyq57SgERcP8","telefono":"(33) 8880 1867","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1696146622_Balcones de Santa Mar\u00eda Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|4|5","tipos_amenidades":"70|7|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1678298687_Web-1920x790px-BSM.mp4","title_video_principal":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_video_principal":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","orden":"20","meta_title":"Casas en venta en Tlaquepaque | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Tlaquepaque","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto con Javer. Descubre las mejores casas en venta en Tlaquepaque Jalisco, dise\u00f1o excepcional y calidad garantizada. \u00a1Vis\u00edtanos ahora!","created":"2023-03-06 17:08:02","modified":"2023-10-10 15:48:15","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"BALCONES DE SANTA MAR\u00cdA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Get to know paradise at Balcones de Santa Mar\u00eda. An excellent development with access roads and a very good location. Visit us and you will see that they will exceed all your expectations. You can't miss this real estate gem!","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","alt_imagen_portada":"Casas en venta en Tlaquepaque balcones de santa maria","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta","tag_h2":"Balcones de Santa Maria","imagen_principal_webp":"1688776509_jalisco-horizontal.png","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"19","nombre":"Tonal\u00e1","orden":"3","idEstado":"4","activo":"1","created":"2020-07-30 11:36:29","modified":"2020-07-30 11:36:29","desarrollos":[{"idDesarrollo":"108","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VISTA REINA","nombre_eloqua":"VISTA REINA","logo_gris":"1688770446_VistaReina_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","alt_logo_gris":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","logo_negro":"","logo_blanco":"1696961512_VistaReina_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","alt_logo_blanco":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","logo_color":"1688770446_VistaReina_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","alt_logo_color":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","imagen_principal":"1672858445_Portada-1000x750px-VR-Interiores.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","alt_imagen_principal":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","imagen_principal_vertical":"1672858445_Portada-750x1000px-VR-Interiores.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","leyenda":"Ubicado en Tonala","descripcion":"\u00bfBuscas un hogar perfecto para tu\u00a0familia? En\u00a0Vista Reina\u00a0te\u00a0ofrecemos\u00a0una oportunidad para vivir\u00a0en un entorno seguro y acogedor, muy\u00a0cercano al coraz\u00f3n de Tonal\u00e1. Con\u00a0parques, canchas multiusos, v\u00edas de\u00a0acceso y amplias \u00e1reas recreativas, tus\u00a0hijos podr\u00e1n disfrutar de momentos\u00a0inolvidables \u00a1No dejes pasar esta\u00a0incre\u00edble oportunidad de hacer\u00a0realidad tus sue\u00f1os!","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"2","destacado":"1","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"19","ciudad":"","colonia":"Jardines de la Cruz Oriente","calle":"Cruz del perd\u00f3n","numero_ext":"247","numero_int":"","cp":"44950","longitud":"20.64872448846240","latitud":"-103.2140363751740","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/pCUyqJ8cjX3gb5B19","telefono":"338 880 18 63","telefono_principal":"338 880 18 63","email":"","link_brochure":"1696147772_Vista Reina Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"105|23|72|17|16|24|13","tipos_zonas_interes":"96|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>CASAS EN PREVENTA <\/strong>EN UNA EXCELENTE UBICACI&Ograve;N!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1649774433_vista reina 1000x750px ABR.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1644623888_VALLE DE LOS ENCINOS PLUS 1121.mp4","title_video_principal":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","alt_video_principal":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina ","orden":"16","meta_title":"Vista Reina: Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco","meta_description":"Encuentra la casa de tus sue\u00f1os en Vista Reina con nuestra amplia selecci\u00f3n de casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco. Encuentra tu nuevo hogar hoy mismo con JAVER.","created":"2022-02-11 16:25:04","modified":"2023-10-10 12:11:52","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VISTA REINA","leyenda_en":"","descripcion_en":"In addition to having incredible views, in Vista Reina you will build an estate for your family in an area with nearby stores and fast access roads, very close to the heart of Tonal\u00e1.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","alt_imagen_portada":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco vista reina","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en venta Tonal\u00e1 Jalisco","tag_h2":"Vista Reina","imagen_principal_webp":"1677821937_1672858445_Portada-1000x750px-VR-Interiores_horizontal.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677821937_1672858445_Portada-750x1000px-VR-Interiores_vertical.webp"}]},{"idCiudad":"20","nombre":"Zapopan","orden":"4","idEstado":"4","activo":"1","created":"2020-07-30 11:36:41","modified":"2021-08-03 15:37:03","desarrollos":[{"idDesarrollo":"106","tipo_desarrollo":"1","nombre":"ARRAYANES","nombre_eloqua":"ARRAYANES HABITAT II","logo_gris":"1688770800_Arrayanes_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta Guadalajara logo arrayanes","alt_logo_gris":"Casas en venta Guadalajara logo arrayanes","logo_negro":"","logo_blanco":"1696961859_Arrayanes_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta Guadalajara arrayanes","alt_logo_blanco":"Casas en venta Guadalajara arrayanes","logo_color":"1688770800_Arrayanes_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Guadalajara arrayanes","alt_logo_color":"Casas con tres pisos en Casas en venta Guadalajara arrayanes","imagen_principal":"1644532821_ARRAYANES-HOR.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta Guadalajara","alt_imagen_principal":"Casas en venta Guadalajara","imagen_principal_vertical":"1644532821_ARRAYANES-VERt.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Guadalajara","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Guadalajara","leyenda":"Ubicado en Zapopan ","descripcion":"Descubre Arrayanes la perfecta combinaci\u00f3n entre estilo vanguardista y naturaleza, un exclusivo fraccionamiento residencial ubicado junto al impresionante Bosque de la Primavera. Sum\u00e9rgete en un entorno de belleza natural y respira aire puro mientras disfrutas de los amplios espacios y detalles exclusivos que esta casa de ensue\u00f1o tiene para ofrecer.","cuartos":"3","banios":"3","carros":"1","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"4","idCiudad":"20","ciudad":"","colonia":"El Fort\u00edn","calle":"Av. Camino Nacional","numero_ext":"1350","numero_int":"","cp":"45066","longitud":"20.630032743796743","latitud":"-103.48198970761132","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/DZfWArTHYGHLJNr56","telefono":"3388801861","telefono_principal":"3388801861","email":"","link_brochure":"1696146587_Arrayanes Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|4|5","tipos_amenidades":"21|23|28|70|7|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|99|100","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1649773800_arrayanes 1000x750px_abril.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1668701668_ARRAYANES 1122.mp4","title_video_principal":"Casas en venta Guadalajara arrayanes","alt_video_principal":"Casas en venta Guadalajara arrayanes","orden":"19","meta_title":"Arrayanes: Casas en venta Guadalajara  | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta Guadalajara","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto en Arrayanes con nuestra amplia selecci\u00f3n de casas en venta Guadalajara. Conoce nuestras propiedades disponibles y descubre la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con JAVER.","created":"2021-07-29 10:47:07","modified":"2023-10-10 12:17:39","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"ARRAYANES","leyenda_en":"","descripcion_en":"Imagine having the Bosque de La Primavera as your backyard, breathing its tranquility and fresh air, in a beautiful subdivision in one of the best locations in the area. Surrounded by all the services in a mature area but with sustainable growth to make your investment worth enjoying your new home.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1677815086_1628022400_PORTADA-MILAN-PLUS-2500X1250_portada.webp","title_imagen_portada":"Casas en venta Guadalajara","alt_imagen_portada":"Casas en venta Guadalajara","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta Guadalajara","tag_h2":"Arrayanes","imagen_principal_webp":"1677815173_1644532821_ARRAYANES-HORizontal.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677815132_1644532821_ARRAYANES-VERtical.webp"}]}]},{"idEstado":"1","nombre":"Nuevo Le\u00f3n","nombre_erp":"UEN1 - NUEVO LEON","titulo_h1":"Casas en Nuevo Le\u00f3n","meta_keywords":"casas en venta en nuevo leon, fraccionamientos en monterrey, cr\u00e9dito fovissste","meta_description":"\u00bfYa conoces nuestras casas en venta en Nuevo Le\u00f3n? \u00a1\u00bfQu\u00e9 esperas?! Tenemos dise\u00f1os incre\u00edbles con grandes espacios. \u00a1Utiliza tu cr\u00e9dito FOVISSTE o INFONAVIT!","meta_title":"Conoce los mejores fraccionamientos en Monterrey | JAVER","orden_estados":"1","orden_ubicaciones":"5","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:00:49","modified":"2022-04-18 12:11:35","nombre_en":"Nuevo Le\u00f3n","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Nuevo Le\u00f3n","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"3","nombre":"Apodaca","orden":"3","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:51:57","modified":"2020-09-02 16:24:48","desarrollos":[{"idDesarrollo":"111","tipo_desarrollo":"1","nombre":"MISI\u00d3N DE LOS \u00c1NGELES","nombre_eloqua":"MISION DE LOS ANGELES 1ER SECTOR ARCANGELES","logo_gris":"1691186990_1688771588_Misi\u00f3nLos\u00c1ngeles_Vertical_Color.png","title_logo_gris":"Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles ","alt_logo_gris":"Casas en venta: Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles","logo_negro":"","logo_blanco":"1695852417_mision-angeles-200.png","title_logo_blanco":"Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles ","alt_logo_blanco":"Casas en venta: Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles","logo_color":"1688771588_Misi\u00f3nLos\u00c1ngeles_Vertical_Color.png","title_logo_color":"Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles ","alt_logo_color":"Casas en venta: Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles","imagen_principal":"1689174507_1678291611_1000x750 (1).jpg","title_imagen_principal":"mision de los angeles","alt_imagen_principal":"casas en venta en apodaca","imagen_principal_vertical":"1669929578_750x1000px.jpg","title_imagen_principal_vertical":"mision de los angeles","alt_imagen_principal_vertical":"casas en venta en apodaca","leyenda":"Zona Concordia-Apodaca","descripcion":"Desarrollo residencial ubicado en zona Concordia que te brinda salidas a importantes vialidades, centros comerciales, escuelas y universidades, a tan solo cinco minutos del centro de Apodaca. Ven y conoce tu nueva casa inteligente con incre\u00edbles acabados, alberca, casa club, cancha de pasto sint\u00e9tico y m\u00e1s.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"2","destacado":"1","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"3","ciudad":"","colonia":"","calle":"Calle Antiguo Camino Santo Domingo, ","numero_ext":"","numero_int":"","cp":"66600","longitud":"25.7729869","latitud":"-100.2202348","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/FLq7BqMXdZ8TvazP9","telefono":"81 4774 6002","telefono_principal":"81 4774 6002","email":"","link_brochure":"1696146860_Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4","tipos_amenidades":"106|1|18|19|29|23|25|28|24|20|70|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|114|99|111|100|101|104","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1675190915_MDLA Video portada 20s cambios_2.mp4","title_video_principal":"Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles ","alt_video_principal":"Casas en venta: Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles","orden":"3","meta_title":"Casas en Apodaca | JAVER","meta_keywords":"Casas en Apodaca","meta_description":"Descubre las incre\u00edbles casas en Apodaca con Javer, la marca de confianza. Disfruta del confort y calidad en tu nuevo hogar. \u00a1Encu\u00e9ntralo aqu\u00ed!","created":"2022-08-17 10:41:11","modified":"2023-10-01 01:54:20","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"MISI\u00d3N DE LOS \u00c1NGELES","leyenda_en":"","descripcion_en":"Residential development located in the Concordia area that gives you exits to important roads, shopping centers, schools and universities, just five minutes from the center of Apodaca. Come and meet your new smart home with incredible finishes, pool, clubhouse, synthetic grass court and more.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"mision de los angeles","alt_imagen_portada":"casas en venta en apodaca","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en Apodaca","tag_h2":"Misi\u00f3n de los \u00c1ngeles","imagen_principal_webp":"1689174507_1678291611_1000x750 (1).webp","imagen_principal_vertical_webp":"1689174507_1669929578_750x1000px.webp"},{"idDesarrollo":"30","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VALLE DE SANTA ELENA","nombre_eloqua":"VALLE DE SANTA ELENA","logo_gris":"1688772075_VSE_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"venta de casas en valle de santa Elena","alt_logo_gris":"valle de santa Elena javer","logo_negro":"","logo_blanco":"1695856841_valle-santa-elena-200.png","title_logo_blanco":"venta de casas en valle de santa Elena","alt_logo_blanco":"valle de santa Elena javer","logo_color":"1688772075_VSE_Vertical_color.png","title_logo_color":"venta de casas en valle de santa Elena","alt_logo_color":"valle de santa Elena javer","imagen_principal":"1631728061_1628780135_VALLE-DE-SANTA-ELENA-Aguila - -1000x750.jpg","title_imagen_principal":"sala comedor en valle de santa elena","alt_imagen_principal":"Valle Santa Elena: Casa en venta","imagen_principal_vertical":"1631728061_1628780135_javer _VALLE DE SANTA ELENA Aguila - 750x1000 (2).jpg","title_imagen_principal_vertical":"sala comedor en valle de santa elena","alt_imagen_principal_vertical":"Valle Santa Elena: Casa en venta","leyenda":"Al norte de Apodaca","descripcion":"Un desarrollo que te brinda la comodidad que necesitas para un nuevo comienzo. Santa Elena ofrece en su entorno parques, juegos infantiles, canchas y servicios cercanos como escuelas, comercios, supermercados y parques recreativos que har\u00e1n de tu compra la mejor inversi\u00f3n para tu familia. Ubicado a solo 20 minutos del centro de Apodaca.","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"3","ciudad":"Apodaca","colonia":" Valle de Santa Elena","calle":"Carretera Zuazua","numero_ext":"KM 5","numero_int":"","cp":"65776","longitud":"25.850819267313334","latitud":"-100.13250400300258","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/wPc82ZCkidUQPJ7q8","telefono":"81 8000-9090","telefono_principal":"81 8000-9090","email":"","link_brochure":"1696375937_Valle de Santa Elena Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"22|23|17|28|16|24|70|14|13","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|114|99|111|100|101|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;DESCUENTO DE <b>HASTA $87,000*<\/b>!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplica restricciones.<\/p>\r\n","promo_imagen":"1662500961_VDSE-Organico-1000x750px-1-811.jpg","title_promo_imagen":"Promoci\u00f3n junio santa elena ","alt_promo_imagen":"Santa Elena javer ","promo_activa":"0","lote_comercial":"1","video_activo":"1","video_principal":"1675877980_SANTA ELENA 022023.mp4","title_video_principal":"venta de casas en valle de santa Elena","alt_video_principal":"valle de santa Elena javer","orden":"8","meta_title":"Venta de casas en Monterrey, Valle de Santa Elena | JAVER","meta_keywords":"venta de casas en monterrey, credito infonavit","meta_description":"Valle Santa Elena pone a tu alcance casas que puedes adquirir con tu cr\u00e9dito INFONAVIT. Ubicadas con excelentes v\u00edas de acceso y comercios. \u00a1Con\u00f3celas!","created":"2020-11-13 12:03:51","modified":"2023-10-03 17:32:17","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/mHSwxRYd9m8","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VALLE DE SANTA ELENA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Valle de Santa Elena provides the comfort you need with more space, accessibility and closeness, ideal for a new beginning.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"desarrollo valle de santa Elena","alt_imagen_portada":"Interiores desarrollo valle de santa Elena Horizontal ","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"","tag_h2":"","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"4","nombre":"Escobedo","orden":"4","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:52:12","modified":"2020-07-30 10:52:12","desarrollos":[{"idDesarrollo":"105","tipo_desarrollo":"1","nombre":"MURIEL RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"MURIEL RESIDENCIAL","logo_gris":"1689872634_1688771758_MurielResidencial_Color.png","title_logo_gris":"Casas residenciales en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_gris":"Logo Muriel Residencial","logo_negro":"","logo_blanco":"1695852142_muriel-200.png","title_logo_blanco":"Casas residenciales en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_blanco":"Logo Muriel Residencial","logo_color":"1688771758_MurielResidencial_Color.png","title_logo_color":"Casas residenciales en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_color":"Logo Muriel Residencial","imagen_principal":"1662675310_Muriel-Casas-Edge-web-1000x750.png","title_imagen_principal":"Casas en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_imagen_principal":"Muriel Residencial: casas nuevas","imagen_principal_vertical":"1662675310_Muriel-Casas-Edge-web-750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_imagen_principal_vertical":"Muriel Residencial: casas nuevas","leyenda":"Ubicado en Escobedo","descripcion":"Disfruta de vivir las mejores experiencias con tu familia en las amenidades que tenemos para ti como alberca, casa club climatizada, cancha de pasto sint\u00e9tico, asadores y muchas m\u00e1s. Adem\u00e1s, nuestras casas est\u00e1n certificadas como vivienda sustentable EDGE que permiten un ahorro de hasta 30 % en tus recibos de agua y luz. Ven y conoce tu pr\u00f3ximo hogar a s\u00f3lo 10 minutos de Plaza Sendero Escobedo.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"2","destacado":"1","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"4","ciudad":"","colonia":"Muriel Residencial","calle":"Av. Acueducto","numero_ext":"607","numero_int":"","cp":"66072","longitud":"25.789998496610984","latitud":"-100.3345709070378","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CYlc0kmXnWSqEBA","telefono":"81 477 45 888","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1696146880_Muriel Residencial Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"106|1|18|22|29|23|25|28|24|20|70|7|31|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|114|99|111|100|101|102|104","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;BONIFICACI&Oacute;N DE HASTA&nbsp;<b>&nbsp;$233,000*<\/b>!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican Restricciones.&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1660069388_MURIEL-AGOSTO-1000X750px-811.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691789940_muriel.mp4","title_video_principal":"Casas residenciales en venta en Nuevo Le\u00f3n","alt_video_principal":"Logo Muriel Residencial","orden":"2","meta_title":"Casas en Escobedo | JAVER","meta_keywords":"Casas en Escobedo","meta_description":"Encuentra casas en Escobedo ideales para ti. Descubre casas de calidad y dise\u00f1o excepcionales. \u00a1Vive la experiencia \u00fanica de una casa Javer en Escobedo!","created":"2021-07-08 13:08:18","modified":"2023-10-01 01:54:40","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"MURIEL RESIDENCIAL","leyenda_en":"","descripcion_en":"Muriel Residencial is an exclusive development with 3-bedroom homes with excellent distribution and luxury finishes. It has a heated clubhouse, swimming pool with splash pool, barbecue grills with palapa, synthetic grass court, playgrounds, green areas and arched entrance with controlled access.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1627507993_posteiro-muriel residencial javer.jpg","title_imagen_portada":"portada muriel residencial","alt_imagen_portada":"Alberca en desarrollo Muriel Residencial","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en Escobedo","tag_h2":"Muriel Residencial","imagen_principal_webp":"1689175945_1662675310_Muriel-Casas-Edge-web-1000x750.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1689175945_1662675310_Muriel-Casas-Edge-web-750x1000.webp"}]},{"idCiudad":"5","nombre":"Garc\u00eda","orden":"5","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:52:26","modified":"2020-12-02 16:51:42","desarrollos":[{"idDesarrollo":"102","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PORTO CUMBRES","nombre_eloqua":"PORTO SECTOR ","logo_gris":"1691186886_1688771870_PortoCumbres_Vertical_color.png","title_logo_gris":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_gris":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","logo_negro":"","logo_blanco":"1695851840_porto-cumbre-200.png","title_logo_blanco":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_blanco":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","logo_color":"1688771870_PortoCumbres_Vertical_color.png","title_logo_color":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","alt_logo_color":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","imagen_principal":"1649177923_PORTO-HOR-min.jpg","title_imagen_principal":"comerdor fraccionamiento Porto Cumbres","alt_imagen_principal":"Fraccionamiento en Garcia Nuevo Le\u00f3n   porto cumbres sala comedor","imagen_principal_vertical":"1649177923_PORTO-VERT-min.jpg","title_imagen_principal_vertical":"desarrollo en Garcia, casas javer ","alt_imagen_principal_vertical":"Interiores de Fraccionamiento Porto Cumbres Garcia casas javer","leyenda":"Ubicado en Dominio Cumbres","descripcion":"Ubicado en la exclusiva zona de Dominio Cumbres, podr\u00e1s disfrutar de casas inteligentes de tres niveles y amenidades de lujo como alberca con chapoteadero, gimnasio equipado, casa club climatizada, asadores con palapa, cancha de pasto sint\u00e9tico, juegos infantiles, \u00e1reas verdes y doble acceso controlado.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"2","pisos":"3","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"5","ciudad":"","colonia":"Porto Cumbres, Sector Florencia, Dominio Cumbres","calle":"Stilo","numero_ext":"202","numero_int":"","cp":"66036","longitud":"25.757703620222415","latitud":"-100.46101411790738","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CcvoJu5x3F-nEBA","telefono":"81 4774-5870","telefono_principal":"81 4774-5870","email":"","link_brochure":"1696147165_Porto Cumbres Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"3|4","tipos_amenidades":"106|1|83|18|22|29|23|25|24|20|70|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<b>TU CASA INTELIGENTE<\/b>*!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1660085895_PC-AGOSTO-1000X750px-811.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1681429462_NL2_Portocumbres_Video 20s_1920x790.mp4","title_video_principal":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","alt_video_principal":"Porto Cumbres: Fraccionamiento en Nuevo Le\u00f3n","orden":"1","meta_title":"Fraccionamiento Porto Cumbres: Casas en venta | JAVER","meta_keywords":"fraccionamiento porto cumbres, casas en venta, casas en venta en nuevo leon, casa nueva, puntos infonavit","meta_description":"Conoce las mejores casas en venta en Nuevo Le\u00f3n y adquiere hoy mismo tu nueva casa juntando tus puntos INFONAVIT. \u00a1Haz clic aqu\u00ed para conocer m\u00e1s!","created":"2021-04-21 09:15:34","modified":"2023-10-03 12:30:36","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PORTO CUMBRES","leyenda_en":"","descripcion_en":"Porto Cumbres Sector Florence is located in the exclusive area of Dominio Cumbres. It is a residential development with smart homes and luxury amenities. It has a heated clubhouse, pool with splash pad, grills with palapa, synthetic grass court, playgrounds, green areas and with controlled access. Everything you need to live elegantly in a smart home.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1629737984_Porto-cumbres-casas-en-garcia-nuevo-leon-javer  (10).jpg","title_imagen_portada":"portada porto cumbres","alt_imagen_portada":"alberca en porto cumbres","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"","tag_h2":"","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"29","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VALLE DE LINCOLN","nombre_eloqua":"VALLE DE LINCOLN SECTOR MINAS","logo_gris":"1688771180_VDL_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"casas en venta en valle de Lincoln","alt_logo_gris":"Valle de Lincoln javer","logo_negro":"","logo_blanco":"1695854628_valle-lincoln-200.png","title_logo_blanco":"casas en venta en valle de lincoln","alt_logo_blanco":"Valle de Lincoln javer","logo_color":"1688771180_VDL_Vertical_color.png","title_logo_color":"casas en venta en valle de Lincoln","alt_logo_color":"Valle de Lincoln javer","imagen_principal":"1637169018_VALLE DE LINCOLN Allbatros h javer.jpg","title_imagen_principal":"interiores valle de lincoln","alt_imagen_principal":"valle de lincoln casas en garcia  ","imagen_principal_vertical":"1637168919_VALLE DE LINCOLN Allbatros javer casas en nuevo leon.jpg","title_imagen_principal_vertical":"interiores valle de lincoln","alt_imagen_principal_vertical":"valle de lincoln casas en garcia  ","leyenda":"Ubicado en Garc\u00eda","descripcion":"Un desarrollo que te brinda todo lo que necesitas para el bienestar de tu familia, como escuelas, comercios, supermercados, centros de entretenimiento y transporte p\u00fablico. Y donde podr\u00e1s disfrutar de las amenidades que tenemos para ti: canchas multiusos, parque lineal, juegos infantiles y m\u00e1s. Vis\u00edtanos y comienza tu patrimonio al poniente de Monterrey.","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"5","ciudad":"Monterrey","colonia":"Valle de Lincoln","calle":"Av. Abraham Lincoln","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"66026","longitud":"25.789437996682036","latitud":"-100.49248980016608","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/fcWpQC2F816SXTau7","telefono":"81 8000-9150","telefono_principal":"81 8000-9150","email":"","link_brochure":"1696375925_Valle de Lincoln Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"22|23|17|28|24|14|13","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<b>DESCUENTO DE HASTA $120,000*<\/b>!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican Restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1662507218_VDL-Organico-1000x750px-Sep-811.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1686328195_VDL_web video portada.mp4","title_video_principal":"casas en venta en valle de lincoln","alt_video_principal":"Valle de Lincoln javer","orden":"7","meta_title":"Casas en Valle de Lincoln | JAVER","meta_keywords":"Casas en Valle de Lincoln","meta_description":"El Valle de Lincoln es uno de los mejores lugares para vivir. Descubre nuestras hermosas casas en venta y disfruta de una vida de comodidad y tranquilidad.","created":"2020-11-13 12:03:12","modified":"2023-10-03 17:32:05","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/d5dM6CQR8Ng","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VALLE DE LINCOLN","leyenda_en":"","descripcion_en":"In Valle de Lincoln you will find spaces that adapt to your own lifestyle, location and distribution are the perfect combination that will make you enjoy your new home.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"interiores valle de lincoln","alt_imagen_portada":"valle de lincoln casas en garcia  ","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en Valle de Lincoln","tag_h2":"Valle de Lincoln","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"11","nombre":"Guadalupe","orden":"11","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:54:03","modified":"2020-07-30 10:54:03","desarrollos":[{"idDesarrollo":"103","tipo_desarrollo":"1","nombre":"RESIDENCIAL PRIVADA LAS PLAZAS","nombre_eloqua":"RESIDENCIAL PRIVADA LAS PLAZAS","logo_gris":"1688771499_LasPlazas_Horizontal_Grises.png","title_logo_gris":"Casas nuevas en venta en Privada las Plazas","alt_logo_gris":"Residencial Privada las Plazas","logo_negro":"","logo_blanco":"1695853161_residencial-privadas-plazas-200.png","title_logo_blanco":"Casas nuevas en venta en Privada las Plazas","alt_logo_blanco":"Residencial Privada las Plazas","logo_color":"1688771499_LasPlazas_Vertical_Color.png","title_logo_color":"Casas nuevas en venta en Privada las Plazas","alt_logo_color":"Residencial Privada las Plazas","imagen_principal":"1649177286_LAS PLAZAS-HOR.jpg","title_imagen_principal":"interiores en residencial privada las plazas","alt_imagen_principal":"residencias en guadalupe","imagen_principal_vertical":"1649177286_LAS PLAZAS-VERT.jpg","title_imagen_principal_vertical":"interiores en residencial privada las plazas","alt_imagen_principal_vertical":"residencias en guadalupe","leyenda":"Ubicado en Guadalupe","descripcion":"Un proyecto residencial que te ofrece parques equipados, alberca, casa club y acceso controlado dentro de la zona comercial de mayor crecimiento en Guadalupe con r\u00e1pido acceso a vialidades que conectan con tus lugares de inter\u00e9s. Ven y conoce tu pr\u00f3ximo hogar.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"3","destacado":"1","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"11","ciudad":"","colonia":"Col. Residencial Privada las Plazas","calle":"Ave. Amador Garza Mart\u00ednez,","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"67134","longitud":"25.680835273666045","latitud":"-100.18255216800031","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/EHJRquatxoL1dCD78","telefono":"81 4774-6116","telefono_principal":"81 4774-6116","email":"","link_brochure":"1696147474_Residencial Privada Las Plazas Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|6","tipos_amenidades":"1|18|23|25|26|28|24|20|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100|101|104","promo_descripcion":"<h1><strong>APROVECHA NUESTRA PROMOCI&Oacute;N DE JULIO<\/strong><\/h1>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones - Im&aacute;genes ilustrativas con cambios sin previo aviso. Vigencia al 31 de julio de 2023. Consulta nuestro aviso de privacidad en www.javer.com.mx&","promo_imagen":"1689639630_MicrosoftTeams-image (3).png","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1641427959_Las Plazas (1).mp4","title_video_principal":"Casas nuevas en venta en Privada las Plazas","alt_video_principal":"Residencial Privada las Plazas","orden":"4","meta_title":"Casas en venta en Guadalupe | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Guadalupe","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto. Descubre las incre\u00edbles casas en venta en Guadalupe con la garant\u00eda y calidad de Javer. \u00a1Haz realidad tus sue\u00f1os hoy mismo!","created":"2021-04-22 08:57:41","modified":"2023-10-01 02:04:34","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"RESIDENCIAL PRIVADA LAS PLAZAS","leyenda_en":"","descripcion_en":"Residencial Privada las Plazas is a fully equipped project that will connect comfort with elegance, offering personalized spaces creating an atmosphere of familiarity and tranquility.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1628780711_portada residencial las plazas javer casas en nuevo leon.jpg","title_imagen_portada":"imagen panoramica las plazas","alt_imagen_portada":"Fachada principal desarrollo residencial las plazas","imagen_portada_en":"1635287359_1628780711_portada residencial las plazas javer casas en nuevo leon.jpg","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":" RESIDENCIAL ","tag_h1":"Casas en venta en Guadalupe","tag_h2":"Residencial Privada las Plazas","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"7","nombre":"Ju\u00e1rez","orden":"7","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:52:57","modified":"2020-07-30 10:52:57","desarrollos":[{"idDesarrollo":"19","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VALLE SANTA ISABEL","nombre_eloqua":"VALLE SANTA ISABEL","logo_gris":"1688771266_VSI_Horizontal_Grises.png","title_logo_gris":"Estrena casa en Valle Santa Isabel","alt_logo_gris":"fraccionamiento en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n Valle Santa Isabel","logo_negro":"","logo_blanco":"1695853373_valle-santa-isabel-200.png","title_logo_blanco":"Estrena casa en Valle Santa Isabel","alt_logo_blanco":"fraccionamiento en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n Valle Santa Isabel casas en juarez","logo_color":"1688771266_VSI_Vertical_Color.png","title_logo_color":"Estrena casa en Valle Santa Isabel","alt_logo_color":"fraccionamiento en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n Valle Santa Isabel","imagen_principal":"1681238204_DSC02489-Edit_800x600px.jpg","title_imagen_principal":"casas en juarez","alt_imagen_principal":"fraccionamiento en juarez nuevo leon ","imagen_principal_vertical":"1681238204_DSC02489-Edit_800x600px.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Valle Santa Isabel","alt_imagen_principal_vertical":"Casas residenciales en Valle Santa Isabel","leyenda":"Ubicado en Juarez","descripcion":"Disfruta de la comodidad de vivir en un desarrollo que cuenta con la combinaci\u00f3n perfecta entre ubicaci\u00f3n, equipamientos y servicios como escuelas, comercios, supermercados, farmacias y parques que har\u00e1n de tu compra la mejor inversi\u00f3n para tu familia. Ven y conoce nuestras amenidades como cancha multiusos y parques equipados con juegos infantiles pensados para el bienestar de tu familia.","cuartos":"3","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"7","ciudad":"","colonia":"Col. Valle Santa Isabel","calle":"Valle Santa Isabel ","numero_ext":"1004","numero_int":"","cp":"67256","longitud":"25.69321552124840","latitud":"-100.0898088824050","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CbXiEzppNxNbEBA","telefono":"81 2270-1990\t","telefono_principal":"81 2270-1990","email":"","link_brochure":"1696147724_Valle Santa Isabel Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"23|17|28|16|24|70","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|104","promo_descripcion":"<h1>&nbsp;<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1651787200_811VSI-Web-1000x750.jpg","title_promo_imagen":"promoci\u00f3n julio valle de santa isabel ","alt_promo_imagen":"valle de santa isabel javer ","promo_activa":"0","lote_comercial":"1","video_activo":"1","video_principal":"1685651944_Web-Valle-Santa-Isabel-1920x790px.mp4","title_video_principal":"Estrena casa en Valle Santa Isabel","alt_video_principal":"fraccionamiento en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n Valle Santa Isabel casas en juarez","orden":"5","meta_title":"Casas en Juarez Nuevo Le\u00f3n | JAVER","meta_keywords":"Casas en Juarez Nuevo Le\u00f3n","meta_description":"Descubre las mejores casas en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n que superar\u00e1n tus expectativas. \u00a1Vive el sue\u00f1o con las exclusivas casas Javer en la mejor ubicaci\u00f3n!","created":"2020-11-06 18:20:03","modified":"2023-10-01 02:08:44","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/n1_GuXOPCSE","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VALLE DE SANTA ISABEL","leyenda_en":"","descripcion_en":"In Valle Santa Isabel you will find harmony, stability and community that give you the\r\nopportunity to create a new story.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1681238093_DSC02489-Edit_800x600px.jpg","title_imagen_portada":"interior casas de valle de santa isabel ","alt_imagen_portada":"interior casas de valle de santa isabel ","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n","tag_h2":"Valle Santa Isabel","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"109","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PRIVADA BELTERRA","nombre_eloqua":"PRIVADA BELTERRA","logo_gris":"1688771706_PrivadaBelterra_Horizontal_Grises.png","title_logo_gris":"Privada con casas en venta ","alt_logo_gris":"Zona habitacional en venta ","logo_negro":"","logo_blanco":"1695855561_privada-belterra-200.png","title_logo_blanco":"Privada con casas en venta ","alt_logo_blanco":"Zona habitacional en venta ","logo_color":"1688771706_PrivadaBelterra_Vertical_color.png","title_logo_color":"Privada con casas en venta ","alt_logo_color":"Zona habitacional en venta ","imagen_principal":"1678289415_1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Casas residenciales nuevas: Belterra","alt_imagen_principal":"Rec\u00e1mara de casas nuevas: Belterra","imagen_principal_vertical":"1672687405_VISTA-MINVERTI-BELTERRA.png","title_imagen_principal_vertical":"Casas residenciales nuevas: Belterra","alt_imagen_principal_vertical":"Rec\u00e1mara de casas nuevas: Belterra","leyenda":"Ubicado en Juarez","descripcion":"Disfruta de tu nuevo hogar dentro de un desarrollo equipado con casa club, cancha de pasto sint\u00e9tico, juegos infantiles y m\u00e1s, ubicado sobre la avenida prolongaci\u00f3n Pablo Livas, rodeado de negocios y centros comerciales con todo lo que necesites a tu alcance. Ven y conoce nuestro prototipo de 3 rec\u00e1maras.","cuartos":"3","banios":"2","carros":"2","pisos":"1","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"7","ciudad":"","colonia":"Privada Belterra","calle":"Calle Prol. Pablo Livas","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"67275","longitud":"25.645693129693427","latitud":"-100.12255161843834","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CeYV-4AJCzgdEBA","telefono":"81 477 46 007","telefono_principal":"81 477 46 007","email":"","link_brochure":"1696147253_Privada Belterra Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"18|23|25|30|28|20|70|7|31|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|98|114|99|111|101|102|104","promo_descripcion":"<h1><strong>PROMOCI&Oacute;N DE JULIO HASTA $127,000 DE DESCUENTO*<\/strong><\/h1>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones. -&nbsp; Im&aacute;genes ilustrativas con cambios sin previo aviso. -&nbsp; Vigencia al 31 de julio de 2023.<\/p>\r\n","promo_imagen":"1689640623_NL1-Belterra-Fb-Asesor.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691790274_belterra.mp4","title_video_principal":"Casas residenciales nuevas: Belterra","alt_video_principal":"Casas residenciales nuevas: Belterra","orden":"35","meta_title":" Fraccionamientos en Ju\u00e1rez Nuevo Leon | JAVER","meta_keywords":"Fraccionamientos en Ju\u00e1rez Nuevo Leon","meta_description":"Encuentra tu hogar ideal en Privada Belterra, uno de los mejores fraccionamientos en Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n. Descubre la tranquilidad y seguridad de vivir aqu\u00ed.","created":"2022-04-07 12:49:39","modified":"2023-10-01 02:00:53","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PRIVADA BELTERRA","leyenda_en":"","descripcion_en":"In Privada Belterra you will find a large project equipped with clubhouse, synthetic grass court, playgrounds and more, located on Pablo Livas Avenue surrounded by large shops. Here you will find a house design especially for you, with its incredible 3 bedrooms you will have enough space to create great stories, get to know it. \r\n","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas residenciales nuevas: Belterra","alt_imagen_portada":"Casas residenciales nuevas: Belterra","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA ","tag_h1":"Fraccionamientos en Ju\u00e1rez Nuevo Leon","tag_h2":"Privada Belterra","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"110","tipo_desarrollo":"1","nombre":"VALLE CONDESA SECTOR BRITANIA","nombre_eloqua":"Valle Condesa sector Britania","logo_gris":"1688771965_ValleCondesa_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_logo_gris":"Casas residenciales: Valle Condesa","logo_negro":"","logo_blanco":"1695856980_valle-condesa-britania-200.png","title_logo_blanco":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_logo_blanco":"Casas residenciales: Valle Condesa","logo_color":"1688771965_ValleCondesa_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Juarez Nuevo Le\u00f3n- Valle condesa","alt_logo_color":"Casas en venta Juarez Nuevo Le\u00f3n-Valle condesa","imagen_principal":"1672858332_Portada-1000x750px-VC-Interiores.jpg","title_imagen_principal":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_imagen_principal":"Casas residenciales: Valle Condesa","imagen_principal_vertical":"1672858332_Portada-750x1000px-VC-Interiores.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_imagen_principal_vertical":"Casas residenciales: Valle Condesa","leyenda":"Ubicado en Juarez","descripcion":"Conoce el Sector Britania dentro del macroproyecto Valle Condesa, un concepto innovador y de gran plusval\u00eda, rodeado de grandes \u00e1reas verdes y parques equipados. Vive en un sector con caseta de vigilancia, casa club, cancha, asadores y m\u00e1s, en el cual podr\u00e1s construir los mejores recuerdos en familia.","cuartos":"3","banios":"2","carros":"2","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"7","ciudad":"","colonia":" Valle Condesa sector Britania","calle":"Ave. Toledo ","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"67294","longitud":"25.615486272164567","latitud":"-100.10274301975781","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/Ceu2KI5_Sl9-EBA","telefono":"8147746033","telefono_principal":"8147746033","email":"","link_brochure":"1696147571_Valle Condesa Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5|6","tipos_amenidades":"18|23|25|30|28|16|20|70|7|31|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|102|104","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;MARCA *811<strong>&nbsp;DESDE TU CELULAR!<\/strong><\/h1>\r\n","promo_imagen":"1651775206_811VC-MARZO-1000X750.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1672175187_Valle condesa sector Britania 1222.mp4","title_video_principal":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_video_principal":"Casas residenciales: Valle Condesa","orden":"37","meta_title":"Casas en venta Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Juarez Nuevo Le\u00f3n","meta_description":"Descubre casas en venta en Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n. Encuentra tu hogar ideal en el prestigioso sector de Valle Condesa, Britania. \u00a1Vis\u00edtanos ahora!","created":"2022-04-07 16:33:12","modified":"2023-10-01 02:06:11","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"VALLE CONDESA SECTOR BRITANIA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Meet the new complex of Valle Condesa sector Britania, an innovative concept in the most exclusive area of Juarez, surrounded by large green areas lives in a sector with guard house, clubhouse, synthetic grass court and more. In our Milan model you will have the best memories, equipped with 3 bedrooms so that you can get the best out of your spaces, you will live big. ","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas residenciales: Valle Condesa","alt_imagen_portada":"Casas residenciales: Valle Condesa","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA","tag_h1":"Casas en venta en Ju\u00e1rez Nuevo Le\u00f3n","tag_h2":"Valle condesa sector britania","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"41","nombre":"Monterrey","orden":"13","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-11-12 01:37:36","modified":"2020-12-02 16:49:01","desarrollos":[]},{"idCiudad":"12","nombre":"Salinas Victoria","orden":"12","idEstado":"1","activo":"1","created":"2020-07-30 10:54:14","modified":"2020-12-02 16:50:53","desarrollos":[{"idDesarrollo":"100","tipo_desarrollo":"1","nombre":"TORRE LUNA","nombre_eloqua":"TORRE LUNA","logo_gris":"1688771347_TL_Horizontal_Grises.png","title_logo_gris":"Torre Luna: Casas residenciales","alt_logo_gris":"Venta de casa en Nuevo Le\u00f3n: Torre Luna","logo_negro":"","logo_blanco":"1695855148_torre-luna-200.png","title_logo_blanco":"Torre Luna: Casas residenciales","alt_logo_blanco":"Venta de casa en Nuevo Le\u00f3n: Torre Luna","logo_color":"1688771347_TL_Vertical_Color.png","title_logo_color":"Torre Luna: Casas residenciales","alt_logo_color":"Venta de casa en Nuevo Le\u00f3n: Torre Luna","imagen_principal":"1649177424_TORRE LUNA-HOR.jpg","title_imagen_principal":"Venta de casas en Torre Luna","alt_imagen_principal":"Sala de casa en venta ","imagen_principal_vertical":"1649177424_TORRE LUNA-VERT.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Venta de casas en Torre Luna","alt_imagen_principal_vertical":"Sala de casa en venta ","leyenda":"Ubicado en Salinas Victoria","descripcion":"Comienza tu patrimonio en nuestro desarrollo ubicado al norte de Escobedo, en la mayor zona de crecimiento de Salinas Victoria con servicios cercanos como escuelas, centros comerciales, supermercados, cine y m\u00e1s. El proyecto cuenta con parques equipados, canchas multiusos y juegos infantiles para disfrutar con tus seres queridos. ","cuartos":"3","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"1","idCiudad":"12","ciudad":"","colonia":"Col. Torre Luna","calle":"Car. Salinas Victoria","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"65515","longitud":"25.909997890634195","latitud":"-100.26605732889048","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/mUvcjEmuWjG6mmK77","telefono":"81 8000-9066","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1696147527_Torre Luna Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"22|23|17|28|16|24|7|31|14|13","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|114|99|111|100|101|102","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<b>DESCUENTO DE HASTA $85,000*<\/b>!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican Restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1662501110_TL-Organico-1000x750px-Sep-2-811.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1675360856_TORRE LUNA 0223.mp4","title_video_principal":"Torre Luna: Casas residenciales","alt_video_principal":"Venta de casa en Nuevo Le\u00f3n: Torre Luna","orden":"26","meta_title":"Casas en Salinas Victoria | JAVER","meta_keywords":"Casas en Salinas Victoria","meta_description":"Encuentra las mejores casas de Torre Luna, en Salinas Victoria: uno de los mejores lugares para vivir. Comodidad y calidad de vida te esperan.","created":"2021-02-04 16:45:25","modified":"2023-10-01 02:05:27","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"TORRE LUNA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Torre Luna is a project with very attractive spaces. It was designed to provide you with the greatest comfort, harmony and spaciousness with an elegant contemporary style.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1612478725_TL_Web_Banner_2500x1250 (1).jpg","title_imagen_portada":"\u00a1Iniciamos preventa!","alt_imagen_portada":"Venta de casas en Torre Luna","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA","tag_h1":"Casas en Salinas Victoria","tag_h2":"Torre Luna","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"13","nombre":"Puebla","nombre_erp":"UEN4 - ESTADO DE MEXICO","titulo_h1":"Casas en Puebla","meta_keywords":"casas en puebla, fraccionamientos en puebla, cr\u00e9dito Infonavit","meta_description":"\u00a1Conoce uno de los mejores fraccionamientos en Monterrey y adquiere tu nuevo hogar! Equipado con grandes amenidades. \u00a1Utiliza tu cr\u00e9dito INFONAVIT!","meta_title":"La mejor venta de casas en Puebla | JAVER","orden_estados":"7","orden_ubicaciones":"0","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2023-02-28 17:42:27","modified":"2023-02-28 19:06:45","nombre_en":"","titulo_h1_en":"","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"44","nombre":"Angel\u00f3polis","orden":"0","idEstado":"13","activo":"1","created":"2023-02-28 17:43:17","modified":"2023-03-01 18:47:10","desarrollos":[{"idDesarrollo":"113","tipo_desarrollo":"1","nombre":"TESALIA RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"TESALIA","logo_gris":"1688772204_Tesalia_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Tesalia Residencial","alt_logo_gris":"Tesalia Residencial","logo_negro":"","logo_blanco":"1697038932_Tesalia_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Tesalia Residencial","alt_logo_blanco":"Tesalia Residencial","logo_color":"1688772204_Tesalia_Vertical_color.png","title_logo_color":"Tesalia Residencial","alt_logo_color":"Tesalia Residencial","imagen_principal":"1677630097_Fachada_MIRARG_1 800x600px.jpg","title_imagen_principal":"Tesalia Residencial","alt_imagen_principal":"Tesalia Residencial","imagen_principal_vertical":"1677630097_Fachada_MIRARG_2 600x800px.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Tesalia Residencial","alt_imagen_principal_vertical":"Tesalia Residencial","leyenda":"Ubicado en Lomas de Angel\u00f3polis","descripcion":"Exclusivo fraccionamiento dentro de Lomas de Angel\u00f3polis; en donde podr\u00e1s escoger entre dos amplios modelos de casas inteligentes, uno de ellos con roof garden. Tesalia te brindar\u00e1 una experiencia \u00fanica, en la que podr\u00e1s disfrutar de la privacidad, calidad y confort con tu familia y amigos.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"13","idCiudad":"44","ciudad":"","colonia":"Lomas de Angel\u00f3polis, III, 72850 Santa Clara Ocoyucan, Pue., M\u00e9xico","calle":"Boulevard Altiplano ","numero_ext":"S\/N ","numero_int":"","cp":"72850","longitud":"18.9455538","latitud":"-98.2871661","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/TyZ9vAA2Y7MRS34B7","telefono":"22.2880.0870","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1697068054_Tesalia Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"106|23|70|13","tipos_zonas_interes":"96|97|98|104","promo_descripcion":"","promo_imagen":"1696892677_tesalia.png","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1696526875_Tesalia.mp4","title_video_principal":"Tesalia Residencial","alt_video_principal":"Tesalia Residencial","orden":"1","meta_title":"Casas en Lomas de Angelopolis | JAVER","meta_keywords":"Casas en Lomas de Angelopolis","meta_description":"Descubre las mejores casas en Lomas de Angelopolis en Tesalia Residencial. Vive en uno de los mejores lugares de Puebla. \u00a1Encuentra tu hogar ideal hoy!","created":"2023-02-28 17:52:20","modified":"2023-10-16 09:34:07","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"TESALIA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Exclusive subdivision within Lomas de Angel\u00f3polis; where you can choose between two large models of smart homes, one of them with a roof garden. Tesalia will offer you a unique experience, in which you can enjoy privacy, quality and comfort with your family and friends.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1685662924_MicrosoftTeams-image (14).png","title_imagen_portada":"Tesalia Residencial","alt_imagen_portada":"Tesalia Residencial","imagen_portada_en":"1691011412_1685662924_MicrosoftTeams-image (14).png","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en Lomas de Angelopolis","tag_h2":"Tesalia Residencial","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"7","nombre":"Quer\u00e9taro","nombre_erp":"UEN4 - QUERETARO","titulo_h1":"Casas en Quer\u00e9taro","meta_keywords":"casas en queretaro, fraccionamientos en Quer\u00e9taro, cr\u00e9dito hipotecario","meta_description":"Conoce los mejores fraccionamientos en Quer\u00e9taro y d\u00e9jate sorprender por nuestros incre\u00edbles dise\u00f1os y amenidades. \u00a1Puedes utilizar tu cr\u00e9dito hipotecario!","meta_title":"\u00a1Las mejores casas en Quer\u00e9taro! | JAVER","orden_estados":"2","orden_ubicaciones":"6","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:19:23","modified":"2022-04-18 12:33:32","nombre_en":"Quer\u00e9taro","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Quer\u00e9taro","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"29","nombre":"El Marqu\u00e9s","orden":"1","idEstado":"7","activo":"1","created":"2020-07-30 11:39:23","modified":"2020-07-30 11:39:23","desarrollos":[{"idDesarrollo":"118","tipo_desarrollo":"3","nombre":"MARQU\u00c9S DEL R\u00cdO","nombre_eloqua":"MARQU\u00c9S DEL R\u00cdO","logo_gris":"1688773203_Marqu\u00e9sDelR\u00edo_grises.png","title_logo_gris":"","alt_logo_gris":"","logo_negro":"","logo_blanco":"1696958242_marques-rio-200.png","title_logo_blanco":"","alt_logo_blanco":"","logo_color":"1688773203_Marqu\u00e9sDelR\u00edo_color.png","title_logo_color":"","alt_logo_color":"","imagen_principal":"1686779716_JAVER_AGUILA ELITE - FACHADAS_800x600px.webp","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"1686779716_JAVER_AGUILA ELITE - FACHADAS_600x800px.webp","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado en el Marqu\u00e9s","descripcion":"Marqu\u00e9s del R\u00edo te ofrece un equilibrio perfecto entre estilo y funcionalidad. Sus amplios espacios y acabados te brindan una sensaci\u00f3n de confort. Ven y conoce las diferentes opciones de vivienda que este gran fraccionamiento tiene para ti.  Con una ubicaci\u00f3n privilegiada nuestro fraccionamiento ofrece un ambiente de tranquilidad y comodidad que tu familia merece. ","cuartos":"2","banios":"2","carros":"1","pisos":"2","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"29","ciudad":"","colonia":"El Marqu\u00e9s","calle":"Carretera Estatal 200","numero_ext":"","numero_int":"","cp":"76243","longitud":"20.631982","latitud":"-100.2744159","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/Ji3JjukmZLddZ7G46","telefono":" 44 2888-8040","telefono_principal":"","email":"","link_brochure":"1686784927_Marque\u0301s del Ri\u0301o Junio 2023.png","brochure_activo":"0","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"23|72|30|17|28|16|13","tipos_zonas_interes":"96|97|99|100|101","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1686780785_MDR_Video portada web_1920x790_junio.mp4","title_video_principal":"","alt_video_principal":"","orden":"0","meta_title":"","meta_keywords":"","meta_description":"","created":"2023-06-14 12:10:16","modified":"2023-10-10 11:17:22","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"MARQU\u00c9S DEL R\u00cdO","leyenda_en":"","descripcion_en":"Start building your heritage in a development with controlled access, multipurpose court, green areas, children's games and more, designed for the enjoyment of your family. Only 15 minutes from the Quer\u00e9taro airport. Come and discover your new home.","link_brochure_en":"1690989392_1686784927_Marque\u0301s del Ri\u0301o Junio 2023.png","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":"","imagen_lotes_ubicacion":"","imagen_lotes_descripcion":"","imagen_lotes_caracteristicas":"","titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"1686779716_JAVER_AGUILA ELITE - FACHADAS_800x600px.webp","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"Media","tag_h1":"Pr\u00f3ximamente","tag_h2":"Marqu\u00e9s del R\u00edo","imagen_principal_webp":"1686779716_JAVER_AGUILA ELITE - FACHADAS_800x600px.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1686779716_JAVER_AGUILA ELITE - FACHADAS_600x800px.webp"},{"idDesarrollo":"31","tipo_desarrollo":"2","nombre":"CUMBRE ALTA","nombre_eloqua":"CUMBRE ALTA II","logo_gris":"1688772633_CumbreAlta_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_logo_gris":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","logo_negro":"","logo_blanco":"1696958597_CumbreAlta_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_logo_blanco":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","logo_color":"1688772633_CumbreAlta_Vertical_color.png","title_logo_color":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_logo_color":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","imagen_principal":"1629756677_portada principal cumbre alta horizontal.jpg","title_imagen_principal":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_imagen_principal":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","imagen_principal_vertical":"1629756677_imagen principal cumbre alta vertical-.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_imagen_principal_vertical":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","leyenda":"Ubicado en Zakia","descripcion":"Conoce nuestros departamentos dentro de Zakia, cercano a zonas comerciales, escuelas y centro m\u00e9dico para tu mayor bienestar y el de tus seres queridos. Empieza a vivir rodeado de \u00e1reas verdes, alberca con chapoteadero, asador, juegos infantiles y acceso controlado para tu mayor tranquilidad.","cuartos":"3","banios":"2","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"29","ciudad":"El Marqu\u00e9s ","colonia":"Fraccionamiento Cumbre Alta Sector II, Colonia Zizana Residencial","calle":"Circuito Azaleas ","numero_ext":"# 2200","numero_int":"","cp":"76269","longitud":"20.6486176009461","latitud":"-100.306699257672","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CUowHQ9GjDz-EBA","telefono":"44 2161-0723","telefono_principal":"44 2161-0723","email":"","link_brochure":"1697067968_Cumbre Alta Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"106|1|18|29|23|20|70|7|31|13|4|10","tipos_zonas_interes":"95|96|109|99|111|100","promo_descripcion":"<h1><b>&iexcl;GRANDES DESCUENTOS DURANTE EL MES DE JUNIO<\/b>!*<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1655305454_CA-1000X750-Jun22-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691790430_cumbre.mp4","title_video_principal":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_video_principal":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","orden":"19","meta_title":"Venta de casas en Quer\u00e9taro - Cumbre Alta | Javer","meta_keywords":"Venta de casas en Quer\u00e9taro","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto en Cumbre Alta con nuestra amplia selecci\u00f3n de venta de casas en Quer\u00e9taro. Conoce nuestras propiedades disponibles y encuentra la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con Javer.","created":"2020-11-13 12:04:53","modified":"2023-10-11 17:46:08","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/i1PqEQSqfL8","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"CUMBRE ALTA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Cumbre Alta in Zizan\u00e1 offers you the exclusivity, contemporary style of a residential complex with 245 thousand m2 of green areas and a central lake of 11 thousand m2.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","alt_imagen_portada":"Venta de casas en Quer\u00e9taro cumbre alta","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA PLUS","tag_h1":"Venta de departamentos en Quer\u00e9taro","tag_h2":"Cumbre Alta","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"34","tipo_desarrollo":"1","nombre":"MASSARO RESIDENCIAL","nombre_eloqua":"MASSARO","logo_gris":"1688772840_Massaro_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_logo_gris":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","logo_negro":"","logo_blanco":"1696958781_Massaro_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_logo_blanco":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","logo_color":"1688772840_Massaro_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_logo_color":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","imagen_principal":"1683831090_MicrosoftTeams-image (8).png","title_imagen_principal":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_imagen_principal":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","imagen_principal_vertical":"1683831090_MicrosoftTeams-image (8).png","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","leyenda":"Ubicado en Zibat\u00e1","descripcion":"La innovaci\u00f3n, vanguardia y elegancia que tanto has buscando dentro de un mismo espacio la tiene Massaro Residencial. Exclusivas casas con roof garden dentro de Zibat\u00e1 que te brindan una experiencia \u00fanica, en la que puedas disfrutar cada momento. Su amplia distribuci\u00f3n en nuestros modelos te ofrecen el confort ideal para ti y tu familia.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"29","ciudad":"Quer\u00e9taro","colonia":"Massaro Residencial","calle":"Av. Paseo de las Pitahayas","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"76240","longitud":"20.68456270578485","latitud":"-100.34777867434975","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CUvUwyw12lnHEBA","telefono":"44 2161-0721","telefono_principal":"44 2161-0721","email":"","link_brochure":"1696146839_Massaro Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|5","tipos_amenidades":"1|18|23|30|16|20|70|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|114|99|111|100|102","promo_descripcion":"<h1><b>&iexcl;GRANDES DESCUENTOS DURANTE EL MES DE JUNIO<\/b>!*<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1655305515_MASSARO-1000X750-Junio22-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691791923_massaro.mp4","title_video_principal":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_video_principal":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","orden":"20","meta_title":"Casas en venta Quer\u00e9taro - Massaro Residencial | Javer","meta_keywords":"Casas en venta Quer\u00e9taro","meta_description":"Encuentra tu hogar perfecto en Massaro Residencial con nuestra amplia selecci\u00f3n de casas en venta en Quer\u00e9taro. Conoce nuestras propiedades disponibles y encuentra la casa de tus sue\u00f1os hoy mismo con Javer.","created":"2020-11-13 12:06:17","modified":"2023-10-10 11:26:21","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/2kOCRvjSJdg","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"MASSARO RESIDENCIAL","leyenda_en":"","descripcion_en":"Massaro Residencial is a mixture of innovation, avant-garde and elegance, give this residential complex greater prestige and added value.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","alt_imagen_portada":"Casas en venta Quer\u00e9taro Massaro Residencial","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta Quer\u00e9taro","tag_h2":"Massaro Residencial","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"30","nombre":"Quer\u00e9taro","orden":"2","idEstado":"7","activo":"1","created":"2020-07-30 11:39:33","modified":"2020-07-30 11:39:33","desarrollos":[{"idDesarrollo":"37","tipo_desarrollo":"2","nombre":"PRIVALIA AMBIENTA","nombre_eloqua":"PRIVALIA AMBIENTA","logo_gris":"1688772333_Privalia_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_logo_gris":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","logo_negro":"","logo_blanco":"1696958433_Privalia_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_logo_blanco":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","logo_color":"1688772333_Privalia_Vertical_color.png","title_logo_color":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_logo_color":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","imagen_principal":"1635182043_privalia ambienta fachada h.jpg","title_imagen_principal":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_imagen_principal":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","imagen_principal_vertical":"1635182043_privalia ambienta fachada  v.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_imagen_principal_vertical":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","leyenda":"Ubicado en Fray Jun\u00edpero Serra","descripcion":"Contamos con departamentos inteligentes con una distribuci\u00f3n \u00fanica y vistas incomparables. Disfruta de todas las amenidades que tenemos para ti y tu familia como cancha de p\u00e1del, parques caninos, asadores y m\u00e1s. Ubicados en la zona de mayor crecimiento de la ciudad, cerca de avenidas principales, escuelas, hospitales y centros comerciales.","cuartos":"2","banios":"2","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"30","ciudad":"Santiago de Quer\u00e9taro","colonia":"Privalia Ambienta","calle":"Anillo Vial Fray Jun\u00edpero Serra ","numero_ext":"KM 13","numero_int":"","cp":"76147","longitud":"20.662432726088696","latitud":"-100.38551729093608","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CaiI3xyKYlnoEBA","telefono":"44 2161-0720","telefono_principal":"44 2161-0720","email":"","link_brochure":"1697068038_Privalia Ambienta Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"106|21|23|30|17|28|16|24|20|7|31|14|13|4|15","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|98|99|111|100","promo_descripcion":"<h1><b>&nbsp;&iexcl;GRANDES DESCUENTOS DURANTE EL MES DE JUNIO<\/b>!*<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1655305308_PV-1000X750-JUN22-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691790725_privalia.mp4","title_video_principal":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_video_principal":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","orden":"17","meta_title":"Departamentos en Quer\u00e9taro - Privalia Ambienta | Javer","meta_keywords":"Departamentos en Quer\u00e9taro","meta_description":"Descubre Privalia Ambienta, hogar de los mejores Departamentos en Quer\u00e9taro . Encuentra tu hogar so\u00f1ado con Privalia Ambienta de Javer.","created":"2020-11-13 12:11:55","modified":"2023-10-11 17:47:18","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/lG6_Vg8KVxA","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PRIVALIA AMBIENTA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Privalia Ambienta combines all the advantages of vertical construction and residential living: incredible views, exclusivity. state-of-the-art equipment and architecture.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","alt_imagen_portada":"Departamentos en Quer\u00e9taro Privalia Ambienta","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA PLUS","tag_h1":"Departamentos en Quer\u00e9taro","tag_h2":"Privalia Ambienta","imagen_principal_webp":"1677786243_1635182043_privalia ambienta fachada h.webp","imagen_principal_vertical_webp":"1677786243_1635182043_privalia ambienta fachada  v.webp"},{"idDesarrollo":"35","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PASEO SAN JUN\u00cdPERO","nombre_eloqua":"PASEO SAN JUNIPERO","logo_gris":"1688773071_PSJ_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_logo_gris":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","logo_negro":"","logo_blanco":"1696958994_PSJ_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_logo_blanco":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","logo_color":"1688773071_PSJ_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_logo_color":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","imagen_principal":"1629994678_fachada casas en SanJuniperoHorizontal.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_imagen_principal":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","imagen_principal_vertical":"1629994678_fachada casas en SanJuniperoVertical.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","leyenda":"Ubicado en Anillo Vial Fray Jun\u00edpero ","descripcion":"Vive en un desarrollo dise\u00f1ado para unir lo mejor de la naturaleza, tranquilidad y bienestar. Vis\u00edtanos y conoce nuestras amenidades pensadas para tu familia como alberca, casa club, parques equipados, andador central, cancha y m\u00e1s. Y a tan solo 5 minutos de Paseo Quer\u00e9taro.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"30","ciudad":"Quer\u00e9taro","colonia":"Fracc. Paseo San Jun\u00edpero","calle":"Anillo Vial Fray Jun\u00edpero Serra","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"76146","longitud":"20.658622390448834","latitud":"-100.35483748324864","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CYqBHDkzxqgkEBA","telefono":"44 2161-0716","telefono_principal":"44 2161-0716","email":"","link_brochure":"1696146937_Paseo San Jun\u00edpero Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"1|18|22|29|23|30|17|28|24|20|70|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|97|114|99|111|100|102","promo_descripcion":"<h1><b>&iexcl;GRANDES DESCUENTOS DURANTE EL MES DE JUNIO<\/b>!*<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1655305664_PSJ-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1658184772_JUNIPERO 0722.mp4","title_video_principal":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_video_principal":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","orden":"18","meta_title":"Casas en venta en Quer\u00e9taro | JAVER","meta_keywords":"Casas en venta en Quer\u00e9taro","meta_description":"Descubre las casas en venta en Quer\u00e9taro con Javer. Vive en tu hogar ideal, con calidad excepcional y ubicaci\u00f3n privilegiada. \u00a1Encuentra tu sue\u00f1o ahora!","created":"2020-11-13 12:10:27","modified":"2023-10-10 11:29:54","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/dSvVomoxlls","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PASEO DE SAN JUN\u00cdPERO","leyenda_en":"","descripcion_en":"In Paseo San Jun\u00edpero you will find exclusivity, style and tranquility that is found in the more sophisticated residential complexes within the city of Quer\u00e9taro.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","alt_imagen_portada":"Casas en venta en Quer\u00e9taro-paseo san jun\u00edpero","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta en Quer\u00e9taro","tag_h2":"Paseo San Jun\u00edpero","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"31","nombre":"San Juan del R\u00edo","orden":"3","idEstado":"7","activo":"1","created":"2020-07-30 11:39:44","modified":"2020-07-30 11:39:44","desarrollos":[{"idDesarrollo":"36","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PEDREGAL DEL R\u00cdO","nombre_eloqua":"PEDREGAL DEL RIO","logo_gris":"1688773152_PedregalDelR\u00edo_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_logo_gris":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","logo_negro":"","logo_blanco":"1696959474_PedregalDelR\u00edo_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_logo_blanco":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","logo_color":"1688773152_PedregalDelR\u00edo_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_logo_color":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","imagen_principal":"1630082321_portada pedregal del rio casas javer casas infonavit en queretaro.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_imagen_principal":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","imagen_principal_vertical":"1630082321_portada pedregal del rio casas javer en queretaro.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","leyenda":"Ub\u00edcado en San Juan del R\u00edo","descripcion":"Un desarrollo con estilo contempor\u00e1neo y una ubicaci\u00f3n privilegiada a tan solo 15 minutos de los pueblos m\u00e1gicos de Tequisquiapan y Pe\u00f1a de Bernal. Conoce nuestras casas de 3 rec\u00e1maras dentro de un entorno natural y arm\u00f3nico, disfrutando de amenidades como alberca, mini golf, parques equipados, juegos infantiles, asadores y m\u00e1s. Encuentra aqu\u00ed la mejor oportunidad para invertir o hacer crecer tu patrimonio.","cuartos":"3","banios":"3","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"7","idCiudad":"31","ciudad":"San Juan del R\u00edo","colonia":"Pedregal del R\u00edo","calle":"Carretera San Juan del R\u00edo-Tequisquiapan","numero_ext":"KM 7.5","numero_int":"","cp":"76800","longitud":"20.445386432513235","latitud":"-99.96105673322876","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CSqic18m_-vHEBA","telefono":"42 7192-0015","telefono_principal":"42 7192-0015","email":"","link_brochure":"1697068010_Pedregal del Ri\u0301o Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"1|18|29|23|30|28|16|24|20|70|7|31|14|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|109|111|101|115","promo_descripcion":"<h1><b>&iexcl;GRANDES DESCUENTOS DURANTE EL MES DE JUNIO<\/b>!*<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplican restricciones&nbsp;<\/p>\r\n","promo_imagen":"1655305619_PDR-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691790868_pedregal.mp4","title_video_principal":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_video_principal":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","orden":"21","meta_title":"Pedregal del R\u00edo: Casas en venta en San Juan del R\u00edo | JAVER","meta_keywords":"casas nuevas en queretaro, casas en queretaro, pedregal del rio, cr\u00e9dito infonavit","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Pedregal del R\u00edo, en JAVER contamos con casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:11:08","modified":"2023-10-11 17:46:50","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/JOCHYNKwGjE","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PEDREGAL DEL RIO","leyenda_en":"","descripcion_en":"Pedregal del R\u00edo with its contemporary style expresses harmony, tranquility and dynamism; elements that make this an ideal residential complex to live or invest in.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","alt_imagen_portada":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro-Pedregal del R\u00edo","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA PLUS","tag_h1":"Casas en venta en San Juan del R\u00edo Quer\u00e9taro","tag_h2":"Pedregal del R\u00edo","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"8","nombre":"Quintana Roo","nombre_erp":"UEN4 - QUINTANA ROO","titulo_h1":"Casas en Quintana Roo","meta_keywords":"fraccionamientos en cancun, casas en venta, departamentos en cancun","meta_description":"\u00a1Descubre la mejor forma de vivir en el Caribe! Conoce las mejores casas en venta y departamentos en Canc\u00fan y Playa del Carmen, con excelente ubicaci\u00f3n.","meta_title":"Fraccionamientos en Canc\u00fan y Playa del Carmen | JAVER","orden_estados":"5","orden_ubicaciones":"7","popup_imagen":"1596046822_arbolada-nov-900x700.jpg","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:20:22","modified":"2022-03-25 10:44:54","nombre_en":"Quintana Roo","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Quintana Roo","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"37","nombre":"Canc\u00fan","orden":"1","idEstado":"8","activo":"1","created":"2020-07-30 11:43:16","modified":"2020-07-30 11:43:16","desarrollos":[{"idDesarrollo":"39","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PASEO KUSAMIL","nombre_eloqua":"PASEO KUSAMIL","logo_gris":"1688773390_PaseoKusamil_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","alt_logo_gris":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","logo_negro":"","logo_blanco":"1696975116_PaseoKusamil_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","alt_logo_blanco":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","logo_color":"1688773390_PaseoKusamil_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","alt_logo_color":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","imagen_principal":"1629988325_portada paseo kusamil casas en la playa con infonavit javer.jpg","title_imagen_principal":"","alt_imagen_principal":"","imagen_principal_vertical":"1629988325_portada paseo kusamil casas en la playa javer.jpg","title_imagen_principal_vertical":"","alt_imagen_principal_vertical":"","leyenda":"Ubicado en Canc\u00fan","descripcion":"Una oportunidad para comenzar con tu patrimonio y forjar una nueva historia. Paseo Kusamil destaca por su excelente ubicaci\u00f3n y plusval\u00eda que te permitir\u00e1 vivir en un hogar propio y lleno de bienestar para ti y tu familia, con amenidades como alberca, cancha multiusos, asadores y juegos infantiles. Ven y conoce nuestras casas y departamentos dise\u00f1ados especialmente para ti.","cuartos":"3","banios":"1.5","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"8","idCiudad":"37","ciudad":"Canc\u00fan","colonia":"Fracc. Paseo Kusamil ","calle":"Avenida Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo ","numero_ext":"SM 110 MZ 01 LT 1-01","numero_int":"","cp":"77539","longitud":"21.123907121993813","latitud":"-86.92886694625189","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CTFQyjwftw7ZEBA","telefono":"998 288-5900","telefono_principal":"998 288-5900","email":"","link_brochure":"1696146906_Paseo Kusamil Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"1|22|23|17|28|20|70","tipos_zonas_interes":"95|96|97|114|99|111|100|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811 SIN COSTO&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1652392930_811Kusamil-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1643829985_KUSAMIL 0222.mp4","title_video_principal":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","alt_video_principal":"Casas en Canc\u00fan Paseo Kusamil","orden":"1","meta_title":"Paseo Kusamil: Casas en Canc\u00fan | JAVER","meta_keywords":"fraccionamientos en Canc\u00fan, compra casa","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Paseo Kusamil, en JAVER contamos con las mejores casas en Canc\u00fan, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:13:29","modified":"2023-10-10 15:58:36","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/8hr7uWvgMvU","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PASEO KUSAMIL","leyenda_en":"Income from $8,000*","descripcion_en":"Paseo Kusamil stands out for its excellent location and added value that will allow you to live the\r\nbest years of your life in Cancun.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"","alt_imagen_portada":"","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas y departamentos en venta en Canc\u00fan","tag_h2":"Paseo Kusamil","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"42","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PRIVADA ALTUS II","nombre_eloqua":"PRIVADA ALTUS II","logo_gris":"1688773744_PrivadaAltus_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_logo_gris":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","logo_negro":"","logo_blanco":"1696975236_PrivadaAltus_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_logo_blanco":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","logo_color":"1688773744_PrivadaAltus_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_logo_color":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","imagen_principal":"1631736973_1606432276_PRIVADA ALTUS II - 1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_imagen_principal":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","imagen_principal_vertical":"1631736973_1606432276_PRIVADA ALTUS II 750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","leyenda":"Ubicado en Canc\u00fan","descripcion":"Experimenta la comodidad y exclusividad que ofrece este desarrollo residencial al sur de Canc\u00fan sobre Av. Las Torres. Encuentra amenidades de primer nivel como alberca, asadores con palapa y juegos infantiles. Todo en un entorno que ofrece centros comerciales, escuelas, centros de entretenimiento, parques y m\u00e1s a pocos minutos de tu pr\u00f3ximo hogar.","cuartos":"3","banios":"2.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"8","idCiudad":"37","ciudad":"Canc\u00fan","colonia":"Fracc. Privada Altus II","calle":"Sm. 523, mza 11","numero_ext":" lote 1-07","numero_int":"","cp":"77533","longitud":"21.133171454591047","latitud":"-86.84311652513202","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/tT95cfSsYqDwP6Pc8","telefono":" 998 777-0652","telefono_principal":"998 777-0652","email":"","link_brochure":"1696147220_Privada Altus II Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4","tipos_amenidades":"1|23|20|70|7|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|114|99|111|100|101|102|104","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>*Aplica restricciones.<\/p>\r\n","promo_imagen":"1652393040_811-\u00faltimas-casas-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1636760477_PRIVADA ALTUS II.mp4","title_video_principal":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_video_principal":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","orden":"3","meta_title":"Privada Altus II: Casas en venta en Canc\u00fan | JAVER","meta_keywords":"casas en quintana roo, privada altus, cr\u00e9dito hipotecario","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Privada Altus II, en JAVER contamos con las mejores casas en venta en Canc\u00fan, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:15:18","modified":"2023-10-10 16:00:36","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/xQ9RbBKkqh8","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PRIVADA ALTUS II","leyenda_en":"","descripcion_en":"Privada Altus ll will allow you to experience the comfort, exclusivity and equipment area of the best residential development south of Cancun. Here you will find first class level amenities and residences with an excellent distribution that will give you a feeling of tranquility and comfort.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","alt_imagen_portada":"Casas en venta en Canc\u00fan- Privada Altus II","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Casas en venta en Canc\u00fan","tag_h2":"Privada Altus II","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"38","tipo_desarrollo":"1","nombre":"ARBOLADA","nombre_eloqua":"ARBOLADA","logo_gris":"1688773303_Arbolada_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_logo_gris":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","logo_negro":"","logo_blanco":"1696974833_Arbolada_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_logo_blanco":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","logo_color":"1688773303_Arbolada_Vertical_color.png","title_logo_color":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_logo_color":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","imagen_principal":"1606431030_ARBOLADAS 3 -1000x750.jpg","title_imagen_principal":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_imagen_principal":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","imagen_principal_vertical":"1606431030_ARBOLADAS 3 750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_imagen_principal_vertical":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","leyenda":"Ubicado en Canc\u00fan","descripcion":"Desarrollado dentro de un entorno natural, Arbolada brinda la tranquilidad y bienestar que necesitas. Su privilegiada ubicaci\u00f3n eleva la plusval\u00eda de este complejo residencial. Atr\u00e9vete a vivir sus m\u00e1s de 7,500 m2 de \u00e1reas verdes y parques recreativos lo convierten en una oportunidad \u00fanica para vivir o invertir en Canc\u00fan.","cuartos":"3","banios":"3.5","carros":"2","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"8","idCiudad":"37","ciudad":"Canc\u00fan","colonia":"Arbolada Residencial","calle":"Av. Huayac\u00e1n ","numero_ext":"SM 336","numero_int":"","cp":"77560","longitud":"21.09474417957421","latitud":"-86.86807275651603","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/hQY24YtGwxarXhmk6","telefono":"998 7770 277","telefono_principal":"998 7770 277","email":"","link_brochure":"1696146557_Arbolada Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"4","tipos_amenidades":"72|17|27|28|24|70|12|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|114|99|111|100|102|104","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1652392776_811Arbolada-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"Promoci\u00f3n arbolada junio","alt_promo_imagen":"tu casa en la playa javer","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1691791522_arbolada.mp4","title_video_principal":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_video_principal":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","orden":"5","meta_title":"Arbolada: Fraccionamientos en Canc\u00fan | JAVER","meta_keywords":"casas en venta en cancun, casas de infonavit en cancun, credito inmobiliario","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Arbolada, en JAVER contamos con exclusivos fraccionamientos en Canc\u00fan, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:13:05","modified":"2023-10-10 15:53:53","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/PRqVyS-YDew","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"ARBOLADA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Arbolada, its diversity of housing models and its prime location, raise the\r\ncapital gain of this residential complex. Its more than 7,500 m2 of green areas and parks\r\nand recreational activities make it a unique option to live or invest in","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-logo Arbolada","alt_imagen_portada":"Fraccionamientos en Canc\u00fan-Arbolada","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Fraccionamientos en Canc\u00fan","tag_h2":"Arbolada","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]},{"idCiudad":"38","nombre":"Playa del Carmen","orden":"2","idEstado":"8","activo":"1","created":"2020-07-30 11:43:26","modified":"2020-07-30 11:43:26","desarrollos":[{"idDesarrollo":"41","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PORTOALTO","nombre_eloqua":"PORTOALTO","logo_gris":"1688773811_Portoalto_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_logo_gris":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","logo_negro":"","logo_blanco":"1697037815_Portoalto_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_logo_blanco":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","logo_color":"1688773811_Portoalto_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_logo_color":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","imagen_principal":"1651594960_porto alto casas en Cancun.jpg","title_imagen_principal":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_imagen_principal":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","imagen_principal_vertical":"1651594960_fachada porto alto.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_imagen_principal_vertical":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","leyenda":"Ubicado en Playa del Carmen","descripcion":"Encuentra en tu pr\u00f3ximo hogar para invertir o construir tu patrimonio con la tranquilidad y armon\u00eda que te ofrece Portoalto, combinado con excelentes amenidades como alberca en cada privada, asadores con palapa, juegos infantiles y \u00e1reas verdes. Y a tan solo 15 minutos de la Quinta Avenida.","cuartos":"2","banios":"2.5","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"8","idCiudad":"38","ciudad":"Playa del Carmen","colonia":"Fracc. Porto Alto","calle":"Av. Flor de Ciruelos","numero_ext":"S\/N","numero_int":"","cp":"77723","longitud":"20.6771962","latitud":"-87.0794263","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/CQevHX34mRfpEBA","telefono":"984 777-0178","telefono_principal":"984 777-0178","email":"","link_brochure":"1696147193_Portoalto Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"1|19|23|72|87|30|17|28|20|70|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|100","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1652392958_811Portoalto-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"1","video_activo":"1","video_principal":"1606436814_Portoalto_crop_1.mp4","title_video_principal":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_video_principal":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","orden":"2","meta_title":"Porto Alto: Casas en Playa del Carmen | JAVER","meta_keywords":"casas en venta en cancun, fraccionamientos en cancun, casas infonavit","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Porto Alto, en JAVER contamos con las mejores casas en Playa del Carmen, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:14:14","modified":"2023-10-11 09:23:35","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/EWsA9AMUIN8","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PORTOALTO","leyenda_en":"","descripcion_en":"Portoalto, a residential concept that combines the best equipment area, harmony and\r\ntranquility. Just 15 minutes from 5th avenue in Playa del Carmen.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","alt_imagen_portada":"Casas en Playa del Carmen-Porto Alto","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"MEDIA PLUS","tag_h1":"Casas en venta en Playa del Carmen","tag_h2":"Portoalto","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""},{"idDesarrollo":"44","tipo_desarrollo":"2","nombre":"PUNTA ESTRELLA","nombre_eloqua":"PUNTA ESTRELLA","logo_gris":"1688773973_PuntaEstrella_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_logo_gris":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","logo_negro":"","logo_blanco":"1697037930_PuntaEstrella_Extra_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_logo_blanco":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","logo_color":"1688773973_PuntaEstrella_Extra_color.png","title_logo_color":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_logo_color":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","imagen_principal":"1658155297_PuntaEstrella-Cintillo-Ultimos-Depas-web-1000x750-2.jpg","title_imagen_principal":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_imagen_principal":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","imagen_principal_vertical":"1658155297_PuntaEstrella-Cintillo-Ultimos-Depas-web-750x1000.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_imagen_principal_vertical":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","leyenda":"Ubicado en Playa del Carmen","descripcion":"Armon\u00eda, elegancia y plusval\u00eda conjugado en un desarrollo ideado para brindarte el estilo de vida que necesitas a solo 3 kil\u00f3metros del mar Caribe.  Ven y conoce nuestras amenidades como alberca, asadores y \u00e1reas verdes en las que podr\u00e1s crear momentos inolvidables con tus seres queridos.","cuartos":"2","banios":"2","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"8","idCiudad":"38","ciudad":"Playa del Carmen","colonia":"Avenida C.T.M  Fraccionamiento Punta Estrella","calle":"Super manzana 59, Manzana 045, Lote 001, ","numero_ext":"S.N","numero_int":", Lote 001, Torre A, Departamento A -4","cp":"77723","longitud":"20.65386358750511","latitud":"-87.0867406358074","link_map":"https:\/\/goo.gl\/maps\/AtJyfU7aUxSmvbmt8","telefono":"984 688-3349","telefono_principal":"984 688-3349","email":"","link_brochure":"1696147433_Punta Estrella Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|3|4|7|5","tipos_amenidades":"1|20|70|7|81|13|4","tipos_zonas_interes":"95|96|97|98|99|101","promo_descripcion":"<h1>&iexcl;<strong>MARCA *811&nbsp;<\/strong>DESDE TU CELULAR!<\/h1>\r\n","promo_imagen":"1652393004_811Punta-Estrella-1000x750-min.jpg","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1616008986_PSTR_ATRIA_WEB.mp4","title_video_principal":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_video_principal":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","orden":"4","meta_title":"Departamentos en venta Playa del Carmen | JAVER","meta_keywords":"Departamentos en venta Playa del Carmen","meta_description":"Descubre tu nuevo hogar en Punta Estrella, en JAVER contamos con los mejores departamentos en venta Playa del Carmen, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:16:11","modified":"2023-10-11 09:25:30","video_externo":"https:\/\/youtu.be\/sTJIQ2umVwk","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PUNTA ESTRELLA","leyenda_en":"","descripcion_en":"Punta Estrella combines harmony, elegance and added value; attributes that describe what it\u2019s like to live in Playa del Carmen, 3 kilometers from the Caribbean Sea.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","alt_imagen_portada":"Departamentos en venta Playa del Carmen ","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"RESIDENCIAL","tag_h1":"Departamentos en venta Playa del Carmen","tag_h2":"Punta Estrella","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]},{"idEstado":"9","nombre":"Tamaulipas","nombre_erp":"UEN4 - TAMAULIPAS","titulo_h1":"Casas en Tamaulipas","meta_keywords":"casas en venta en reynosa tamaulipas,  casas en Reynosa,  venta de casas en reynosa tamaulipas, casas javer.","meta_description":"Conoce nuestros fraccionamientos en Tamaulipas y descubre los mejores precios de la zona con amenidades de lujo. \u00a1Utiliza tus puntos de cr\u00e9dito Infonavit!","meta_title":"Fraccionamientos de Tamaulipas | Venta de Casas","orden_estados":"8","orden_ubicaciones":"8","popup_imagen":"","popup_activo":"0","activo_estados":"1","activo_ubicaciones":"1","created":"2020-07-29 13:20:41","modified":"2022-03-25 10:45:35","nombre_en":"Tamaulipas","titulo_h1_en":"DEVELOPMENTS IN Tamaulipas","meta_description_en":"","meta_keywords_en":"","meta_title_en":"","ciudades":[{"idCiudad":"39","nombre":"Reynosa","orden":"1","idEstado":"9","activo":"1","created":"2020-07-30 11:43:48","modified":"2020-07-30 11:43:48","desarrollos":[{"idDesarrollo":"45","tipo_desarrollo":"1","nombre":"PIR\u00c1MIDES","nombre_eloqua":"PIRAMIDES","logo_gris":"1688774047_Pir\u00e1mides_Horizontal_grises.png","title_logo_gris":"Residencial Pir\u00e1mides en Reynosa, Tamaulipas","alt_logo_gris":"Logo Residencial Pir\u00e1mides en Reynosa, Tamaulipas","logo_negro":"","logo_blanco":"1697039108_Pir\u00e1mides_Vertical_blanco-200.png","title_logo_blanco":"Residencial Pir\u00e1mides en Reynosa, Tamaulipas","alt_logo_blanco":"Residencial Pir\u00e1mides en Reynosa, Tamaulipas","logo_color":"1688774047_Pir\u00e1mides_Vertical_color.png","title_logo_color":"Casas en Reynosa- Piramides","alt_logo_color":"Casas en Reynosa-Piramides","imagen_principal":"1630088641_fraccionamiento Piramides casas javer.jpg","title_imagen_principal":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","alt_imagen_principal":"Modelo Casa Albatros: Sala.","imagen_principal_vertical":"1630088641_fraccionamiento Piramides  casas javer v.jpg","title_imagen_principal_vertical":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","alt_imagen_principal_vertical":"Modelo Casa Albatros: Sala.","leyenda":"","descripcion":"Pir\u00e1mides brinda el bienestar, comodidad y armon\u00eda que tu familia necesita. Nuestro desarrollo se encuentra cercano al hospital 270 de especialidades del IMSS, a 15 minutos de centros comerciales y reconocidas zonas industriales.","cuartos":"2","banios":"1","carros":"1","pisos":"0","destacado":"0","activo":"1","idEstado":"9","idCiudad":"39","ciudad":"Reynosa","colonia":"Col. Las Pir\u00e1mides","calle":"Carretera San Fernando","numero_ext":"KM 104","numero_int":"","cp":"88799","longitud":"25.9464923","latitud":"-98.2694651","link_map":"https:\/\/g.page\/r\/Cez9HjB2lCWJEBA","telefono":"8998880182","telefono_principal":"8998880182","email":"","link_brochure":"1696147034_Pir\u00e1mides Octubre 2023.png","brochure_activo":"1","link_desarrollo":"","tipos_creditos":"1|4","tipos_amenidades":"23|17|24|70|13","tipos_zonas_interes":"95|96|98|99|100|101","promo_descripcion":"","promo_imagen":"","title_promo_imagen":"","alt_promo_imagen":"","promo_activa":"0","lote_comercial":"0","video_activo":"1","video_principal":"1677612040_Tamps_Piramides_portada 1920x790_feb.mp4","title_video_principal":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","alt_video_principal":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","orden":"5","meta_title":"Pir\u00e1mides: Casas en Reynosa | JAVER","meta_keywords":"casas en Reynosa, casas infonavit, puntos infonavit","meta_description":"Descubre tu nueva casa en Pir\u00e1mides, en JAVER contamos con las mejores casas en Reynosa, ven y encuentra tu hogar so\u00f1ado.","created":"2020-11-13 12:17:02","modified":"2023-10-11 09:45:08","video_externo":"","deleted":null,"meta_title_en":"","meta_keywords_en":"","meta_description_en":"","nombre_en":"PIR\u00c1MIDES","leyenda_en":"","descripcion_en":"Pir\u00e1mides provides the well-being, comfort and harmony that your family needs, its excellent location and distribution make this subdivision the best place to live.","link_brochure_en":"","brochure_activo_en":"0","promo_descripcion_en":"","promo_imagen_en":"","title_promo_imagen_en":"","alt_promo_imagen_en":"","promo_activa_en":"0","titulo_lotes":"","leyenda_lotes":"","descripcion_lotes":"","caracteristicas_lotes":"","telefono_lotes":"","imagen_lotes_principal":null,"imagen_lotes_ubicacion":null,"imagen_lotes_descripcion":null,"imagen_lotes_caracteristicas":null,"titulo_lotes_en":"","leyenda_lotes_en":"","descripcion_lotes_en":"","caracteristicas_lotes_en":"","telefono_lotes_en":"","imagen_portada":"","title_imagen_portada":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","alt_imagen_portada":"Casa Albatros con hermosa sala en Residencial Pir\u00e1mides","imagen_portada_en":"","alt_imagen_portada_en":"","title_imagen_portada_en":"","segmento":"INTERES SOCIAL","tag_h1":"Casas en Reynosa","tag_h2":"Pir\u00e1mides","imagen_principal_webp":"","imagen_principal_vertical_webp":""}]}]}];
			var token_maps='AIzaSyAIrn7BPwOwPgAxh0HUy3nnaXNoVd05JoY';
		</script>

		<script type="application/ld+json">
		{
			"@context": "https://schema.org",
			"@type": "Organization",
			"url": "https://www.javer.com.mx",
			"logo": "https://www.javer.com.mx/images/assets/1598485794_logo_javer_GOOD.png",
			"contactPoint": [
				{ "@type": "ContactPoint",
					"telephone": "+52 81 1133 6611",
					"contactType": "customer support"
				}
			]
		}
		</script>

		<script type="application/ld+json">
		{
			"@context": "https://schema.org",
			"@type": "Person",
			"name": "JAVER",
			"url": "https://www.javer.com.mx",
			"sameAs": [
				"https://www.facebook.com/Javer",
				"https://www.youtube.com/user/CasasJaver",
				"https://www.instagram.com/javer_mx",
				"https://mx.linkedin.com/company/javermx"
			]
		}
		</script>

		<!-- Facebook Pixel Code -->
		<script>
		!function(f,b,e,v,n,t,s)
		{if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?
		n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};
		if(!f._fbq)f._fbq=n;n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';
		n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;
		t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];
		s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window, document,'script',
		'https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');
		fbq('init', '1714652408793473');
		fbq('track', 'PageView');
		</script>
		<noscript><img height="1" width="1" style="display:none"
		src="https://www.facebook.com/tr?id=1714652408793473&ev=PageView&noscript=1"
		/></noscript>
		<!-- End Facebook Pixel Code -->


		<!-- Google Tag Manager -->
		<script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
		new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
		j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
		'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
		})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TZ9T64V');</script>
		<!-- End Google Tag Manager -->
		
		<!-- Scripts dinamicos   -->
				<meta name="google-adsense-account" content="ca-pub-9150118694372250">
	</head>
	<body id="fraccionamientos" class="index">
		<!-- Google Tag Manager (noscript) -->
		<noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TZ9T64V"
		height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
		<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->

		
		<div class="preloader-javer"><img class="spinner" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1606769359_loading.svg" alt=""></div>
		
		<div id="header">
	<header class="bg-dark">
		<div class="container-fluid px-120 texto-sub-menu menu-2">
			<nav class="navbar navbar-expand-lg py-lg-0 px-0 d-none d-lg-block">
				<div class="collapse navbar-collapse">
					<ul class="navbar-nav ms-0 me-auto">
													<li class="me-4"><img alt="Javer - Certificación - Empresa Socialmente Responsable" title="Javer - Certificacion - Empresa Socialmente Responsable" height="32px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1602089538_Grupo 189.png" /></li>
																			<li><img alt="Javer - Certificación - Grate Place to Work" title="Javer - Certificación - Grate Place to Work" height="32px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605918909_gptw_logo-oo7r9hj71pb1y900lgqtb0apyvhe5vidz2tme365te.png" /></li>
											</ul>
					<ul class="navbar-nav ms-auto me-0">
													<li class="" style="display:flex;"><a class="py-lg-3" target="_self" href="https://www.javer.com.mx/en/costumer-service">
														お客様サービス</a></li>
													<li class="" style="display:flex;"><a class="py-lg-3" target="_blank" href="https://ri.javer.com.mx">投
                                                        資
                                                        家</a></li>
													<li class="" style="display:flex;"><a class="py-lg-3" target="_blank" href="https://alereapps-s1.com/ords/f?p=110:LOGIN">サ
                                                        プ
                                                        ラ
                                                        イ
                                                        ヤ
                                                        ー
                                                        </a></li>
													<li class="" style="display:flex;"><a class="py-lg-3" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/commercial-land">商業ロット</a></li>
																			<li class="dropdown menu-cliente menu-login" style="display:flex;"> 
								<!--<a class="nav-link dropdown-toggle py-lg-3" href="#" id="navbarDropdownDesktop" role="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Iniciar Sesión</a>--> 
								<div class="dropdown-menu p-4" aria-labelledby="navbarDropdownDesktop">
									<div class="mb-3">
										<img width="40px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1606769359_loading.svg"> <span class="text-white font-33 font-weight-700 font-poppins position-relative" style="top:5px;left:5px;">Inicio de sesión</span><br />
									</div>
									<!--<div class="mb-5">
										<span class="text-white font-15 font-weight-300 font-poppins">¿Eres un nuevo usuario?</span>
										<a class="text-danger font-15 font-weight-400 font-poppins" href="/crear-cuenta">Crear una cuenta</a>
										<a class="text-danger font-15 font-weight-400 font-poppins atencion-clientes" href="/atencion-a-clientes">Atención a clientes</a>
									</div>-->
									<form method="post" class="form-client-login" action="https://www.javer.com.mx/clientes/login">
										<div class="mb-4"><div class="form-group"><div class="input-group mb-3">		<input autocomplete="off" type="text" placeholder="ID Cliente o Correo electrónico" class="correo  form-control" id="correo" name="correo" value="">	</div>
				</div></div>
										<div class="mb-4"><div class="form-group"><div class="input-group mb-3">		<input type="password" placeholder="Contraseña" class="pass  form-control" id="pass" name="pass" value="">	</div>
				</div></div>
										<button type="button" class="btn btn-outline-light form-control btn-login-cliente">CONTINUAR</button>
									</form>
									<div class="row opcion-registro">
										<div class="col-12 container-login-opciones mt-3">	
											<div class="col-6 opciones-registro-text">	
											¿Olvidaste tu contraseña?
											</div>
											<div class="col-6 opciones-registro-action">	
											<a alt="recuperar contraseña" href="https://www.javer.com.mx/recuperar-contrasena" class="">Recuperar</a>
											</div>
										</div>
										<div class="col-12 container-login-opciones mt-3">	
											<div class="col-6 opciones-registro-text">	
											¿Eres un nuevo usuario?
											</div>
											<div class="col-6 opciones-registro-action">	
											<a alt="Crear Cuenta" href="https://www.javer.com.mx/crear-cuenta" class="">Crear una cuenta</a>
											</div>
										</div>
										<div class="col-12 container-login-atencion mt-3">	
											<div class="col-12 title-usuarios">	
											<span>¿Tienes problemas y ya eres usuario?</span>
											</div>
										</div>
										<div class="col-12 boton-login-atencion mt-3">	 
											<div class="col-12 boton-atencion">	
											<a alt="Atención a clientes" href="https://www.javer.com.mx/atencion-a-clientes" class="w-100 h-100 btn btn-white letter-spacing-2 text-uppercase font-sweet-sans-pro font-weight-700 line-16 btn-clientes-atencion">Atencion a clientes</a>
											</div>
										</div>
									</div>
								</div>
							</li>
												<!-- <li class="">
							<a class="cur_ver_blanco" href="/casas-que-me-gustan">Casas que me Gustan <img class="ms-4" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/liked.png" /> </a>
						</li> -->
						<li class="dropdown " style="display:flex;">
							<a class="py-lg-3 submenu_casas" href="#" role="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
								気
に
⼊
っ
た
家
								<img alt="Javer - Casas que me gustan" title="Javer - Casas que me gustan" class="ms-4" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazonR.png" />
								<span class="text-white font-poppins" style="position:relative;margin-left:-16px;">
									0								</span>
							</a>
							<div id="menu_casas_like_1" class="dropdown-menu p-0" aria-labelledby="submenu_casas" style="width:450px;right:0px;left:inherit;background:#000000;">
								<!-- <p class="p-3 text-white font-12 font-poppins" style="border-bottom:1px solid rgba(255,255,255,.4);">Regístrate o inicia sesión para guardar las casas que te gustan</p> -->
															</div>
						</li>
						<li class="" style="display:flex;"><a class="py-lg-3" href="https://www.javer.com.mx/en/">言語: &nbsp;&nbsp;<span style="font-weight: 900;">ES</span>  &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;  EN</a></li>
					</ul>
				</div>
			</nav>
		</div>
		<div class="bg-md-danger bg-sm-danger bg-xs-danger menu-2">
			<div class="text-right d-block d-lg-none">
				<div class="dropdown ">
					<a class="dropdown-toggle submenu_casas" href="#" role="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false" style="position:relative;right:25px;"> <img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/liked_white.png" /><span class="text-dark font-poppins" style="position:relative;margin-left:-12px;font-size:9px;font-weight:800;top:-2px;left:2px;">0</span></a>
					<div id="menu_casas_like_2" class="dropdown-menu p-0" aria-labelledby="submenu_casas" style="width:100%;right:0px;background:#c10d19;">
						<!-- <p class="p-3 text-white font-12 font-poppins" style="border-bottom:1px solid rgba(255,255,255,.4);">Regístrate o inicia sesión para guardar las casas que te gustan</p> -->
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
		<div class="container-fluid px-120">
			<nav class="navbar navbar-expand-lg texto-menu menu-1 py-5 px-0 main">
				<a class="navbar-brand" href="https://www.javer.com.mx" aria-label="Javer - Link pagina de inicio"><img alt="Javer - Logo a color" title="Javer - Logo a color" height="40px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1598485794_logo_javer_GOOD.png" /></a>
				<button class="navbar-toggler text-white p-0" type="button" data-bs-toggle="collapse" data-bs-target="#navbarSupportedContent" aria-controls="navbarSupportedContent" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
					<i class="fas fa-bars"></i>
				</button>
				<div class="collapse navbar-collapse" id="navbarSupportedContent">
					<ul class="navbar-nav py-lg-0 pt-md-5 pb-md-4 pt-sm-5 pb-sm-4 pt-xs-5 pb-xs-4 border-sm-bottom border-xs-bottom border-md-bottom border-secondary">
					<!-- <ul class="navbar-nav ms-auto py-lg-0 pt-md-5 pb-md-4 pt-sm-5 pb-sm-4 pt-xs-5 pb-xs-4 border-sm-bottom border-xs-bottom border-md-bottom border-secondary"> -->
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
									<a class=" dropdown-toggle mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" href="#" id="submenu_1" role="button" data-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">会
                                        社</a>
									<div class="dropdown-menu mb-4" aria-labelledby="submenu_1">
																					<a class="dropdown-item" target="_self" href="https://www.javer.com.mx/en/certifications">J
                                                                                        A
                                                                                        V
                                                                                        E
                                                                                        R
                                                                                        賞</a>
																					<a class="dropdown-item" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/about-javer"> ジャバーについて</a>
																					<a class="dropdown-item" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/code-of-ethics">倫理規範</a>
																					<a class="dropdown-item" target="_blank" href="https://www.letica.mx/eticajaver">倫
理
的
苦
情</a>
																					<a class="dropdown-item" target="_blank" href="https://www.javer.com.mx/decalogo-de-derechos-humanos/">⼈
権</a>
																					<a class="dropdown-item" target="_self" href="https://www.javer.com.mx/decalogo-de-no-discriminacion">無
差
別
規
定</a>
																					<a class="dropdown-item" target="_self" href="https://www.javer.com.mx/contratosdeadhesion">⼀
般
契
約</a>
																			</div>
								</li>
																												<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
									<a class="dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0 dropdown-link" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/developments" id="submenu_10" role="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">私
                                        た
                                        ち
                                        の
                                        製
                                        品</a>
									<ul class="dropdown-menu mb-4" aria-labelledby="submenu_10">
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Nuevo León</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/apodaca">Apodaca</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/mision-de-los-angeles">MISIÓN DE LOS ÁNGELES</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/FLq7BqMXdZ8TvazP9"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/valle-de-santa-elena">VALLE DE SANTA ELENA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/wPc82ZCkidUQPJ7q8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/escobedo">Escobedo</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/muriel-residencial">MURIEL RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CYlc0kmXnWSqEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/garcia">García</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="hhttps://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/porto-cumbres">PORTO CUMBRES</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CcvoJu5x3F-nEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/valle-de-lincoln">VALLE DE LINCOLN</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/fcWpQC2F816SXTau7"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/juarez">Juárez</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/valle-santa-isabel">VALLE SANTA ISABEL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CbXiEzppNxNbEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/privada-belterra">PRIVADA BELTERRA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CeYV-4AJCzgdEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/valle-condesa-sector-britania">VALLE CONDESA SECTOR BRITANIA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/Ceu2KI5_Sl9-EBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/nuevo-leon/guadalupe">Guadalupe</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/residencial-privada-las-plazas">RESIDENCIAL PRIVADA LAS PLAZAS</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/EHJRquatxoL1dCD78"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/salinas-victoria">Salinas Victoria</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/nuevo-leon/torre-luna">TORRE LUNA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/mUvcjEmuWjG6mmK77"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																																			</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/queretaro" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Querétaro</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/el-marques">El Marqués</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/marques-del-rio">MARQUÉS DEL RÍO</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/Ji3JjukmZLddZ7G46"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/cumbre-alta">CUMBRE ALTA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CUowHQ9GjDz-EBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/massaro-residencial">MASSARO RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CUvUwyw12lnHEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/">Querétaro</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/privalia-ambienta">PRIVALIA AMBIENTA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CaiI3xyKYlnoEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/paseo-san-junipero">PASEO SAN JUNÍPERO</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CYqBHDkzxqgkEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/san-juan-del-rio">San Juan del Río</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/queretaro/pedregal-del-rio">PEDREGAL DEL RÍO</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CSqic18m_-vHEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Estado De México</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/coacalco">Coacalco</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/residenza-privadas-4">RESIDENZA PRIVADAS 4</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/b3ECBa3YpTzE412q9"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/tlalnepantla"> Tlalnepantla</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/fiore-residencial">FIORÉ RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/VNueuhguwiFaxMLy8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																																						<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/zumpango">Zumpango</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/jardines-de-girasoles-2">JARDINES DE GIRASOLES 2</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/zf8ZUosqpCmNBcyHA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/jardines-de-magnolias">JARDINES DE MAGNOLIAS</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CZn97qTiOlTFEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/metepec">Metepec</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/estado-de-mexico/alboreto-residencial">ALBORETO RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CXBtX2W0mHJkEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Jalisco</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/el-salto">El Salto</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/cima-serena">CIMA SERENA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CfGLvCAy2bI6EBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/tlajomulco-de-zuniga">Tlajomulco de Zuñiga</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/alberi-residencial">ALBERÍ RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CZ0TcY__KujWEBA?we"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/arbore">ARBORE</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://maps.app.goo.gl/FgcuXPhSTjVzsX8C8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/valle-de-tejeda">VALLE DE TEJEDA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/gQ2XN5Le99r57rtWA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/tonala">Tonalá</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/vista-reina">VISTA REINA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/pCUyqJ8cjX3gb5B19"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/zapopan">Zapopan</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/arrayanes">ARRAYANES</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/DZfWArTHYGHLJNr56"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/tlaquepaque">Tlaquepaque</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/jalisco/balcones-de-santa-maria">BALCONES DE SANTA MARÍA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/JxF4WDyq57SgERcP8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Quintana Roo</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/cancun">Cancún</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/paseo-kusamil">PASEO KUSAMIL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CTFQyjwftw7ZEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/privada-altus-ii">PRIVADA ALTUS II</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/tT95cfSsYqDwP6Pc8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/arbolada">ARBOLADA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/hQY24YtGwxarXhmk6"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																									<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/playa-del-carmen">Playa del Carmen</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/portoalto">PORTOALTO</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/CQevHX34mRfpEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/quintana-roo/punta-estrella">PUNTA ESTRELLA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/AtJyfU7aUxSmvbmt8"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Aguascalientes</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes/aguascalientes">Aguascalientes</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes/vista-montana">VISTA MONTAÑA</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/Ca1GnJg89l0REBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes/caranday">CARANDAY</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/rUpunZ92dCgVfGCS9"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes/paseos-del-sur">PASEOS DEL SUR </a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/3XQgX3PbduN6UddB9"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/puebla" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Puebla</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/puebla/angelopolis">Angelópolis</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/puebla/tesalia-residencial">TESALIA RESIDENCIAL</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/TyZ9vAA2Y7MRS34B7"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																					<li class="dropdown text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
												<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/tamaulipas" class="dropdown-item dropdown-toggle pb-sm-3 pb-xs-3 pb-lg-0" data-bs-toggle="dropdown" role="button" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Tamaulipas</a>
												<div class="dropdown-menu pb-4" style="margin-top:0px !important;">
																												<label class="dropdown-item" href="https://www.javer.com.mx/en/developments/tamaulipas/reynosa">Reynosa</label>
																															<div class="dropdown-item text-nowrap" style="padding-right:50px;position:relative;">
																	<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/tamaulipas/piramides">PIRÁMIDES</a>
																	<a style="border-left:2px solid;padding:1px 10px;position:absolute;right:0px;top:4px;" target="_blank" href="https://g.page/r/Cez9HjB2lCWJEBA"><i class="fas fa-fw fa-map-marker-alt"></i></a>
																</div>
																																																						</div>
											</li>
																			</ul>
								</li>
																												<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
									<a class=" mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/blog/">ブ
                                        ロ
                                        グ
                                        J
                                        A
                                        V
                                        E
                                        R
                                        </a>
								</li>
																												<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
									<a class=" mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">私
                                        に
                                        連
                                        絡
                                        し
                                        て</a>
								</li>
																												<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0 ">
									<a class=" mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="" href="https://hcgl.fa.us2.oraclecloud.com/hcmUI/CandidateExperience/es/sites/CasasJaverBolsaTrabajo">就
                                        職
                                        の
                                        機
                                        会</a>
								</li>
																		</ul>
					<ul class="navbar-nav ms-auto d-block d-lg-none py-lg-0 py-md-5 py-sm-5 py-xs-5 ">
													<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0"><a class="mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="_self" href="/servicio-a-clientes">顧
客
サ
ー
ビ
ス</a></li>
													<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0"><a class="mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="_blank" href="https://ri.javer.com.mx">Inversionistas</a></li>
													<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0"><a class="mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="_blank" href="https://alereapps-s1.com/ords/f?p=110:LOGIN">Proveedores</a></li>
													<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0"><a class="mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" target="" href="/lotes">商
業
⽤
ロ
ッ
ト
</a></li>
																			<li class="dropdown menu-cliente menu-login text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0" style="display:flex;"> 
								<!--<a class="nav-link w-100 dropdown-toggle py-lg-3 mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" href="#" id="navbarDropdownM" role="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">Iniciar Sesión</a>-->
								<div class="dropdown-menu p-4" aria-labelledby="navbarDropdownM" style="position:absolute;top:30px;">
									<div class="mb-3">
										<img width="40px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1606769359_loading.svg"> <span class="title-login text-white font-33 font-weight-700 font-poppins position-relative" style="top:5px;left:5px;">Inicio de sesión</span><br />
									</div>
									<div class="mb-5">

										
										<div class="row opcion-registro">
											<div class="col-12 container-login-opciones mt-3">	
												<div class="col-6 opciones-registro-text">	
													¿Olvidaste tu contraseña?
												</div>
												<div class="col-6 opciones-registro-action">	
													<a alt="recuperar contraseña" href="https://www.javer.com.mx/recuperar-contrasena" class="">Recuperar</a>
												</div>
											</div>
											<div class="col-12 container-login-opciones mt-3">	
												<div class="col-6 opciones-registro-text">	
													¿Eres un nuevo usuario?
												</div>
												<div class="col-6 opciones-registro-action">	
													<a alt="Crear Cuenta" href="https://www.javer.com.mx/crear-cuenta" class="">Crear una cuenta</a>
												</div>
											</div>
											<div class="col-12 container-login-atencion mt-3">	
												<div class="col-12 title-usuarios">	
													<span>¿Tienes problemas y ya eres usuario?</span>
												</div>
											</div>
											<div class="col-12 boton-login-atencion mt-3">	 
												<div class="col-12 boton-atencion">	
													<a href="https://www.javer.com.mx/atencion-a-clientes" class="w-100 h-100 btn btn-white letter-spacing-2 text-uppercase font-sweet-sans-pro font-weight-700 line-16 btn-clientes-atencion">Atencion a clientes</a>
												</div>
											</div>
										</div>
									</div>
								</div>
							</li>
												<li class="text-xs-center text-sm-center text-lg-left pe-xs-0 pe-sm-0"><a class="mb-sm-3 mb-xs-3 mb-lg-0 px-sm-2 px-xs-2 px-lg-0" href="https://www.javer.com.mx/en/">Idioma: &nbsp;&nbsp;<span style="font-weight: 900;">ES</span>  &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;  EN</a></li>
					</ul>
					<img src="https://www.javer.com.mx/images/files/descargas/1691620138_logo-croped.png" class="" style=" max-width: 100px;  margin-left: 30px; margin-left: auto;  margin-right: 70px; ">
				</div>
			</nav>
		</div>
	</header>
	<div class="btn-top"><img src="botonsubir-02.svg"></div>
	</div>		<div class="wrapper "><div id="desarrollo">
	<div>
		<div id="topVideo">
			<div class="contenedorVideo">
									<video id="videoBanner" style="width:100%" autoplay loop muted playsinline>
						<source src="https://www.javer.com.mx/images/files/desarrollos/videos/1696378818_PORTADA CDY 1 Y 2.mp4" type="video/mp4">
					</video>
					<script>
						var video = document.querySelector('#videoBanner');
						video.play();
					</script>
							</div>
		</div>
	</div>
	<div class="container-fluid main-desarrollo">
		<div class="row cintillo_creditos">
			<div class="col-md-9 ps-120 main-credito">
				<div class="row flex-column-reverse flex-md-row">
					<div class="col-md-4 col-xs-12 mb-5 tipoCredito">
						<div class="row">
							<div class="col-12 tipoCreditoTitle">
								<div class="texto-subtitulo-sweetD t1 text-center text-md-left mb-3 h2">住
                                    宅
                                    ロ
                                    ー
                                    ン
                                    の
                                    種
                                    類</div>
							</div> 
							<div class="col-12 logoCredito">
								<div class="creditos-disponibles"> 
																		<p style="display: inline-block; margin: 0 1em 1em 0; font-size: 14px; line-height: 24px; font-weight: bold;">Infonavit, Cofinavit, Bancarios, Unamos Créditos, Fovissste, Fovissste para todos</p>
								</div>
							</div>
						</div>
					</div>
					<div class="col-md-4 col-xs-12 mb-5 asesorCredito d-sm-block">
						<div class="col-xl-12 col-lg-12 col-md-12 ps-2 pe-0 f-left asesor-contacta d-none d-xl-block d-lg-block d-md-block">
							<div class="texto-subtitulo-sweetD t1">販
                                売
                                者
                                に
                                連
                                絡
                                す
                                る </div>
						</div>
						<div class="col-xl-12 col-lg-12 col-md-12 ps-0 f-left info-asesor d-none d-xl-block d-lg-block d-md-block">
							<img alt="Javer - Icono Llamanos" title="Javer - Icono Llamanos" class="img1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/telefono_detalle.svg"/>
															<a class="Contacto-tel ga_event_click" data-event="btn_tel_fijo_CARANDAY" data-mouse="marcar" href="tel:44 9888 0191"><div class="phoneContacto ps-2 pt-1 text-dark font-18"> 44 9888-0191</div></a>
													</div>
						<div class="col-xl-12 col-lg-12 col-md-12 ps-0 f-left d-none d-xl-block d-lg-block d-md-block">
							<a target="_blank" class="btn btn-danger w-100 font-20 mt-3" href="https://goo.gl/maps/rUpunZ92dCgVfGCS9"><i class="fas fa-fw fa-map-marked-alt me-2"></i> <span class="">
                                
                                住
                                所</span></a>
						</div>
						<div class="col-12 d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none info-asesor-mobile">
							<div class="col-12 contenedor-asesor ">
								<div class="asesor-mobil ps-2 pt-1 text-dark">販
売
者
に
連
絡
す
る
</div>
							</div>
							<div class="col-12 col-md-6 contenedor-asesor">
								<a class="btn btn-fuera cur_btn_blanco px-4 text-uppercase btn-danger px-5 py-3 btn-block ga_event_click" href="https://www.javer.com.mx/en/contact?idDesarrollo=6" data-event="btn_escribenos_CARANDAY">私
                                    に
                                    書
                                    い
                                    て
                                    く
                                    だ
                                    さ
                                    い</a>
							</div>
							<div class="col-12 col-md-6 contenedor-asesor ">
																	<!-- <a class="btnBlack btn-fuera btn-outline-dark w-100 h-100 btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 btnPromotion" data-mouse="marcar" href="tel:44 9888 0191">
										<img class="phonesvg me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/telefono_detalle.svg" width="37" height="25"/>
										Fuera de Nuevo León
									</a> -->
									<a class="btnBlack btn-fuera btn-outline-dark w-100 h-100 btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 btnPromotion ga_event_click" data-event="btn_tel_fijo_CARANDAY" data-mouse="marcar" href="tel:44 9888 0191">
										<img class="phonesvg me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/telefono_detalle.svg" width="37" height="25"/>
										44 9888-0191									</a>
															</div>
														<div class="col-12 col-md-6 contenedor-asesor mt-3">
								<a target="_blank" class="btn-desde btnBlack btn-outline-dark w-100 h-100 btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 p-3" href="https://goo.gl/maps/rUpunZ92dCgVfGCS9">
									<i class="fas fa-fw fa-map-marked-alt me-2 text-danger font-20"></i> 住
                                    所
                                    
								</a>
							</div>
						</div>
					</div>
					<div class="col-md-4 col-xs-12 d-none d-md-block">
						<a class="btn cur_btn_blanco px-4 text-uppercase btn-danger px-5 py-3 btn-block ga_event_click" href="https://www.javer.com.mx/en/contact?idDesarrollo=6" data-event="btn_escribenos_CARANDAY">
							私
に
書
い
て
く
だ
さ
い
						</a>
					</div>
				</div>
			</div>
		</div>
					<div class="px-120 pt-5 texto-main">
									<h1 style="color:#c10d19 !important;">Fraccionamientos en Aguascalientes</h1>
													<h2>Caranday</h2>
							</div>
				<div class="row px-120 pt-140 texto-main">
			<div class="col-md-3 ps-0 img-logo-des"><img alt="Casas exclusivas en venta " title="Privada con casas en venta " src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1696377682_Caranday-200x47px-color.png" /></div>
			<div class="col-xl-7 col-md-9 col-lg-9 ps-md-5 ps-lg-5 ps-xs-0 ps-sm-0 texto-titulo-big-text text-justify">市の南部で最も⾼級なエリア、キャピタルゲインの⾼い「サンタモニカ」エリアに住む。 「キャランデイ」は、
                家族が静かに快適に暮らせる設備とライフスタイルに合わせた空間をご提案します。
                
<br><br>
さあ、私たちの新しい分野を発⾒してください！⼀流の設備を備えた 5 つの⾼級私道。ホームオートメーション技
術を備えた、広々とした明るいスマートホーム。</div>		
		</div>
	</div>

	
	<div class="container-fluid px-120 pt-140 container-titulo-desarrollo">
		<div class="row"><div class="col-md-12">
						<div class="titulo titulo-desarrollo text-uppercase">住宅モデル
                        </div>
		</div>
	</div>
	</div>
			<div class="contenedorPisos contenedorPisos_0 col-md-12 ps-0 pe-0" style="background:rgb(255,255,255,1);">
			<div class="mb-5 mt-5 pt-5" style="height: 100%;">
				<div class="row justify-content-sm-center">
					<div class="cierrePlano col-12" style="position:relative;text-align: right;background-color: #FFFFFF;z-index:10000;"><span class="texto-close pe-3">Cerrar </span><img class="cierrePlano" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="d-none d-md-block d-lg-block d-xl-block col-12">
						<div class="row justify-content-center">
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con baño completo
2 recámaras secundarias
1 baño completo		
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991946_1617659357_Palermo-PA-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659357_Palermo-PA-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659357_Palermo-PA-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Vestíbulo
Sala - comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 1 auto				
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991961_1617659345_Palermo-PB-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659345_Palermo-PB-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659345_Palermo-PB-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
													</div>
					</div>
					<div class="d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none slider-planos">
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con baño completo
2 recámaras secundarias
1 baño completo		
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991946_1617659357_Palermo-PA-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659357_Palermo-PA-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659357_Palermo-PA-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Vestíbulo
Sala - comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 1 auto				
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991961_1617659345_Palermo-PB-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659345_Palermo-PB-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659345_Palermo-PB-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
			<div class="contenedorPisos contenedorPisos_1 col-md-12 ps-0 pe-0" style="background:rgb(255,255,255,1);">
			<div class="mb-5 mt-5 pt-5" style="height: 100%;">
				<div class="row justify-content-sm-center">
					<div class="cierrePlano col-12" style="position:relative;text-align: right;background-color: #FFFFFF;z-index:10000;"><span class="texto-close pe-3">Cerrar </span><img class="cierrePlano" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="d-none d-md-block d-lg-block d-xl-block col-12">
						<div class="row justify-content-center">
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con vestidor y baño completo
2 recámaras secundarias
1 baño completo
Terraza					
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992303_1617659440_TOSCANA-PA-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659440_TOSCANA-PA-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659440_TOSCANA-PA-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Vestíbulo
Sala - comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 2 autos				
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992314_1617659426_TOSCANA-PB-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659426_TOSCANA-PB-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659426_TOSCANA-PB-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
													</div>
					</div>
					<div class="d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none slider-planos">
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con vestidor y baño completo
2 recámaras secundarias
1 baño completo
Terraza					
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992303_1617659440_TOSCANA-PA-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659440_TOSCANA-PA-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659440_TOSCANA-PA-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Vestíbulo
Sala - comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 2 autos				
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992314_1617659426_TOSCANA-PB-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659426_TOSCANA-PB-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659426_TOSCANA-PB-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
			<div class="contenedorPisos contenedorPisos_2 col-md-12 ps-0 pe-0" style="background:rgb(255,255,255,1);">
			<div class="mb-5 mt-5 pt-5" style="height: 100%;">
				<div class="row justify-content-sm-center">
					<div class="cierrePlano col-12" style="position:relative;text-align: right;background-color: #FFFFFF;z-index:10000;"><span class="texto-close pe-3">Cerrar </span><img class="cierrePlano" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="d-none d-md-block d-lg-block d-xl-block col-12">
						<div class="row justify-content-center">
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con vestidor y baño completo
2 recámara secundarias
Sala de T.V.
1 baño completo
Terraza				
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992413_1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Sala
Comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 2 autos				
					
					
					
					
					</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992450_1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
													</div>
					</div>
					<div class="d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none slider-planos">
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Recámara principal con vestidor y baño completo
2 recámara secundarias
Sala de T.V.
1 baño completo
Terraza				
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992413_1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659506_TOSCANAPLUS-PA-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Sala
Comedor
Cocina
1/2 baño
Área de lavado
Cochera para 2 autos				
					
					
					
					
					</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992450_1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1617659460_TOSCANAPLUS-PB-CAR.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
			<div class="contenedorPisos contenedorPisos_3 col-md-12 ps-0 pe-0" style="background:rgb(255,255,255,1);">
			<div class="mb-5 mt-5 pt-5" style="height: 100%;">
				<div class="row justify-content-sm-center">
					<div class="cierrePlano col-12" style="position:relative;text-align: right;background-color: #FFFFFF;z-index:10000;"><span class="texto-close pe-3">Cerrar </span><img class="cierrePlano" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="d-none d-md-block d-lg-block d-xl-block col-12">
						<div class="row justify-content-center">
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">ROOF GARDEN​ </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;"></pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Terraza" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Terraza" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">3 recámaras
(Ppal. con vestidor)
2 Baños completos
Sala de TV</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;">Sala
Comedor
Cocina 
Recámara
Baño completo
Cuarto de blancos
Área de lavado
Jardín trasero
Estacionamiento para dos autos</pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
													</div>
					</div>
					<div class="d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none slider-planos">
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">ROOF GARDEN​ </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;"></pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Terraza" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Terraza" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361214_1689186677_terraza.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">3 recámaras
(Ppal. con vestidor)
2 Baños completos
Sala de TV</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Alta" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361276_1689186521_planta-alta.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;">Sala
Comedor
Cocina 
Recámara
Baño completo
Cuarto de blancos
Área de lavado
Jardín trasero
Estacionamiento para dos autos</pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Planos - Planta Baja" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696361356_1689186374_planta-baja.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
			<div class="contenedorPisos contenedorPisos_4 col-md-12 ps-0 pe-0" style="background:rgb(255,255,255,1);">
			<div class="mb-5 mt-5 pt-5" style="height: 100%;">
				<div class="row justify-content-sm-center">
					<div class="cierrePlano col-12" style="position:relative;text-align: right;background-color: #FFFFFF;z-index:10000;"><span class="texto-close pe-3">Cerrar </span><img class="cierrePlano" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="d-none d-md-block d-lg-block d-xl-block col-12">
						<div class="row justify-content-center">
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA	 </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;"></pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
														<img alt="" title="" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
															<div class="col-md-4 contenedor-planos-img">
									<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
										<div class="" style="text-align: center;">
											<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA	 </span></span>
											<pre style="text-align:left;height:100px;font-family: Poppins,sans-serif;"></pre>
										</div>
																					<div class="imgPlantaMain w-100">
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
														<img alt="" title="" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
													</picture>
																							</div>
																			</div>
								</div>
													</div>
					</div>
					<div class="d-block d-md-none d-lg-none d-xl-none slider-planos">
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA ALTA	 </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;"></pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
													<img alt="" title="" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369479_1689187530_platino-alta.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
													<div class="col-md-6">
								<div class="px-3 px-md-0 contenido-plano">
									<div class="py-3" style="text-align: center;">
										<span class="pe-3">Planos <span class="text-danger">PLANTA BAJA	 </span></span>
									</div>
									<div class="caracteristicas py-3" style="text-align: center;"><pre style="font-family: Poppins,sans-serif;"></pre></div>
																			<div class="imgPlantaMain w-100">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
													<img alt="" title="" class="w-100" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696369509_1689187478_platino-baja.jpg">
												</picture>
																					</div>
																	
								</div>
							</div>
											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
		<div class="container-fluid ps-0 pe-120 overflow-hidden detalle-grid">
		<div class="row">
							<div class="col-md-12 my-3 detallePMain detallePMain_0 p5-5 pe-0">
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-0 ps-0 pt-3" style="text-align: right;"><span class="texto-close pe-3 cierre">ページを閉じる </span><img class="cierre" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-3 ps-120 pt-3 contenedor-prototipo row">
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-4 my-3 ps-0 pt-3 f-left ameni-text">
							<!-- <span class="type texto-close mt-3">Palermo					</span> -->
							<div class=" mainText texto-titulo-prot my-3 pb-3"><span class="strongPromo">Palermo					</span></div>
							<span class=" texto-generic">このモデルはその⾰新的なデザインが際⽴っています。 3 つのベッドルームと 2 つのバスルームを備えた 2 階建て
                                の建物は、ロビー、リビング ルーム、ダイニング ルーム、キッチン、ランドリー エリア、⾞ 1 台分のガレージな
                                ど、家の他の共⽤エリアを完璧に補完する調和と静けさをもたらします。⼈⽣最⾼の瞬間を与えてくれる場所。</span>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 main-ameni-list">
								<div class="texto-close texto-ameni-title my-3">特徴</div>
																	<span class="font-poppins font-40 me-4 img-cuarto"><img alt="Javer - Icono Habitaciones" title="Javer - Icono Habitaciones" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bed_detalle.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-40 me-4 img-banio"><img alt="Javer - Icono Baños Completos" title="Javer - Icono Baños Completos" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bath_detalle.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-40 img-detalle"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/car_detalle.png" /> 1</span>
															</div>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 list-ameni">
								<div class="row">
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ゲスト⽤バスルーム" title="ゲスト⽤バスルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1655146064_Medio-Bano-2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ゲスト⽤バスルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ト
                                            イ
                                            レ" title="ト
                                            イ
                                            レ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634192_BAÑO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ト
                                                イ
                                                レ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ガレージ" title="ガレージ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634338_COCHERA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ガレージ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" マスターベッドルーム" title=" マスターベッドルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634303_RECAMARA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> マスターベッドルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="寝室" title="寝室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634314_RECAMARA2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">寝室</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ダイニングルーム" title="ダイニングルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634373_SALA COMEDOR.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ダイニングルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" リビングルーム" title=" リビングルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634408_SALA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> リビングルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="台所" title="台所" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634247_COCINA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">台所</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ランドリー " title="ランドリー " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634383_LAVANDERIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ランドリー </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="外廊下
" title="外廊下
" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634260_PASILLO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">外廊下
</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ヤ
                                            ー
                                            ド" title="ヤ
                                            ー
                                            ド" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634360_JARDIN.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ヤ
                                                ー
                                                ド</div>
										</div>
																</div>
															</div>
							<div class="row">
								<div class="d-none col-lg-12 col-xl-12 d-lg-block d-xl-block mt-5 ps-0 botones-prototipo">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_blanco btn-outline-danger mt-5 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
									</div>
								</div>
								<div class="col-md-12 col-lg-12 col-xl-12 mt-3 ps-0 btn-asesor-proto">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_rojo btn-danger mt-3 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas asesor" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">販
売
者
に
連
絡
す
る
</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-8 mx-0 ps-0 pb-3 pt-3 f-left slide-ameni-proto">
							<div class="col-md-12 slider-prototip" id="bxslider-prototipo_1">
								<ul class="bxslider-proto_1 cur_drag_blanco_outline">
																														<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991783_1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 1" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991796_1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 2" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991812_1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 3" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991831_1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 4" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991843_1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 5" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991856_1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 6" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991872_1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 7" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991883_1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 8" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 8" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991892_1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 9" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 9" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																											</ul>
								<div class="d-none d-lg-block d-xl-block" id="bx-pager-p_1">
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="0" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991783_1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 1" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743505_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(1).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="1" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991796_1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 2" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743692_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(8).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="2" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991812_1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 3" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743823_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(16).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="3" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991831_1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 4" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743515_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(2).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="4" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991843_1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 5" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743789_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(13).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="5" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991856_1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 6" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743777_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(12).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="6" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991872_1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 7" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743525_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(3).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="7" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991883_1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 8" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 8" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743763_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(11).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="8" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687991892_1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 9" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Palermo - Interior 9" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629743895_prototipo%20palemo%20%20caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco(19).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																	</div>
							</div>
							<div class="row planos-tour">
								<div class="col-md-12 pt-4 pb-5 btn-accion-proto">
																				<div class="col-md-6 mb-3 mb-md-0 f-left cur_btn_rojo ver-planos" data-key="0">
											    <picture>
											        <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/webp" srcset="./plantas-arquitectonicas.webp">
												    <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/jpeg" srcset="./plantas-arquitectonicas.jpg">
												    <img alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" src="./plantas-arquitectonicas.jpg" />
											    </picture>
										    </div>
																																								<div class="col-md-6 f-left cur_btn_rojo ver-tour">
												<a target="_blank" href="https://www.javer.com.mx/tour/caranday/palermo/					">
													<picture>
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/webp" srcset="./tour-virtual.webp">
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/jpeg" srcset="./tour-virtual.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" src="./tour-virtual.jpg" />
													</picture>
												</a>
											</div>
																											</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
							<div class="col-md-12 my-3 detallePMain detallePMain_1 p5-5 pe-0">
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-0 ps-0 pt-3" style="text-align: right;"><span class="texto-close pe-3 cierre">ページを閉じる </span><img class="cierre" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-3 ps-120 pt-3 contenedor-prototipo row">
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-4 my-3 ps-0 pt-3 f-left ameni-text">
							<!-- <span class="type texto-close mt-3">Toscana					</span> -->
							<div class=" mainText texto-titulo-prot my-3 pb-3"><span class="strongPromo">Toscana					</span></div>
							<span class=" texto-generic">当社のトスカーナ モデルは、後部のパティオでご家族と素晴らしいひとときをお楽しみいただけるため、独占性
                                と親密さの体験を提供します。マスターベッドルームには専⽤のドレッシングルームとバスルームがあり、ベッ
                                ドルームが2つあり、バスルームは共⽤です。分譲地の快適さに適応した素晴らしい家。			</span>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 main-ameni-list">
								<div class="texto-close texto-ameni-title my-3">特徴</div>
																	<span class="font-poppins font-40 me-4 img-cuarto"><img alt="Javer - Icono Habitaciones" title="Javer - Icono Habitaciones" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bed_detalle.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-40 me-4 img-banio"><img alt="Javer - Icono Baños Completos" title="Javer - Icono Baños Completos" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bath_detalle.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-40 img-detalle"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/car_detalle.png" /> 2</span>
															</div>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 list-ameni">
								<div class="row">
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
" title="ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1655146064_Medio-Bano-2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ト
イ
レ" title="ト
イ
レ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634192_BAÑO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ト
                                                イ
                                                レ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ガ
レ
ー
ジ" title="ガ
レ
ー
ジ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634338_COCHERA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ガ
レ
ー
ジ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" マスターベッドルーム" title=" マスターベッドルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634303_RECAMARA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> マスターベッドルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="寝
室" title="寝
室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634314_RECAMARA2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">寝
室</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ダイニングルーム" title="ダイニングルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634373_SALA COMEDOR.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ダイニングルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム" title="リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634408_SALA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="台所" title="台所" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634247_COCINA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">台所</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ラ
ン
ド
リ
ー " title="ラ
ン
ド
リ
ー " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634383_LAVANDERIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ラ
ン
ド
リ
ー </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ヤ
ー
ド" title="ヤ
ー
ド" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634360_JARDIN.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ヤ
ー
ド</div>
										</div>
																</div>
															</div>
							<div class="row">
								<div class="d-none col-lg-12 col-xl-12 d-lg-block d-xl-block mt-5 ps-0 botones-prototipo">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_blanco btn-outline-danger mt-5 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
									</div>
								</div>
								<div class="col-md-12 col-lg-12 col-xl-12 mt-3 ps-0 btn-asesor-proto">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_rojo btn-danger mt-3 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas asesor" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">販
売
者
に
連
絡
す
る
</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-8 mx-0 ps-0 pb-3 pt-3 f-left slide-ameni-proto">
							<div class="col-md-12 slider-prototip" id="bxslider-prototipo_2">
								<ul class="bxslider-proto_2 cur_drag_blanco_outline">
																														<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992142_1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 1" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992159_1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 2" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992175_1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 3" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992189_1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 4" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992202_1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 5" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992214_1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 6" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992230_1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 7" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992244_1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 8" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 8" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992255_1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 9" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 9" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																											</ul>
								<div class="d-none d-lg-block d-xl-block" id="bx-pager-p_2">
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="0" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992142_1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 1" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744974_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(19).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="1" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992159_1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 2" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744987_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(20).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="2" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992175_1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 3" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744792_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(7).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="3" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992189_1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 4" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745013_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(22).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="4" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992202_1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 5" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745049_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(25).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="5" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992214_1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 6" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744766_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(5).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="6" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992230_1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 7" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744741_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(3).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="7" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992244_1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 8" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 8" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744755_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(4).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="8" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992255_1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 9" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana - Interior 9" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629744921_PROTOTIPO%20toscana%20caranday%20casas%20javer%20%20en%20aguascalientes%20%20(15).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																	</div>
							</div>
							<div class="row planos-tour">
								<div class="col-md-12 pt-4 pb-5 btn-accion-proto">
																																							<div class="col-md-6 f-left cur_btn_rojo ver-tour">
												<a target="_blank" href="https://www.javer.com.mx/tour/caranday/toscana/					">
													<picture>
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/webp" srcset="./tour-virtual.webp">
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/jpeg" srcset="./tour-virtual.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" src="./tour-virtual.jpg" />
													</picture>
												</a>
											</div>
																											</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
							<div class="col-md-12 my-3 detallePMain detallePMain_2 p5-5 pe-0">
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-0 ps-0 pt-3" style="text-align: right;"><span class="texto-close pe-3 cierre">ページを閉じる </span><img class="cierre" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-3 ps-120 pt-3 contenedor-prototipo row">
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-4 my-3 ps-0 pt-3 f-left ameni-text">
							<!-- <span class="type texto-close mt-3">Toscana Plus					</span> -->
							<div class=" mainText texto-titulo-prot my-3 pb-3"><span class="strongPromo">Toscana Plus					</span></div>
							<span class=" texto-generic">当社の「トスカーナ プラス」モデルには、バスルームとドレッシング ルーム付きのマスター ベッドルーム、ベッ
                                ドルーム 2 室、テレビ ルーム、パティオ、リビング ルーム、ダイニング ルーム、キッチンなどが含まれます。こ
                                れは、⼗分なスペース、プライバシー、分散性により、⼤家族に⼈気のモデルです。
                                
					</span>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 main-ameni-list">
								<div class="texto-close texto-ameni-title my-3">特徴</div>
																	<span class="font-poppins font-40 me-4 img-cuarto"><img alt="Javer - Icono Habitaciones" title="Javer - Icono Habitaciones" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bed_detalle.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-40 me-4 img-banio"><img alt="Javer - Icono Baños Completos" title="Javer - Icono Baños Completos" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bath_detalle.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-40 img-detalle"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/car_detalle.png" /> 2</span>
															</div>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 list-ameni">
								<div class="row">
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
" title="ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1655146064_Medio-Bano-2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ゲ
ス
ト
⽤
バ
ス
ル
ー
ム
</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ト
                                            イ
                                            レ" title="ト
                                            イ
                                            レ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634192_BAÑO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ト
                                                イ
                                                レ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ガ
レ
ー
ジ" title="ガ
レ
ー
ジ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634338_COCHERA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ガ
レ
ー
ジ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" マスターベッドルーム" title=" マスターベッドルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634303_RECAMARA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> マスターベッドルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="寝
室" title="寝
室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634314_RECAMARA2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">寝
室</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ダイニングルーム" title="ダイニングルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634373_SALA COMEDOR.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ダイニングルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム" title="リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634408_SALA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">リ
ビ
ン
グ
ル
ー
ム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="テレビルーム" title="テレビルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634430_ESTANCIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">テレビルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="台所" title="台所" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634247_COCINA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">台所</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ラ
ン
ド
リ
ー " title="ラ
ン
ド
リ
ー " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634383_LAVANDERIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ラ
ン
ド
リ
ー </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ヤ
ー
ド" title="ヤ
ー
ド" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634360_JARDIN.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ヤ
ー
ド</div>
										</div>
																</div>
															</div>
							<div class="row">
								<div class="d-none col-lg-12 col-xl-12 d-lg-block d-xl-block mt-5 ps-0 botones-prototipo">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_blanco btn-outline-danger mt-5 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
									</div>
								</div>
								<div class="col-md-12 col-lg-12 col-xl-12 mt-3 ps-0 btn-asesor-proto">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_rojo btn-danger mt-3 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas asesor" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">販
売
者
に
連
絡
す
る
</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-8 mx-0 ps-0 pb-3 pt-3 f-left slide-ameni-proto">
							<div class="col-md-12 slider-prototip" id="bxslider-prototipo_3">
								<ul class="bxslider-proto_3 cur_drag_blanco_outline">
																														<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992580_1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 1" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992593_1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 2" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992607_1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 3 venta" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992622_1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 4" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992634_1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 5" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992645_1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 6" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																					<li>
																									<picture>
														<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992655_1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).webp">
														<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).jpg">
														<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 7" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).jpg" />
													</picture>
																							</li>
																											</ul>
								<div class="d-none d-lg-block d-xl-block" id="bx-pager-p_3">
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="0" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992580_1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 1" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 1" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745665_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(8).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="1" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992593_1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 2" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 2" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746440_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(24).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="2" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992607_1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 3" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 3 venta" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745609_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(3).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="3" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992622_1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 4" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 4" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746427_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(22).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="4" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992634_1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 5" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 5" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629746399_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(21).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="5" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992645_1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 6" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 6" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745730_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(13).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="6" href="">
																							<picture>
													<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1687992655_1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).webp">
													<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).jpg">
													<img alt="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 7" title="Fraccionamientos en Aguascalientes - Caranday - Modelo Toscana Plus - Interior 7" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629745631_prototippo%20toscana%20plus%20desarrolo%20caranday%20casas%20javer%20en%20aguas%20calientes%20(5).jpg" style="width:100px; height: auto;" />
												</picture>
																					</a>
																	</div>
							</div>
							<div class="row planos-tour">
								<div class="col-md-12 pt-4 pb-5 btn-accion-proto">
																				<div class="col-md-6 mb-3 mb-md-0 f-left cur_btn_rojo ver-planos" data-key="2">
											    <picture>
											        <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/webp" srcset="./plantas-arquitectonicas.webp">
												    <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/jpeg" srcset="./plantas-arquitectonicas.jpg">
												    <img alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" src="./plantas-arquitectonicas.jpg" />
											    </picture>
										    </div>
																																								<div class="col-md-6 f-left cur_btn_rojo ver-tour">
												<a target="_blank" href="https://www.javer.com.mx/tour/caranday/toscana-plus/					">
													<picture>
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/webp" srcset="./tour-virtual.webp">
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/jpeg" srcset="./tour-virtual.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" src="./tour-virtual.jpg" />
													</picture>
												</a>
											</div>
																											</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
							<div class="col-md-12 my-3 detallePMain detallePMain_3 p5-5 pe-0">
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-0 ps-0 pt-3" style="text-align: right;"><span class="texto-close pe-3 cierre">ページを閉じる </span><img class="cierre" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-3 ps-120 pt-3 contenedor-prototipo row">
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-4 my-3 ps-0 pt-3 f-left ameni-text">
							<!-- <span class="type texto-close mt-3">BLANC </span> -->
							<div class=" mainText texto-titulo-prot my-3 pb-3"><span class="strongPromo">BLANC </span></div>
							<span class=" texto-generic">卓越した照明を備えた Blanc モデルには、リビング ルーム、ダイニング ルーム、キッチンに広いスペースがあり
                                ます。ベッドルーム 4 室、バスルーム 3 室。グラウンドフロアにある部屋とバスルーム。バスルームとドレッシン
                                グルームを備えたマスターベッドルーム。家族で楽しめる屋上庭園。この住宅は、あなたの暮らしをより快適で
                                安全にするスマートテクノロジーを提供します。</span>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 main-ameni-list">
								<div class="texto-close texto-ameni-title my-3">特徴</div>
																	<span class="font-poppins font-40 me-4 img-cuarto"><img alt="Javer - Icono Habitaciones" title="Javer - Icono Habitaciones" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bed_detalle.png" /> 4</span>
									<span class="font-poppins font-40 me-4 img-banio"><img alt="Javer - Icono Baños Completos" title="Javer - Icono Baños Completos" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bath_detalle.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-40 img-detalle"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/car_detalle.png" /> 2</span>
															</div>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 list-ameni">
								<div class="row">
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ト
                                            イ
                                            レ" title="ト
                                            イ
                                            レ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634192_BAÑO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ト
                                                イ
                                                レ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ガレージ" title="ガレージ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1686610132_1605634338_COCHERA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ガレージ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" マスターベッドルーム" title=" マスターベッドルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634303_RECAMARA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> マスターベッドルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ロビー" title="ロビー" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1621353810_Vestibulo.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ロビー</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="勉強部屋 " title="勉強部屋 " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634175_ESTUDIO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">勉強部屋 </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="テレビルーム" title="テレビルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634430_ESTANCIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">テレビルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="台所" title="台所" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634247_COCINA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">台所</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="戸棚" title="戸棚" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634324_ALACENA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">戸棚</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ラ
ン
ド
リ
ー " title="ラ
ン
ド
リ
ー " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634383_LAVANDERIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ラ
ン
ド
リ
ー </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="外廊下
" title="外廊下
" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634260_PASILLO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">外廊下
</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="屋
上
庭
園" title="屋
上
庭
園" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1689898542_Roof-Garden-151x151px.jpg" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">屋
上
庭
園</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="更
⾐
室" title="更
⾐
室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1689898496_Vestidor-151x151px.jpg" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">更
⾐
室</div>
										</div>
																</div>
															</div>
							<div class="row">
								<div class="d-none col-lg-12 col-xl-12 d-lg-block d-xl-block mt-5 ps-0 botones-prototipo">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_blanco btn-outline-danger mt-5 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
									</div>
								</div>
								<div class="col-md-12 col-lg-12 col-xl-12 mt-3 ps-0 btn-asesor-proto">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_rojo btn-danger mt-3 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas asesor" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">販
売
者
に
連
絡
す
る
</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-8 mx-0 ps-0 pb-3 pt-3 f-left slide-ameni-proto">
							<div class="col-md-12 slider-prototip" id="bxslider-prototipo_4">
								<ul class="bxslider-proto_4 cur_drag_blanco_outline">
																														<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378429_DSC05939 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378442_DSC05981 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378456_DSC06017 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378471_DSC06034 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378490_DSC06127 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378507_DSC06128 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378520_DSC06158 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378536_DSC06197 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378563_DSC06228 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378576_DSC06323 800x600px.jpg" />
																							</li>
																											</ul>
								<div class="d-none d-lg-block d-xl-block" id="bx-pager-p_4">
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="0" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378429_DSC05939 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="1" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378442_DSC05981 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="2" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378456_DSC06017 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="3" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378471_DSC06034 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="4" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378490_DSC06127 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="5" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378507_DSC06128 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="6" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378520_DSC06158 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="7" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378536_DSC06197 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="8" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378563_DSC06228 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="9" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378576_DSC06323 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																	</div>
							</div>
							<div class="row planos-tour">
								<div class="col-md-12 pt-4 pb-5 btn-accion-proto">
																				<div class="col-md-6 mb-3 mb-md-0 f-left cur_btn_rojo ver-planos" data-key="3">
											    <picture>
											        <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/webp" srcset="./plantas-arquitectonicas.webp">
												    <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/jpeg" srcset="./plantas-arquitectonicas.jpg">
												    <img alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" src="./plantas-arquitectonicas.jpg" />
											    </picture>
										    </div>
																																								<div class="col-md-6 f-left cur_btn_rojo ver-tour">
												<a target="_blank" href="https://my.matterport.com/show/?m=1Cgn3jGSm5w">
													<picture>
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/webp" srcset="./tour-virtual.webp">
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/jpeg" srcset="./tour-virtual.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" src="./tour-virtual.jpg" />
													</picture>
												</a>
											</div>
																											</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
							<div class="col-md-12 my-3 detallePMain detallePMain_4 p5-5 pe-0">
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-0 ps-0 pt-3" style="text-align: right;"><span class="texto-close pe-3 cierre">ページを閉じる </span><img class="cierre" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/close.png" /></div>
					<div class="col-sm-12 col-12 col-md-12 my-3 ps-120 pt-3 contenedor-prototipo row">
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-4 my-3 ps-0 pt-3 f-left ameni-text">
							<!-- <span class="type texto-close mt-3">PLATINO</span> -->
							<div class=" mainText texto-titulo-prot my-3 pb-3"><span class="strongPromo">PLATINO</span></div>
							<span class=" texto-generic">プラチナモデルはスペースの配分に優れています。リビングルーム、ダイニングルーム、キッチン、ベッドルー
                                ム4室、バスルーム3室半が備わります。1階にはベッドルーム1室とバスルームがあります。バスルームとドレッシ
                                ングルームを備えたマスターベッドルーム。この住宅は、あなたの暮らしをより快適で安全にするスマートテク
                                ノロジーを提供します。
                                </span>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 main-ameni-list">
								<div class="texto-close texto-ameni-title my-3">特徴</div>
																	<span class="font-poppins font-40 me-4 img-cuarto"><img alt="Javer - Icono Habitaciones" title="Javer - Icono Habitaciones" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bed_detalle.png" /> 4</span>
									<span class="font-poppins font-40 me-4 img-banio"><img alt="Javer - Icono Baños Completos" title="Javer - Icono Baños Completos" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/bath_detalle.png" /> 3.5</span>
									<span class="font-poppins font-40 img-detalle"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/car_detalle.png" /> 2</span>
															</div>
							<div class="col-md-12 my-3 ps-0 pt-3 list-ameni">
								<div class="row">
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ト
                                            イ
                                            レ" title="ト
                                            イ
                                            レ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634192_BAÑO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ト
                                                イ
                                                レ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ガレージ" title="ガレージ" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1686610132_1605634338_COCHERA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ガレージ</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt=" マスターベッドルーム" title=" マスターベッドルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634303_RECAMARA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet"> マスターベッドルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="寝
室" title="寝
室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634314_RECAMARA2.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">寝
室</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ロビー" title="ロビー" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1621353810_Vestibulo.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ロビー</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="勉強部屋 " title="勉強部屋 " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634175_ESTUDIO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">勉強部屋 </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="テレビルーム" title="テレビルーム" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634430_ESTANCIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">テレビルーム</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="台所" title="台所" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634247_COCINA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">台所</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="ラ
ン
ド
リ
ー " title="ラ
ン
ド
リ
ー " style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634383_LAVANDERIA.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">ラ
ン
ド
リ
ー </div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="外廊下
" title="外廊下
" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605634260_PASILLO.png" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">外廊下
</div>
										</div>
																		<div class="col-6 col-md-6 info-list-ameni">
											<img alt="更
⾐
室" title="更
⾐
室" style="width:45px;" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1689898496_Vestidor-151x151px.jpg" />
											<div class="mt-4 d-inline-block texto-subtitulo-sweet">更
⾐
室</div>
										</div>
																</div>
															</div>
							<div class="row">
								<div class="d-none col-lg-12 col-xl-12 d-lg-block d-xl-block mt-5 ps-0 botones-prototipo">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_blanco btn-outline-danger mt-5 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas" href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
									</div>
								</div>
								<div class="col-md-12 col-lg-12 col-xl-12 mt-3 ps-0 btn-asesor-proto">
									<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
										<a class="btn cur_btn_rojo btn-danger mt-3 px-4 py-2 font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 text-uppercase btnMas asesor" href="https://www.javer.com.mx/en/contact">販
売
者
に
連
絡
す
る
</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
						<div class="col-sm-12 col-12 col-md-8 mx-0 ps-0 pb-3 pt-3 f-left slide-ameni-proto">
							<div class="col-md-12 slider-prototip" id="bxslider-prototipo_5">
								<ul class="bxslider-proto_5 cur_drag_blanco_outline">
																														<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379050_DSC06351 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379062_DSC06360 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379071_DSC06387 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379085_DSC06402 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379097_DSC06410 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379110_DSC06438 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379122_DSC06475 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379132_DSC06481 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379146_DSC06496 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379155_DSC06532 800x600px.jpg" />
																							</li>
																					<li>
																									<img alt="" title="" class="d-inline-block me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379170_DSC06535 800x600px.jpg" />
																							</li>
																											</ul>
								<div class="d-none d-lg-block d-xl-block" id="bx-pager-p_5">
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="0" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379050_DSC06351 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="1" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379062_DSC06360 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="2" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379071_DSC06387 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="3" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379085_DSC06402 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="4" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379097_DSC06410 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="5" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379110_DSC06438 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="6" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379122_DSC06475 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="7" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379132_DSC06481 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="8" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379146_DSC06496 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="9" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379155_DSC06532 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																			<a class="cur_ver_blanco" data-slide-index="10" href="">
																							<img alt="" title="" class="mb-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696379170_DSC06535 800x600px.jpg" style="width:100px; height: auto;" />
																					</a>
																	</div>
							</div>
							<div class="row planos-tour">
								<div class="col-md-12 pt-4 pb-5 btn-accion-proto">
																				<div class="col-md-6 mb-3 mb-md-0 f-left cur_btn_rojo ver-planos" data-key="4">
											    <picture>
											        <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/webp" srcset="./plantas-arquitectonicas.webp">
												    <source alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" type="image/jpeg" srcset="./plantas-arquitectonicas.jpg">
												    <img alt="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" title="Fraccionamientos plantas arquitectonicas" src="./plantas-arquitectonicas.jpg" />
											    </picture>
										    </div>
																																								<div class="col-md-6 f-left cur_btn_rojo ver-tour">
												<a target="_blank" href="https://my.matterport.com/show/?m=GgKCYTymZ8N">
													<picture>
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/webp" srcset="./tour-virtual.webp">
														<source alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" type="image/jpeg" srcset="./tour-virtual.jpg">
														<img alt="Fraccionamientos tour virtual" title="Fraccionamientos tour virtual" src="./tour-virtual.jpg" />
													</picture>
												</a>
											</div>
																											</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
					</div>
		<div id="tu_casa" class="container-fluid ps-120 pe-120 overflow-hidden detalle" style="overflow-x: hidden">
			<!-- desktop-->
			<div class="row justify-content-center d-none d-lg-flex d-xl-flex d-md-flex desktop-grid">
															<div class="col-md-7 pe-5 my-5 desarrollo "  data-aos="fade-right" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_6" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="6">
									<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
									<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
								</div>
							<div class="fondo overflow-hidden desarrollo_0 cursor_ver_blanco" data-key="0">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992007_1605917205_Palermo1.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917205_Palermo1.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917205_Palermo1.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion px-3 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Palermo					</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> 1</span>
								</div>
							</div>
						</div>
																																								<div class="col-md-5 ps-5 my-5 desarrollo" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_11" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="11">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="fondo overflow-hidden desarrollo_1 cursor_ver_blanco" data-key="1"> 
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992365_1606419975_Toscana2.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1606419975_Toscana2.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1606419975_Toscana2.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion px-3 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Toscana					</span></span>
									<span class="font-15 px-2 title-detalle-liston-bar">|</span>
									<span class="font-poppins font-7 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" />   2</span>
								</div>
							</div>
						</div>
																																								<div class="col-md-5 pe-5 pt-5 desarrollo" data-aos="fade-right" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_12" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="12">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="fondo overflow-hidden desarrollo_2 cursor_ver_blanco"  data-key="2">								
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992501_1605917410_ToscanaPlus1.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917410_ToscanaPlus1.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917410_ToscanaPlus1.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion px-3 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Toscana Plus					</span></span>
									<span class="font-15 px-2 title-detalle-liston-bar">|</span>
									<span class="font-poppins font-7 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> 2.5</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> 2</span>
								</div>
							</div>
						</div>
																																								<div class="col-md-7 ps-5 mt-5 desarrollo" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_172" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="172">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="fondo overflow-hidden desarrollo_3 cursor_ver_blanco" data-key="3">							
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="./Blanc-800x600px.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="./Blanc-800x600px.jpg">
											<img class="destacada" src="./Blanc-800x600px.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion px-3 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">BLANC </span></span>
									<span class="font-15 px-2 title-detalle-liston-bar">|</span>
									<span class="font-poppins font-7 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> 4</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> 3</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> 2</span>
								</div>
							</div>
						</div>
																				<div class="col-md-7 pe-5 my-5 desarrollo "  data-aos="fade-right" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_173" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="173">
									<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
									<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
								</div>
							<div class="fondo overflow-hidden desarrollo_4 cursor_ver_blanco" data-key="4">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="./Platino-800x600px.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="./Platino-800x600px.jpg">
											<img class="destacada" src="./Platino-800x600px.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion px-3 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">PLATINO</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> 4</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> 3.5</span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston det-ameni"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> 2</span>
								</div>
							</div>
						</div>
																											</div>

			<!-- Grid Mobile -->
			<div class="px-grid-120 pt-140 d-block d-lg-none d-xl-none d-md-none mobile-grid" data-aos="fade-right" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">						
				<div class="slider-grid-desarrollo"> 
											<div class="info-desarrollo-detalle desarrollo_0" >
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_6" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="6">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="desarrollo" data-key="0">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992007_1605917205_Palermo1.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917205_Palermo1.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1605917205_Palermo1.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion ps-3 pe-0 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Palermo					</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> <span class="num">3</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> <span class="num n2">2.5</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> <span class="num">1</span></span>
								</div>
							</div>
						</div>
											<div class="info-desarrollo-detalle desarrollo_1" >
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_11" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="11">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="desarrollo" data-key="1">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992365_1685983331_PROTOTIPO-toscana-caranday-1000x750-web.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1685983331_PROTOTIPO-toscana-caranday-1000x750-web.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1685983331_PROTOTIPO-toscana-caranday-1000x750-web.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion ps-3 pe-0 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Toscana					</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> <span class="num">3</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> <span class="num n2">2.5</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> <span class="num">2</span></span>
								</div>
							</div>
						</div>
											<div class="info-desarrollo-detalle desarrollo_2" >
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_12" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="12">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="desarrollo" data-key="2">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1687992501_1606748809_6.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1606748809_6.jpg">
											<img class="destacada" src="https://www.javer.com.mx/images/desarrollos/1606748809_6.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion ps-3 pe-0 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">Toscana Plus					</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> <span class="num">3</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> <span class="num n2">2.5</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> <span class="num">2</span></span>
								</div>
							</div>
						</div>
											<div class="info-desarrollo-detalle desarrollo_3" >
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_172" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="172">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="desarrollo" data-key="3">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="./Blanc-800x600px.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="./Blanc-800x600px.jpg">
											<img class="destacada" src="./Blanc-800x600px.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion ps-3 pe-0 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">BLANC </span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> <span class="num">4</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> <span class="num n2">3</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> <span class="num">2</span></span>
								</div>
							</div>
						</div>
											<div class="info-desarrollo-detalle desarrollo_4" >
							<div class="like dislike btnColorBlack like_desarrollo_ like_prototipo_173" data-iddesarrollo="6" data-idprototipo="173">
								<img alt="Javer - Icono Corazon Blanco" title="Javer - Icono Corazon Blanco" class="like1" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_blanco.png" />
								<img alt="Javer - Icono Corazon Rojo" title="Javer - Icono Corazon Rojo" class="like2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/corazon_rojo.png" alt="Corazón rojo" title="Javer: Corazón rojo" />
							</div>
							<div class="desarrollo" data-key="4">
																											<picture>
											<source type="image/webp" srcset="./Platino-800x600px.webp">
											<source type="image/jpeg" srcset="./Platino-800x600px.jpg">
											<img class="destacada" src="./Platino-800x600px.jpg" />
										</picture>
																									<div class="descripcion ps-3 pe-0 py-3 font-sweet-sans-pro font-weight-600" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
									<span class="font-17 title-detalle-liston"> <span class="strongT">PLATINO</span></span>
									<span class="font-15 title-detalle-liston-bar px-2">|</span>
									<span class="font-poppins font-7  title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Habitación" title="Javer - Icono Habitación" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/RECAMARA_N.png" /> <span class="num">4</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Baño" title="Javer - Icono Baño" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/BANIO_N.png" /> <span class="num n2">3.5</span></span>
									<span class="font-poppins font-17 title-detalle-liston logos-info-detalle-grid"><img alt="Javer - Icono Cochera" title="Javer - Icono Cochera" src="https://www.javer.com.mx/images/seccion/home/grid-desarrollos/icon/COCHERA_N.png" /> <span class="num">2</span></span>
								</div>
							</div>
						</div>
									</div>
			</div>
			<!-- <div class="text-center mas-desarrollo-detalle col-md-12 ps-0 pe-0 pt-5">
				<a href="https://www.javer.com.mx/fraccionamientos/" class="btnBlack btn-outline-dark btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 btnMain">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
			</div> -->
		</div>
	</div>
</div>
<div class="container-fluid pt-5 ps-120 contenedor-grid">
	<div class="row"  style="overflow-x: hidden">
		<div class="col-md-12 ps-0 pe-0 info-detalle-desarrollo">
			<div class="col-md-12 ps-0" data-aos="fade-left" data-aos-offset="120" data-aos-duration="1000">
				<div class="titulo text-uppercase h2">開発の詳細</div>
			</div>
			<div class="col-md-12 ps-0 pt-5 mb-5 cinta-galeria">
				<div class="col-md-8 ps-0 pe-0 f-right" data-aos="fade-left" data-aos-offset="120" data-aos-duration="1000">
					<div class="col-md-12 ps-0 pe-0">
						<div id="parent" class="parent">
							<div id="scrollmenu" class="scrollmenu scroll dragSlide">
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1677781269_1673301793_Privadas-Caranday-800x600px-Alberca-1.webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1673301793_Privadas-Caranday-800x600px-Alberca-1.jpg">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1673301793_Privadas-Caranday-800x600px-Alberca-1.jpg">
											</picture>
																			</div>
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1677781295_1629741998_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(3).webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629741998_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(3).jpg">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629741998_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(3).jpg">
											</picture>
																			</div>
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1677781310_1629742011_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(4).webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629742011_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(4).jpg">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1629742011_amenidades%20Caranday%20casas%20javer%20en%20jalisco%20(4).jpg">
											</picture>
																			</div>
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378329_CARANDAY-ACCESO-800x600px.webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378293_CARANDAY-ACCESO-800x600px.webp">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378293_CARANDAY-ACCESO-800x600px.webp">
											</picture>
																			</div>
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378341_CARANDAY-AREA-COMUN-2-800x600px.webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378306_CARANDAY-AREA-COMUN-2-800x600px.webp">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378306_CARANDAY-AREA-COMUN-2-800x600px.webp">
											</picture>
																			</div>
																	<div class="imgContenedor">
																					<picture>
												<source type="image/webp" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378351_CARANDAY-AREA-COMUN-800x600px.webp">
												<source type="image/jpeg" srcset="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378318_CARANDAY-AREA-COMUN-800x600px.webp">
												<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1696378318_CARANDAY-AREA-COMUN-800x600px.webp">
											</picture>
																			</div>
															</div>
						</div>
					</div>
				</div>
				<div class="col-md-4 ps-0 f-left data-informacion"  data-aos="fade-left" data-aos-offset="120" data-aos-duration="1000">
					<div class="col-md-12 ps-0">
						<div class="col-md-12 ps-0 f-left info-desarrollo-detalle">
							<div class="col-md-2 col-2 ps-0 f-left contenedor-imagen"><img alt="Javer - Icono Dirección" title="Javer - Icono Dirección" class="f-left" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/pin_detalle.svg"/></div>
							<div class="col-md-9 col-10 ps-0 f-left font-16 texto-generic contenedor-descripcion">
								<a class="text-dark" href="https://goo.gl/maps/rUpunZ92dCgVfGCS9" target="_blank">
									Av. Atlántico				 S/N <br/>
									Fraccionamiento Caranday		,
																		Aguascalientes,									Aguascalientes<br/>
									C.P. 20286									</a>
							</div>
						</div>
						<div class="col-md-12 ps-0 f-left mt-5 phone-desarrollo-detalle">
							<div class="col-md-2 col-2 ps-0 f-left contenedor-imagen"><img alt="Javer - Icono Teléfono" title="Javer - Icono Teléfono" class="f-left" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/telefono_detalle.svg"/></div>
							<div class="col-md-9 col-10 ps-0 f-left font-16 texto-generic contenedor-descripcion">
								<p>
								<a class="text-dark ga_event_click" data-event="btn_tel_fijo_CARANDAY" data-mouse="marcar" href="tel:44 9888 0191">44 9888-0191</a>
								</p>
							</div>
						</div>
                                                    <div class="col-md-12 ps-0 f-left mt-5 brochure">
                                <div class="col-md-2 col-2 ps-0 f-left contenedor-imagen"><img alt="Javer - Icono Lista de Precios" title="Javer - Icono Lista de Precios" class="f-left" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/pdf_detalle.svg"/></div>
                                <!--<div class="col-md-9 col-10 ps-0 f-left mt-2 texto-subtitulo-sweetB contenedor-descripcion"><a class="text-dark" onclick="LoadPdfFromUrl('https://www.javer.com.mx/images/files/desarrollos/brochures/1696375909_Caranday Octubre 2023.png')" href="https://www.javer.com.mx/images/files/desarrollos/brochures/1696375909_Caranday Octubre 2023.png">LISTA DE PRECIOS</a></div>-->
                                <div class="col-md-9 col-10 ps-0 f-left mt-2 texto-subtitulo-sweetB contenedor-descripcion"><a class="text-dark" href="https://www.javer.com.mx/images/files/desarrollos/brochures/1696375909_Caranday Octubre 2023.png" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#imagen">価格表</a></div>
                            </div>
                        											</div>
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
</div>
	<div class="container-fluid px-120 contenedor-Amenidades">
		<div class="row" style="overflow-x: hidden">
			<div class="col-md-12 ps-0 pt-5 mt-5 amenidades-titulo"><div class="texto-subtitulo-sweetD titulo h2">アメニティ</div></div>
			<div class="col-md-12 ps-0 pt-4 pe-0 info-amenidades">
				<div id="parentAmenidades" class="parentAmenidades">
					<div id="scrollAmenidades" class="scrollmenu scrollAmenidades dragSlide">
														<div class="imgContenedor">
									<img alt="スマートハウス" title="スマートハウス" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1682028474_Casa-inteligente-150x150px.jpeg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">スマートハウス</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="プール" title="プール" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633238_EQUIPAMIENTO-23.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">プール</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="5 ソーシャルルーム" title="5 ソーシャルルーム" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633484_EQUIPAMIENTO-27.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">5 ソーシャルルーム</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="ゲームエリア" title="ゲームエリア" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633574_EQUIPAMIENTO-32.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">ゲームエリア</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="キャニンパーク" title="キャニンパーク" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633678_EQUIPAMIENTO-39.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">キャニンパーク</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="ランニングトラック" title="ランニングトラック" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1636044394_TROTAPISTA.jpg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">ランニングトラック</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="バスケットボールのコート" title="バスケットボールのコート" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633472_EQUIPAMIENTO-26.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">バスケットボールのコート</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="アウトドアジム" title="アウトドアジム" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633650_EQUIPAMIENTO-37.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">アウトドアジム</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="セントラルウォーカー" title="セントラルウォーカー" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633463_EQUIPAMIENTO-25.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">セントラルウォーカー</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="公園" title="公園" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633598_EQUIPAMIENTO-33.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">公園</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="緑のエリア
-" title="緑のエリア
-" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1621351632_Areas Verdes.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">緑のエリア
-</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="保護境界フェンス" title="保護境界フェンス" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633295_SEGURIDAD-10.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">保護境界フェンス</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="隠し配線" title="隠し配線" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633689_EQUIPAMIENTO-40.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">隠し配線</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="アクセス制御
                                    " title="アクセス制御
                                    " width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633267_SEGURIDAD-08.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">アクセス制御
                                    </small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="シングルアクセス" title="シングルアクセス" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633365_SEGURIDAD-12.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">シングルアクセス</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="主要なアクセスマイルストーン " title="主要なアクセスマイルストーン " width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1605633402_SEGURIDAD-13.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">主要なアクセスマイルストーン </small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="給⽔⾞" title="給⽔⾞" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1685657286_Cisterna-151x151px.jpg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">給⽔⾞</small>
								</div>
												</div>
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
	<div class="container-fluid px-120 contenedor-zonas-interes">
		<div class="row" style="overflow-x: hidden">
			<div class="col-md-12 ps-0 pt-5 mt-5 zonas-interes-titulo"><div class="texto-subtitulo-sweetD titulo h2">関⼼のある分野</div></div>
			<div class="col-md-12 ps-0 pt-4 pe-0 info-zonas-interes">
				<div id="parentZonasInteres" class="parentZonasInteres">
					<div id="scrollZonasInteres" class="scrollmenu scrollZonasInteres dragSlide">
														<div class="imgContenedor">
									<img alt="モール" title="モール" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210752_CENTROS COMERCIALES.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">モール</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="COMERCIOS" title="COMERCIOS" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210765_COMERCIOS.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">店</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="スーパーマーケット" title="スーパーマーケット" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210784_SUPERMERCADOS.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">スーパーマーケット</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="レストラン" title="レストラン" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1686000488_Restaurante-151x151px.jpg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">レストラン</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="エンターテイメントセンター" title="エンターテイメントセンター" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210812_CENTROS DE ENTRETENIMIENTO.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">エンターテイメントセンター</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="ジム" title="ジム" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1686581995_GYM.jpg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">ジム</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="学校" title="学校" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210835_ESCUELAS.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">学校</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="医療センター" title="医療センター" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210852_CENTRO MÉDICO.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">医療センター</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="薬局" title="薬局" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1686077852_Farmacia-151x151px.jpg" /><br />
									<small class="text-dark font-10">薬局</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="公共交通機関" title="公共交通機関" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210870_TRANSPORTE PÚBLICO.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">公共交通機関</small>
								</div>
															<div class="imgContenedor">
									<img alt="教会
" title="教会
" width="80px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1668210889_IGLESIAS.png" /><br />
									<small class="text-dark font-10">教会
                                    </small>
								</div>
												</div>
				</div>
			</div>
		</div>
	</div>
<div class="container-fluid px-120 main-geo"  style="overflow-x: hidden">
	<div class="row" data-aos="fade-left" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">
		<div class="col-md-12 ps-0  pt-140 titulo-geo"><div class="col-md-12 ps-0"><div class="texto-subtitulo-sweetD titulo">ジ
オ
ロ
ケ
ー
タ
ー</div></div></div>
		<div class="col-md-6 ps-0 subtitulo-geo" >
			<h3 class="titulo-ubicacion-desarrollo">地
理
的
位
置</h3>
		</div>
		<div class="text-left; text-md-right col-md-6 ps-0 align-self-end titulo-geo visita-desarrollo" ><div class="texto-subtitulo-sweetD titulo font-weight-600 d-inline-block">そ
の
場
所
を
訪
れ
る</div> <a id='link_mapa' class="text-danger mx-3" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/rUpunZ92dCgVfGCS9" aria-label="Javer - Ubicacion - Google Maps"><i class="fas fa-map-marked-alt"></i></a><a class="text-danger me-2" style="font-size:16px;" target="_blank" href="https://www.waze.com/es-419/livemap/directions?latlng=21.826595486979603%2C-102.32120531296485&amp;zoom=17"  aria-label="Javer - Ubicacion - Waze"><i class="fab fa-waze"></i></a></div>
	</div>
</div>

<div style="margin-top: 20px;" class="container-fluid ps-0 pe-0">
	<iframe src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d3703.824164476541!2d-102.3218429!3d21.8257237!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x8429edd95f736141%3A0x902a20bb06c988ef!2sCaranday%20%2F%20Javer!5e0!3m2!1ses-419!2smx!4v1697842695134!5m2!1ses-419!2smx" width="100%" height="450" style="border:0;" allowfullscreen="" loading="lazy" referrerpolicy="no-referrer-when-downgrade"></iframe>
</div>


<!-- <div class="container-fluid ps-0 pe-0 contenedor-geolicalizador"  style="overflow-x: hidden" ><div class="w-100"><div id="map_canvas" style="display:inline-block;width:100%;height:650px;"></div></div></div> -->



<!-- <div class="container-fluid px-120 pt-5 interes-main">
	<div class="row">
		<div class="col-md-12 ps-0 interes-title">
			<h4 class="titulo-ubicacion-desarrollo">Desarrollos que pueden interesarte</h4>
		</div>
	</div>
</div>
<div id="tu_casa" class="container-fluid contenedor-interes pb-5 px-120 overflow-hidden pt-3" style="overflow-x: hidden;overflow-y: hidden">
	<div class="row d-none d-lg-flex d-xl-flex d-lg-flex d-md-flex">
			</div>
	 Grid Mobile 
	<div class="desarrollo desarrollo-interes px-grid-120 pt-140 d-block d-lg-none d-xl-none d-md-none" data-aos="fade-right" data-aos-offset="100" data-aos-duration="1000">						
		<div class="slider-grid-interes">
					</div>
	</div>
</div> -->
<div class="container-fluid px-120 btn-mas-desarrollos">
	<div class="row">
		<div class="text-center col-md-12 ps-0 pe-0">
			<a href="https://www.javer.com.mx/en/developments/aguascalientes" class="btnBlack btn-outline-dark btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 btnMain">も
っ
と
多
く
の
場
所
を
⾒
る</a>
		</div>
		<div class="text-center col-md-12 px-0 pt-4">
			<a href="https://www.javer.com.mx" class="btn-danger btn text-white text-uppercase font-sweet-sans-pro font-14 font-weight-700 line-16 btnMain"> ホームページ</a>
		</div>
	</div>
</div>

	<div class="container-fluid ps-120 pt-5 pb-5 lotes"></div>
</div>
<script type="text/javascript">ubicaciones=[{"longitud":"21.826595486979603","latitud":"-102.32120531296485","titulo":"CARANDAY","idUbicacion":"6","telefono":"44 9888-0191,44 9888-0191","direccion":"Av. Atl\u00e1ntico S\/N <br> Fraccionamiento Caranday\t\t<br> Aguascalientes\t\t\t\t, Aguascalientes<br> C.P. 20286\t","atencion":""}];</script></div>
		<footer id="footer" class="bg-dark">
	<div class="container-fluid px-120 py-5">
		<div class="row">
			<div class="col-lg-10 col-md-12">
				<div class="row">
											<div class="col-lg-3 col-sm-6 mb-3">
															<h5 class="text-uppercase text-white mb-4">会
社</h5>
								<div class="list-group">
																			<a class="mb-2 pb-1" target="" title="J
A
V
E
R
賞" href="/certificaciones">J
A
V
E
R
賞</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="" title="プ
ラ
イ
バ
シ
ー
に
関
す
る
通
知
" href="/avisos-de-privacidad">プ
ラ
イ
バ
シ
ー
に
関
す
る
通
知
</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_self" title="顧
客
サ
ー
ビ
ス" href="/servicio-a-clientes">顧
客
サ
ー
ビ
ス</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_blank" title="倫
理
的
苦
情" href="https://www.letica.mx/eticajaver">倫
理
的
苦
情</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_blank" title="ジ
ョ
ブ
ボ
ー
ド" href="https://hcgl.fa.us2.oraclecloud.com/hcmUI/CandidateExperience/es/sites/CasasJaverBolsaTrabajo">ジ
ョ
ブ
ボ
ー
ド</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_blank" title="⼈
権" href="/decalogo-de-derechos-humanos">⼈
権</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_self" title="無
差
別
規
定" href="decalogo-de-no-discriminacion">無
差
別
規
定</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_self" title="⼀
般
契
約" href="/contratosdeadhesion">⼀
般
契
約</a>
																	</div>
																	<br>
									<h5 class="text-uppercase text-white mb-4" data-toggle="collapse" href="#collapseExample" role="button" aria-expanded="false" aria-controls="collapseExample">プ
ロ
モ
ー
シ
ョ
ン
会
社 <i class="fas fa-angle-down"></i></h5>
									<div class="collapse" id="collapseExample">
										<div class="list-group">
											<div class="list-group-item w-100 bg-dark" style="color:#fff;border:1px solid rgba(255,255,255,.125);font-family:poppins,sans-serif;font-size:12px;" title="Casas Javer SA de CV">Casas Javer SA de CV</div>
											<div class="list-group-item w-100 bg-dark" style="color:#fff;border:1px solid rgba(255,255,255,.125);font-family:poppins,sans-serif;font-size:12px;" title="Casas Javer de México SA de CV">Casas Javer de México SA de CV</div>
											<div class="list-group-item w-100 bg-dark" style="color:#fff;border:1px solid rgba(255,255,255,.125);font-family:poppins,sans-serif;font-size:12px;" title="Casas Javer de Querétaro SA de CV">Casas Javer de Querétaro SA de CV</div>
											<div class="list-group-item w-100 bg-dark" style="color:#fff;border:1px solid rgba(255,255,255,.125);font-family:poppins,sans-serif;font-size:12px;" title="Inmuebles para Ti SA de CV">Inmuebles para Ti SA de CV</div>
											<div class="list-group-item w-100 bg-dark" style="color:#fff;border:1px solid rgba(255,255,255,.125);font-family:poppins,sans-serif;font-size:12px;" title="Servicios Corporativos Javer SAB de CV">Servicios Corporativos Javer SAB de CV</div>
										</div>
									</div>
																					</div>
											<div class="col-lg-3 col-sm-6 mb-3">
															<h5 class="text-uppercase text-white mb-4">情
報</h5>
								<div class="list-group">
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_self" title="領
⼟
保
護
区" href="/reservas-territoriales">領
⼟
保
護
区</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="" title="商
業
⽤
ロ
ッ
ト
" href="/lotes">商
業
⽤
ロ
ッ
ト
</a>
																			<a class="mb-2 pb-1" target="_blank" title="ブ
ロ
グ" href="https://www.javer.com.mx/en/blog/">ブ
ロ
グ</a>
																	</div>
																					</div>
										<div class="col-lg-3 col-sm-6 mb-3 text-white">
						<h5 class="text-uppercase mb-4">連
絡
す
る</h5>
						<div class="list-group">
														<a class="mb-4" target="_blank" href="https://web.whatsapp.com/send?phone=+5281 1133-6614&text=¡Hola!%20Quiero%20hacer%20una%20consulta" title="Whatsapp Contacto Javer">
								<img alt="Javer - Icono Whatsapp" title="Javer - Icono Whatsapp" loading="lazy" class="me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/whatsapp.png" /> 81 1133-6614							</a>
														<a class="mb-4 " href="tel:81 1133-6611" title="Telefono Corporativo Javer">
								<img alt="Javer - Icono Teléfono" title="Javer - Icono Teléfono" loading="lazy" class="me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/phone.png" /> 81 1133-6611							</a>
							<a class="mb-4" href="mailto:contacto@javer.com.mx" title="Correo Contacto Javer">
								<img alt="Javer - Icono Correo Electronico" title="Javer - Icono Correo Electronico" loading="lazy" class="me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/mail.png" /> contacto@javer.com.mx							</a>
							<a class="mb-4" target="_blank" href="https://goo.gl/maps/zRLc7vmEG8MGz1zP6" title="Direccion Corporativo Javer">
								<img alt="Javer - Icono Dirección" title="Javer - Icono Dirección" loading="lazy" class="me-2" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/location.png" /> Monterrey, NL, México.
							</a>
						</div>
					</div>
					<div class="col-lg-3 col-sm-6 mb-3 redes-sociales">
						<h5 class="text-uppercase mb-4 text-white">ソ
ー
シ
ャ
ル
ネ
ッ
ト
ワ
ー
ク</h5>
						<span class="text-uppercase text-white siguenos d-none d-lg-block">私
た
ち
に
従
っ
て
く
だ
さ
い
</span>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Facebook" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://www.facebook.com/Javer" title=""><i class="fab fa-facebook-square"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Twitter" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://mobile.twitter.com/javer_mx" title=""><i class="fab fa-twitter"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Youtube" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://www.youtube.com/user/CasasJaver" title=""><i class="fab fa-youtube"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Instagram" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://www.instagram.com/javer_mx" title=""><i class="fab fa-instagram"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Linkedin" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://mx.linkedin.com/company/javermx" title=""><i class="fab fa-linkedin"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Pinterest" class="font-24 me-2" target="_blank" href="https://www.pinterest.com.mx/javer_mx/" title=""><i class="fab fa-pinterest"></i></a>
						<a aria-label="Javer - Red Social - Tiktok" class="font-24" target="_blank" href="https://www.tiktok.com/@javer_mx" title=""><i class="fab fa-tiktok"></i></a>
						<div class="descripcion font-12 text-white mt-3"></div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="col-lg-2 col-sm-6 mb-3 text-right">
				<img loading="lazy" width="150px" src="https://www.javer.com.mx/images/assets/1598247374_logo_gray.png" /><br /><br />
			</div>
		</div>
	</div>
	<div class="bg-dark2 py-4 px-3 text-center text-white mt-5 font-sweet-sans-pro font-12">
		Derechos Reservados © Servicios Corporativos Javer, S.A.B. de C.V., 16 de septiembre número 301, colonia Centro, San Pedro Garza García Nuevo León, Código Postal 66230 (2022).
	</div>
</footer>		<div class="modal fade" id="detalle" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true"><div class="modal-dialog"><div class="modal-content"></div></div></div>
		<div class="modal fade" id="imagen" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true"><div class="modal-dialog modal-lg"><div class="modal-content"><div class="modal-header"><button type="button" class="btn-close" data-bs-dismiss="modal" aria-label="Close"></button></div><div class="modal-body"></div></div></div></div>
		<div class="modal fade" id="brochure" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
			<div class="modal-dialog modal-lg">
				<div class="modal-content">
					<button type="button" class="close" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
						<img src="https://www.javer.com.mx/images/assets/btn_back.png">
					</button>
					<iframe style="display:none" ></iframe>
					<div id="pdf_container">
    				</div>
				</div>
			</div>
		</div>
				<div class="whats" style="position:fixed;top:150px;right:5px;z-index:20;">
			<a href="https://web.whatsapp.com/send?phone=+528111336614&text=¡Hola!%20Quiero%20hacer%20una%20consulta" target="_blank" class="position:relative;">
				<span class="badge bg-danger rounded-circle d-block" style="width:20px;height:20px;font-size:12px;position:absolute;top:-3px;right:18px;">1</span>
				<img alt="Javer - Icono Whatsapp" title="Javer - Icono Whatsapp" width="75px" src="WhatsApp-Logo.wine.svg">
				<!-- <div class="text-white" style="position:absolute;top:65px;left:-8px;font-size:10px;background:#31BA45;padding:4px 8px;border:2px solid #fff;box-shadow:0px 0px 2px 1px #ccc; font-weight:bold;border-radius:5px;">Contáctanos</div> -->
			</a>
		</div>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/jquery_3_5_1.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/popper.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/bootstrap.min.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/bxslider.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/aos.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/CSSPlugin.js"></script>
		<script src="https://www.google.com/recaptcha/api.js" async defer></script>
		<script type="text/javascript" src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/plugin/EasePack.js"></script>
		<script src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/script2.min.js?202309201656"></script>
		<script src="https://www.javer.com.mx/app/libs/js/script.js?202309201656"></script>
				<!-- <script>
			(function () {
				let js = document.createElement('script');
				js.type = 'text/javascript';
				js.async = 1;
				js.src = 'https://go.botmaker.com/rest/webchat/p/PQ2XODBE2N/init.js';
				document.body.appendChild(js);
			})();
		</script> -->
		
		<script>
			$(document).ready(function() {
				// Eventos analytics
				var gaBtns = document.querySelectorAll('.ga_event_click');
				var evento;
				if (gaBtns.length > 0) {
					gaBtns.forEach(function(btn) {
						if(btn){
							var evento = btn.dataset.event;
							if(evento){
								btn.addEventListener('click', function(){
									gtag("event", "click_eventos", {
										event_category: "custom",
										event_label: evento
									});
								});
							}
						}
					});
				}
			});
		</script>
		<script>
			// Use the conventional $ prefix for variables that hold jQuery objects.
		var $slider;
		// If the only purpose of the windowWidth() function is to set the slide variables,
		// it can be renamed and rewritten to supply the full configuration object instead.
		function buildSliderConfiguration() {

			// When possible, you should cache calls to jQuery functions to improve performance.
			var windowWidth = $(window).width();
			var numberOfVisibleSlides;
			var controles;
			var slideWidths;

			if (windowWidth < 420) {
				numberOfVisibleSlides = 1;
				controles=false;
			} else if (windowWidth < 768) {
				numberOfVisibleSlides = 1;
				controles=false;
			} else if (windowWidth < 1200) {
				numberOfVisibleSlides = 2;
				controles=true;
			} else if(windowWidth>1600 && windowWidth<1919){
				numberOfVisibleSlides = 2;
				slideWidths=600;
			}else {
				numberOfVisibleSlides = 2;
				controles=true;
				slideWidths=700;
			}

			return {
				pager: true,
				controls: controles,
				auto: false,
				slideWidth: slideWidths,
				startSlide: 0,
				adaptiveHeight: true,
    			adaptiveHeightSpeed: 750,
				moveSlides: 1,
				slideMargin: 0,
				minSlides: numberOfVisibleSlides,
				infiniteLoop: false,
				maxSlides: numberOfVisibleSlides,
				touchEnabled: false
			};
		}
		// This function can be called either to initialize the slider for the first time
		// or to reload the slider when its size changes.
		function configureSlider() {
			var config = buildSliderConfiguration();

			if ($slider && $slider.reloadSlider) {
				// If the slider has already been initialized, reload it.
				$slider.reloadSlider(config);
			} else {
				// Otherwise, initialize the slider.
				$slider = $('.bxslider-general').bxSlider(config);
			}
		}

		$('.slider-prev').click(function () {
			var current = $slider.getCurrentSlide();
			$slider.goToPrevSlide(current) - 1;
		});

		$('.slider-next').click(function () {
			var current = $slider.getCurrentSlide();
			$slider.goToNextSlide(current) + 1;
		});

		// Configure the slider every time its size changes.
		$(window).on("orientationchange resize", configureSlider);
		// Configure the slider once on page load.
		configureSlider();
		
				
		</script>
		<script>
			// Salesforce
			function timestamp() {
				var response = document.getElementById("g-recaptcha-response");
				if (response == null || response.value.trim() == "") {
					if (typeof(document.getElementsByName("captcha_settings")[0]) != 'undefined' && document.getElementsByName("captcha_settings")[0] != null) {
						var elems = JSON.parse(
							document.getElementsByName("captcha_settings")[0].value
						);
						elems["ts"] = JSON.stringify(new Date().getTime());
						document.getElementsByName("captcha_settings")[0].value =
							JSON.stringify(elems);
					}
				}
			}
			setInterval(timestamp, 500);

			function recaptcha_callback() {
				$(".button").prop("disabled", false);
			}
			// Salesforce
		</script>		

		<!-- <script>
			$('#sel-adquirido').on("change", function(){
				var conceptVal = $(this).find(":selected").val();
				var conceptName = 'OTRO FRACCIONAMIENTO';
				console.log(conceptVal + ' - ' + conceptName);
				if( conceptVal == 'OTRO'){
					$("#label-otro").text(conceptName+"*");
					$("#inputotrodesarrollo").prop("required", true);
					$("#inputotrodesarrollo").focus();
				} else {
					$("#label-otro").text(conceptName);
					$("#inputotrodesarrollo").prop("required", false);
				}
			});
		</script> -->
	</body>
</html>